[
{"artista": "Agostinho dos Santos", "titulo": "A Felicidade", "letra": "Tristeza n\u00e3o tem fim \r\nFelicidade, sim...\r\nA felicidade \u00e9 como a pluma \r\nQue o vento vai levando pelo ar \r\nVoa t\u00e3o leve \r\nMas tem a vida breve \r\nPrecisa que haja vento sem parar... \r\nA felicidade do pobre parece \r\nA grande ilus\u00e3o do carnaval\r\nA gente trabalha o ano inteiro \r\nPor um momento do sonho \r\nPra fazer a fantasia de rei, ou pirata, ou jardineira \r\nE tudo se acabar na quarta-feira \r\nTristeza n\u00e3o tem fim \r\nFelicidade, sim...\r\nA felicidade \u00e9 como a gota de orvalho \r\nNuma p\u00e9tala de flor \r\nBrilha tranq\u00fcila \r\nDepois de leve oscila \r\nE cai como uma l\u00e1grima de amor \r\nA minha felicidade est\u00e1 brilhando \r\nNos olhos da minha namorada \r\n\u00c9 como esta noite \r\nPassando, passando \r\nEm busca da madrugada \r\nFalem baixo por favor \r\nPra que ela acorde alegre como o dia \r\nOferecendo beijos do amor \r\nTristeza nao tem fim\r\nFelicidade, sim...\r\n", "album": {"ano": "2007", "titulo_album": "Grandes Vozes: Agostinho dos Santos"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Ala\u00edde Costa", "titulo": "Me Deixa Em Paz", "letra": "Se voc\u00ea n\u00e3o me queria\r\nN\u00e3o devia me procurar\r\nN\u00e3o devia me iludir\r\nNem deixar eu me apaixonar\r\nEvitar a dor\r\n\u00c9 imposs\u00edvel\r\nEvitar esse amor\r\n\u00c9 muito mais\r\nVoc\u00ea arruinou a minha vida\r\nMe deixa em paz\r\n", "album": {"ano": "2007", "titulo_album": "Grandes Vozes: Ala\u00edde Costa"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Airton Amorim / Monsueto \u00b7 "},
{"artista": "Baden Powell", "titulo": "Canto de Ossanha", "letra": "O homem que diz \"dou\" n\u00e3o d\u00e1, porque quem d\u00e1 mesmo n\u00e3o diz\r\nO homem que diz \"vou\" n\u00e3o vai, porque quando foi j\u00e1 n\u00e3o quis\r\nO homem que diz \"sou\" n\u00e3o \u00e9, porque quem \u00e9 mesmo \u00e9 \"n\u00e3o sou\"\r\nO homem que diz \"t\u00f4\" n\u00e3o t\u00e1, porque ningu\u00e9m t\u00e1 quando quer\r\nCoitado do homem que cai no canto de Ossanha, traidor\r\nCoitado do homem que vai atr\u00e1s de mandinga de amor\r\nVai, vai, vai, vai, n\u00e3o vou\r\nVai, vai, vai, vai, n\u00e3o vou\r\nVai, vai, vai, vai, n\u00e3o vou\r\nVai, vai, vai, vai, n\u00e3o vou\r\nQue eu n\u00e3o sou ningu\u00e9m de ir em conversa de esquecer\r\nA tristeza de um amor que passou\r\nN\u00e3o, eu s\u00f3 vou se for pra ver uma estrela aparecer\r\nNa manh\u00e3 de um novo amor\r\nAmigo senhor, sarav\u00e1, Xang\u00f4 me mandou lhe dizer\r\nSe \u00e9 canto de Ossanha, n\u00e3o v\u00e1, que muito vai se arrepender\r\nPergunte ao seu Orix\u00e1, o amor s\u00f3 \u00e9 bom pra valer\r\nPergunte ao seu Orix\u00e1, o amor s\u00f3 \u00e9 bom se doer\r\nVai, vai, vai, vai, amar\r\nVai, vai, vai, sofrer\r\nVai, vai, vai, vai, chorar\r\nVai, vai, vai, dizer\r\nQue eu n\u00e3o sou ningu\u00e9m de ir em conversa de esquecer\r\nA tristeza de um amor que passou\r\nN\u00e3o, eu s\u00f3 vou se for pra ver uma estrela aparecer\r\nNa manh\u00e3 de um novo amor\r\n", "album": {"ano": "2006", "titulo_album": "Warner 30 Anos: Baden Powell"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Baden Powell / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Agostinho dos Santos", "titulo": "Das Rosas", "letra": "Nada como ser rosa na vida\r\nRosa mesmo ou mesmo rosa mulher\r\nTodos querem muito bem a rosa\r\nQuero eu\r\nTodo mundo tamb\u00e9m quer\r\nUm amigo meu disse que em samba\r\nCanta-se melhor flor e mulher\r\nE eu que tenho rosas como tema\r\nCanto no compasso que quiser\r\nRosas,rosas,rosas\r\nRosas formosas s\u00e3o rosas de mim\r\nRosas a me confundir\r\nRosas a te confundir\r\nCom as rosas, as rosas,\r\nAs rosas, de abril\r\nRosas,rosas,rosas\r\nRosas mimosas s\u00e3o rosas de ti\r\nRosas a me confundir\r\nRosas a te confundir\r\nCom as rosas, as rosas,\r\nAs rosas de abril\r\nRosas a me confundir\r\nRosas a te confundir\r\nS\u00e3o muitas, s\u00e3o tantas\r\nS\u00e3o todas t\u00e3o rosas\r\n", "album": {"ano": "2000", "titulo_album": "A Popularidade de Agostinho dos Santos"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Orival Caymmi \u00b7 "},
{"artista": "Agostinho dos Santos", "titulo": "Desafinado", "letra": "Quando eu vou cantar voc\u00ea n\u00e3o deixa \r\nE sempre vem a mesma queixa \r\nDiz que eu desafino, que eu n\u00e3o sei cantar \r\nVoc\u00ea \u00e9 t\u00e3o bonita \r\nMas toda beleza \r\nTamb\u00e9m pode se acabar \r\nSe voc\u00ea disser que eu desafino amor \r\nSaiba que isso em mim provoca imensa dor \r\nS\u00f3 privilegiados t\u00eam ouvido igual ao seu \r\nEu possuo apenas o que Deus me deu \r\nSe voc\u00ea insiste em classificar \r\nMeu comportamento de anti musical \r\nEu, mesmo mentindo devo argumentar \r\nQue isto \u00e9 bossa nova \r\nQue isto \u00e9 muito natural \r\nO que voc\u00ea n\u00e3o sabe, nem sequer pressente \r\n\u00c9 que os desafinados tamb\u00e9m t\u00eam um cora\u00e7\u00e3o \r\nFotografei voc\u00ea na minha Rolleyflex \r\nRevelou-se a sua enorme ingratid\u00e3o \r\nS\u00f3 n\u00e3o poder\u00e1 falar assim do meu amor \r\nEste \u00e9 o maior que voc\u00ea pode encontrar, viu/ \r\nVoc\u00ea com a sua m\u00fasica esqueceu o principal \r\nQue no peito dos desafinados \r\nNo fundo do peito bate calado \r\nQue no peito dos desafinados \r\nTamb\u00e9m bate um cora\u00e7\u00e3o\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "Reviva - Super Bossa Nova"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim / Newton Mendon\u00e7a \u00b7 "},
{"artista": "Agostinho dos Santos", "titulo": "Vem", "letra": "Vem, n\u00e3o adianta nada esperar\r\nVem, j\u00e1 tenho tanto para contar\r\nTanto andei t\u00e3o cansado estou\r\nEsperei j\u00e1 nem sei quem sou\r\nMil can\u00e7\u00f5es h\u00e3o de nascer\r\nE tudo espera s\u00f3 por voc\u00ea\r\nVem, olha que a vida \u00e9 para valer\r\nO que foi tudo o que passou\r\nJ\u00e1 n\u00e3o \u00e9 tudo se acabou\r\nOutra vez vamos n\u00f3s dois\r\nN\u00e3o adianta mais esperar\r\nVem, que temos tanto para falar\r\nVem, n\u00e3o adianta mais esperar\r\nVem, que temos tanto para falar\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Agostinho Dos Santos"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Marcos Valle / Paulo S\u00e9rgio Valle \u00b7 "},
{"artista": "Agostinho dos Santos", "titulo": "Por quem sonha Ana Maria", "letra": "Na alameda da Poesia chora rimas o luar\r\nMadrugada . . . e Ana Maria sonha sonhos cor do mar\r\nPor quem sonha Ana Maria,\r\nnesta noite  de  luar\r\n                           \r\nJ\u00e1 se escuta a nostalgia de uma lira a solu\u00e7ar\r\nDorme e sonha Ana Maria no seu leito de luar . . .\r\nPor quem sonha Ana Maria,\r\nquem lhe est\u00e1 triste a cantar ?\r\nNo sal\u00e3o da noite fria v\u00eaem-se estrelas a cantar,\r\nMadrugada e Ana Maria sonha sonhos cor do mar,\r\nPor quem sonha Ana Maria,\r\nquem lhe faz assim sonhar ?\r\nRaia o sol e rompe o dia, desmaia ao longe o luar,\r\nN\u00e3o abriu de Ana Maria inda a flor do seu olhar.\r\nPor quem sonha Ana Maria,\r\neu n\u00e3o sei . . .   nem o luar.\r\n", "album": {"ano": "2006", "titulo_album": "Grandes Interpreta\u00e7\u00f5es"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Juca Chaves \u00b7 "},
{"artista": "Ala\u00edde Costa", "titulo": "Absinto", "letra": "Eu bebo\r\nEssas \u00e1guas passadas\r\nComo um vinho\r\nQue n\u00e3o h\u00e1 de voltar\r\nDo seu caminho\r\nPra acabar com essa sede\r\nQue ainda sinto.\r\nUm absinto\r\nDe m\u00e1goa, de ins\u00f4nia\r\nE de saudade.\r\nComo se enlouquecendo essa metade\r\nVoltasse a metade\r\nQue foi contigo\r\nEu bebo quando fico assim desesperada.\r\nQuem me dera ficar apaixonada\r\nPra encontrar o outro lado\r\nDo moinho.\r\nEu me embriago\r\nPorque meu futuro\r\n\u00c9 muito vago.\r\nEu sinto a tua falta\r\nDo meu lado,\r\nEu bebo tua aus\u00eancia\r\nDe carinho.\r\n\u00c1guas passadas...\r\nQue vinho amargo,\r\nQue gosto t\u00e3o ruim.\r\nEu tenho sede,\r\nEu tenho medo\r\nDo que ser\u00e1 de mim.\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "A Arte De..."}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  F\u00e1tima Guedes \u00b7 "},
{"artista": "Bebel Gilberto", "titulo": "Momento", "letra": "Bem tanta coisa \u00e9 t\u00e3o escondida\r\nQue voc\u00ea n\u00e3o quer nem mais lembrar\r\nQuem sabe talvez s\u00f3 voc\u00ea queira \r\nTanto tanto esconder\r\nTudo vai terminar\r\nTudo era um tormento\r\nDeixa isso tudo passar\r\nVem viver este momento\r\ndos momentos (4x)\r\nAgora n\u00e3o tem mais\r\nn\u00e3o tem mais nada que eu possa alcan\u00e7ar\r\nS\u00f3 dentro do meu peito\r\nEu quase paro\r\nEu n\u00e3o paro de me atormentar\r\nMas deixe isso tudo pra l\u00e1\r\nTudo era um momento\r\nDeixe isso tudo lavar\r\nVem viver este momento\r\ndos momentos (3x)\r\nah sim guarda (2x)\r\npara sempre sempre sim \r\nguarda (4x)\r\ndos momentos\r\nTudo vai terminar\r\nTudo era um momento\r\nDeixe isso tudo pra l\u00e1\r\nVem viver este momentos\r\ndos momentos\r\nTem que reciclar (2x)\r\nDeixe isso tudo pra l\u00e1 (2x)\r\n", "album": {"ano": "2007", "titulo_album": "Momento"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Bebel Gilberto / Masa Shimizu / Mauro Refosco \u00b7 "},
{"artista": "Bebel Gilberto", "titulo": "Samba da Ben\u00e7\u00e3o", "letra": "\u00c9 melhor ser alegre\r\nQue ser triste\r\nAlegria \u00e9 a melhor\r\nCoisa que existe\r\n\u00c9 assim como a luz\r\nNo cora\u00e7\u00e3o...\r\nMas pr\u00e1 fazer um samba com beleza\r\n\u00c9 preciso um bocado de tristeza\r\n\u00c9 preciso um bocado de tristeza\r\nSen\u00e3o n\u00e3o se faz um samba\r\nN\u00e3o!...\r\nFazer samba n\u00e3o \u00e9\r\nContar piada\r\nE quem faz samba assim\r\nN\u00e3o \u00e9 de nada\r\nO bom samba \u00e9 uma forma\r\nDe ora\u00e7\u00e3o...\r\nPorque o samba \u00e9 a tristeza\r\nQue balan\u00e7a\r\nE a tristeza tem sempre\r\nUma esperan\u00e7a\r\nA tristeza tem sempre\r\nUma esperan\u00e7a\r\nDe um dia n\u00e3o ser mais triste\r\nN\u00e3o!...\r\nP\u00f5e um pouco de amor\r\nNuma cad\u00eancia\r\nE vai ver que ningu\u00e9m\r\nNo mundo vence\r\nA beleza que tem um samba\r\nN\u00e3o!...\r\nPorque o samba nasceu\r\nL\u00e1 na Bahia\r\nE se hoje ele \u00e9 branco\r\nNa poesia\r\nSe hoje ele \u00e9 branco\r\nNa poesia\r\nEle \u00e9 negro demais\r\nNo cora\u00e7\u00e3o...\r\n\u00c9 melhor ser alegre\r\nQue ser triste\r\nAlegria \u00e9 a melhor\r\nCoisa que existe\r\n\u00c9 assim como a luz\r\nNo cora\u00e7\u00e3o...\r\nP\u00f5e um pouco de amor\r\nNuma cad\u00eancia\r\nE vai ver que ningu\u00e9m\r\nNo mundo vence\r\nA beleza que tem um samba\r\nN\u00e3o!...\r\nPorque o samba nasceu\r\nL\u00e1 na Bahia\r\nE se hoje ele \u00e9 branco\r\nNa poesia\r\nSe hoje ele \u00e9 branco\r\nNa poesia\r\nEle \u00e9 negro demais\r\nNo cora\u00e7\u00e3o...\r\n", "album": {"ano": "2001", "titulo_album": "Tanto Tempo"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Baden Powell / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Bebel Gilberto", "titulo": "Bananeira", "letra": "Bananeira n\u00e3o sei\r\nBananeira sei l\u00e1\r\nA Bananeira sei n\u00e3o\r\nA maneira de ver\r\nBananeira n\u00e3o sei\r\nBananeira sei l\u00e1\r\nA Bananeira sei n\u00e3o\r\nIsso \u00e9 l\u00e1 com voc\u00ea...(2x)\r\nSer\u00e1 no fundo do quintal\r\nQuintal do seu olhar\r\nOlhar do cora\u00e7\u00e3o...\r\nBananeira n\u00e3o sei\r\nBananeira sei l\u00e1\r\nA Bananeira sei n\u00e3o\r\nA maneira de ver\r\nBananeira n\u00e3o sei\r\nBananeira sei l\u00e1\r\nA Bananeira sei n\u00e3o\r\nIsso \u00e9 l\u00e1 com voc\u00ea...\r\nSer\u00e1 no fundo do quintal\r\nQuintal do seu olhar\r\nOlhar do cora\u00e7\u00e3o...\r\nBananeira n\u00e3o sei\r\nBananeira sei l\u00e1\r\nA Bananeira sei n\u00e3o\r\nA maneira de ver\r\nBananeira n\u00e3o sei\r\nBananeira sei l\u00e1\r\nA Bananeira sei n\u00e3o\r\nIsso \u00e9 l\u00e1 com voc\u00ea...(3x)\r\nSer\u00e1 no fundo do quintal\r\nQuintal do seu olhar\r\nOlhar do cora\u00e7\u00e3o...\r\nBananeira n\u00e3o sei\r\nBananeira sei l\u00e1\r\nA Bananeira sei n\u00e3o\r\nA maneira de ver\r\nBananeira n\u00e3o sei\r\nBananeira sei l\u00e1\r\nA Bananeira sei n\u00e3o\r\nIsso \u00e9 l\u00e1 com voc\u00ea...\r\nBananeira, bananeira, bananeira\r\nBananeira, bananeira, bananeira\r\nBananeira, bananeira, bananeira....\r\n", "album": {"ano": "2001", "titulo_album": "Tanto Tempo: Remixes"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Gilberto Gil / Jo\u00e3o Donato \u00b7 "},
{"artista": "Bebel Gilberto", "titulo": "C\u00e9u Distante", "letra": "Contando estr\u00ealas\r\nDe um c\u00e9u distante\r\nMe faz lembrar o meu lugar\r\nMeu cora\u00e7\u00e3o aperta\r\nSem nem me avisar\r\nVendo um brilho l\u00e1 no meio\r\nQue n\u00e3o pode mais existir\r\nMemorizo num instante\r\nO meu pr\u00f3prio c\u00e9u\r\nS\u00e3o tantos c\u00e9us\r\nT\u00e3o diferentes\r\nQue nunca sei\r\nO meu lugar\r\nMe encontro sempre olhando\r\nPerdida no ar\r\nRelembrando meus momentos\r\nQue me fazem s\u00f3 contemplar\r\nNaquele tempo eu tinha tempo\r\nDe me recostar\r\nSob o c\u00e9u no meu cora\u00e7\u00e3o\r\nEu vou contar at\u00e9 te achar\r\nPor um instante eu soube\r\nQual \u00e9 o seu lugar\r\nVendo um brilho l\u00e1 no meio\r\nQue n\u00e3o pode mais resistir\r\nMemorizo num instante\r\nO meu pr\u00f3prio c\u00e9u\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Bebel Gilberto Remixed"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Bebel Gilberto / Pascal Gabriel \u00b7 "},
{"artista": "Brothers of Brazil", "titulo": "Pel\u00e9", "letra": "Batizado como \u00c9dson\r\nApelido \u00e9 Pel\u00e9\r\nQue de gol em gol\r\nVirou nome de rei\r\nUm salve ao nosso rei\r\nPelo Brasil tri campe\u00e3o\r\nMatou no peito, bola no ch\u00e3o\r\nE quem n\u00e3o se emocionou\r\nCom a m\u00e1gia que ficou pra sempre cada gol\r\n\u00c9 do Pel\u00e9\r\nZidane, Maradona, Messi\r\nRonaldos e Rom\u00e1rio\r\nS\u00e3o todos bons de bola\r\nMas Pel\u00e9 ainda \u00e9 a escola\r\nNa hist\u00f3ria e na mem\u00f3ria\r\nNovos craques vem e v\u00e3o\r\nE com eles a compara\u00e7\u00e3o\r\nE quem n\u00e3o se emocionou\r\nCom a m\u00e1gia que ficou\r\nChap\u00e9u na \u00e1rea \u00e9 mais um gol\r\n\u00c9 do pel\u00e9\r\nBola na rede s\u00e3o mais de mil\r\nSoco no ar \u00e9 do Brasil\r\nBola na rede s\u00e3o mais de mil\r\nSoco no ar \u00e9 do Brasil\r\nE com o mundo aos seus p\u00e9s\r\nCriou o mito da camisa dez\r\nE quem n\u00e3o se emocionou\r\nCom a m\u00e1gia que ficou pra sempre cada gol\r\n\u00c9 do Pel\u00e9\r\n\u00c9 gol\r\n\u00c9 do Pel\u00e9\r\nBola na rede s\u00e3o mais de mil\r\nSoco no ar \u00e9 do Brasil\r\nBola na rede s\u00e3o mais de mil\r\nSoco no ar \u00e9 do Brasil\r\n\u00c9 do Pel\u00e9\r\n", "album": {"ano": "2013", "titulo_album": "Come on Over (EP) "}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Jo\u00e3o Suplicy / Supla \u00b7 "},
{"artista": "Agostinho dos Santos", "titulo": "Balada Triste", "letra": "Balada triste que me faz lembrar algu\u00e9m\r\nAlgu\u00e9m que existe e que outrora foi meu bem\r\nBalada triste melodia do meu drama\r\nEsse algu\u00e9m j\u00e1 n\u00e3o me ama\r\nEsqueceu voc\u00ea tamb\u00e9m\r\nN\u00e3o h\u00e1 mais nada\r\nFoi um sonho que findou\r\nTriste balada s\u00f3 voc\u00ea me acompanhou\r\nFica comigo velha amiga e companheira\r\nVou cant\u00e1-la a vida inteira\r\nPra lembrar o que passou\r\nN\u00e3o h\u00e1 mais nada\r\nFoi um sonho que findou\r\nTriste balada s\u00f3 voc\u00ea me acompanhou\r\nFica comigo velha amiga e companheira\r\nVou cant\u00e1-la a vida inteira\r\nPra lembrar o que passou\r\n", "album": {"ano": "1958", "titulo_album": "Espetacular"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Dalton Vogeler / Esdras Silva \u00b7 "},
{"artista": "Agostinho dos Santos", "titulo": "Eu Sei Que Vou Te Amar", "letra": "Eu    sei  que vou te amar\r\nPor toda a minha vida eu vou te amar\r\nEm cada despedida eu vou te amar\r\nDesesperadamente eu sei que vou te amar\r\n \r\nE cada verso meu  ser\u00e1 pra  te dizer\r\nQue eu sei que vou te amar\r\nPor toda a minha vida  \r\nEu sei que vou chorar\r\nA cada aus\u00eancia tua eu vou chorar\r\nMas cada volta tua h\u00e1 de apagar\r\nO que esta aus\u00eancia tua me causou\r\nEu sei que vou sofrer\r\nA eterna desventura de viver\r\nA espera de viver ao lado teu\r\nPor toda   a   minha    vida\r\n", "album": {"ano": "2000", "titulo_album": "P\u00e9rolas"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim \u00b7 "},
{"artista": "Astrud Gilberto", "titulo": "\u00c1gua de beber", "letra": "Eu quis amar, mas tive medo\r\ne quis salvar meu cora\u00e7\u00e3o\r\nmas o amor sabe um segredo\r\no medo pode matar o seu cora\u00e7\u00e3o\r\n\u00c1gua de beber\r\n\u00c1gua de beber, camar\u00e1\r\n\u00c1gua de beber\r\n\u00c1gua de beber, camar\u00e1!\r\nEu nunca fiz coisa t\u00e3o certa\r\nEntrei pra escola do perd\u00e3o\r\na minha casa vive aberta\r\nabre todas as portas do cora\u00e7\u00e3o!\r\n\u00c1gua de beber\r\n\u00c1gua de beber, camar\u00e1\r\n\u00c1gua de beber\r\n\u00c1gua de beber, camar\u00e1!\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Diva"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim \u00b7 "},
{"artista": "Astrud Gilberto", "titulo": "Zigy Zigy Za", "letra": "Escravos de J\u00f3, jogavam caxang\u00e1\r\nTira, bota, deixa o Zepel\u00ea ficar...\r\nGuerreiros com guerreiros fazem zigue zigue z\u00e1\r\nGuerreiros com guerreiros fazem zigue zigue z\u00e1.\r\nEscravos de J\u00f3, jogavam caxang\u00e1\r\nTira, bota, deixa o Zepel\u00ea ficar...\r\nGuerreiros com guerreiros fazem zigue zigue z\u00e1\r\nGuerreiros com guerreiros fazem zigue zigue z\u00e1.\r\nEscravos de J\u00f3, jogavam caxang\u00e1\r\nTira, bota, deixa o Zepel\u00ea ficar...\r\nGuerreiros com guerreiros fazem zigue zigue z\u00e1\r\nGuerreiros com guerreiros fazem zigue zigue z\u00e1.\r\nEscravos de J\u00f3, jogavam caxang\u00e1\r\nTira, bota, deixa o Zepel\u00ea ficar...\r\nGuerreiros com guerreiros fazem zigue zigue z\u00e1\r\nGuerreiros com guerreiros fazem zigue zigue z\u00e1.\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Now - DualDisc"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Astrud Gilberto \u00b7 "},
{"artista": "Ala\u00edde Costa", "titulo": "Sonho de Um Carnaval", "letra": "Carnaval, desengano\r\nDeixei a dor em casa me esperando\r\nE brinquei e gritei e fui vestido de rei\r\nQuarta-feira sempre desce o pano\r\nCarnaval, desengano\r\nEssa morena me deixou sonhando\r\nM\u00e3o na m\u00e3o, p\u00e9 no ch\u00e3o\r\nE hoje nem lembra n\u00e3o\r\nQuarta-feira sempre desce o pano\r\nEra uma can\u00e7\u00e3o, um s\u00f3 cord\u00e3o\r\nE uma vontade\r\nDe tomar a m\u00e3o\r\nDe cada irm\u00e3o pela cidade\r\nNo carnaval, esperan\u00e7a\r\nQue gente longe viva na lembran\u00e7a\r\nQue gente triste possa entrar na dan\u00e7a\r\nQue gente grande saiba ser crian\u00e7a\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "Ala\u00edde Costa"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Chico Buarque \u00b7 "},
{"artista": "Ala\u00edde Costa", "titulo": "Esquecendo voc\u00ea", "letra": "Eu vou ter que passar minha vida cantando uma s\u00f3 can\u00e7\u00e3o \r\nEu vou ter que aprender a viver sozinho na solid\u00e3o \r\nEu vou ter que lembrar tantas vezes o riso dos olhos seus \r\nEu vou ter que passar minha vida tentando esquecer este adeus \r\nEu vou ter que esquecer seu sorriso e o pranto dos olhos meus \r\nEu vou ter que esquecer seu olhar na hora do adeus \r\nEu vou ter que esquecer minha vida \r\nS\u00f3 voc\u00ea n\u00e3o percebe por que \r\nEu vou ter que passar minha vida esquecendo voc\u00ea\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "Canta Suavemente"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim \u00b7 "},
{"artista": "Ala\u00edde Costa", "titulo": "Voz De Mulher", "letra": "Desde que nasci a voz da mulher\r\nMe embala, me alegra, me faz chorar,\r\nMe arrepia os cabelos, me faz dan\u00e7ar,\r\nMe cala ressentimentos,\r\nMe ensina a amar:\r\nUma mulher cantando nas Antilhas,\r\nUma voz de mulher nos r\u00e1dios do Brasil,\r\nMinha m\u00e3e que cantava - lembran\u00e7a t\u00e3o bonita -\r\nE as negras americanas dos hinos e dos blues...\r\nAmor, amor, me leva essa voz nas asas das can\u00e7\u00f5es,\r\nEu quero ouvir por toda a minha vida\r\nUma mulher cantando para mim.\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Tudo que o Tempo me Deixou"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  "},
{"artista": "Baden Powell", "titulo": "Deixa", "letra": "Deixa\r\nFale quem quiser falar, meu bem\r\nDeixa\r\nDeixe o cora\u00e7\u00e3o falar tamb\u00e9m\r\nPorque ele tem raz\u00e3o demais quando se queixa\r\nEnt\u00e3o a gente deixa, deixa, deixa, deixa\r\nNingu\u00e9m vive mais do que uma vez\r\nDeixa\r\nDiz que sim pr\u00e1 n\u00e3o dizer talvez\r\nDeixa\r\nA Paix\u00e3o tamb\u00e9m existe\r\nDeixa\r\nN\u00e3o me deixe ficar triste\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "S\u00e9rie Gold: Baden Powell"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Baden Powell / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Baden Powell", "titulo": "Baden Powell", "letra": "Quem \u00e9 homem de bem n\u00e3o trai\r\nO amor que lhe quer seu bem\r\nQuem diz muito que vai, n\u00e3o vai\r\nAssim como n\u00e3o vai, n\u00e3o vem\r\nQuem de dentro de si n\u00e3o sai\r\nVai morrer sem amar ningu\u00e9m\r\nO dinheiro de quem n\u00e3o d\u00e1\r\n\u00c9 o trabalho de quem n\u00e3o tem\r\nCapoeira que \u00e9 bom n\u00e3o cai\r\nMas se um dia ele cai, cai bem\r\nCapoeira me mandou dizer que j\u00e1 chegou\r\nChegou para lutar\r\nBerimbau me confirmou vai ter briga de amor\r\nTristeza, camar\u00e1\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Baden Powell"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Baden Powell / Paulo Bellinati / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Baden Powell", "titulo": "Berimbau", "letra": "Quem \u00e9 homem de bem n\u00e3o trai\r\nO amor que lhe quer seu bem\r\nQuem diz muito que vai, n\u00e3o vai\r\nAssim como n\u00e3o vai, n\u00e3o vem\r\nQuem de dentro de si n\u00e3o sai\r\nVai morrer sem amar ningu\u00e9m\r\nO dinheiro de quem n\u00e3o d\u00e1\r\n\u00c9 o trabalho de quem n\u00e3o tem\r\nCapoeira que \u00e9 bom n\u00e3o cai\r\nMas se um dia ele cai, cai bem\r\nCapoeira me mandou dizer que j\u00e1 chegou\r\nChegou para lutar\r\nBerimbau me confirmou vai ter briga de amor\r\nTristeza, camar\u00e1\r\nSe n\u00e3o tivesse o amor (2x)\r\nSe n\u00e3o tivesse essa dor (2x)\r\nE se n\u00e3o tivesse o sofrer (2x)\r\nE se n\u00e3o tivesse o chorar (2x)\r\nMelhor era tudo se acabar (2x)\r\nEu amei, amei demais\r\nO que eu sofri por causa de amor ningu\u00e9m sofreu\r\nEu chorei, perdi a paz\r\nMas o que eu sei \u00e9 que ningu\u00e9m nunca teve mais, mais do que eu\r\nCapoeira me mandou dizer que j\u00e1 chegou\r\nChegou para lutar\r\nBerimbau me confirmou vai ter briga de amor\r\nTristeza camar\u00e1\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "O Universo Musical de Baden Powell"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Baden Powell / Jo\u00e3o Gilberto / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Baden Powell", "titulo": "Asa Branca", "letra": "Quando olhei a terra ardendo\r\nQual fogueira de S\u00e3o Jo\u00e3o\r\nEu perguntei a Deus do c\u00e9u, ai!\r\nPor que tamanha judia\u00e7\u00e3o\r\nQue braseiro, que fornalha!\r\nNem um p\u00e9 de planta\u00e7\u00e3o\r\nPor falta d'\u00e1gua perdi meu gado\r\nMorreu de sede meu alaz\u00e3o\r\nAt\u00e9 mesmo a asa branca\r\nBateu asas do sert\u00e3o\r\nEnt\u00e3o eu disse: \"adeus Rosinha!\r\nGuarda contigo meu cora\u00e7\u00e3o\".\r\nE t\u00e3o longe, tantos anos,\r\nNesta triste solid\u00e3o,\r\nEspero a chuva cair de novo\r\nPra eu voltar pro meu sert\u00e3o.\r\nQuando o verde dos teus olhos\r\nSe espalhar na planta\u00e7\u00e3o,\r\nEu te asseguro: N\u00e3o chore n\u00e3o, viu?\r\nQue eu voltarei, viu, meu cora\u00e7\u00e3o?\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Baden: Live \u00e0 Bruxelles"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Humberto Teixeira / Luiz Gonzaga \u00b7 "},
{"artista": "Vinicius de Moraes", "titulo": "Samba da B\u00ean\u00e7\u00e3o", "letra": "\u00c9 melhor ser alegre que ser triste\r\nAlegria \u00e9 a melhor coisa que existe\r\n\u00c9 assim como a luz no cora\u00e7\u00e3o\r\nMas pra fazer um samba com beleza\r\n\u00c9 preciso um bocado de tristeza\r\n\u00c9 preciso um bocado de tristeza\r\nSen\u00e3o, n\u00e3o se faz um samba n\u00e3o\r\nSen\u00e3o \u00e9 como amar uma mulher s\u00f3 linda\r\nE da\u00ed? Uma mulher tem que ter\r\nQualquer coisa al\u00e9m de beleza\r\nQualquer coisa de triste\r\nQualquer coisa que chora\r\nQualquer coisa que sente saudade\r\nUm molejo de amor machucado\r\nUma beleza que vem da tristeza\r\nDe se saber mulher\r\nFeita apenas para amar\r\nPara sofrer pelo seu amor\r\nE pra ser s\u00f3 perd\u00e3o\r\nFazer samba n\u00e3o \u00e9 contar piada\r\nE quem faz samba assim n\u00e3o \u00e9 de nada\r\nO bom samba \u00e9 uma forma de ora\u00e7\u00e3o\r\nPorque o samba \u00e9 a tristeza que balan\u00e7a\r\nE a tristeza tem sempre uma esperan\u00e7a\r\nA tristeza tem sempre uma esperan\u00e7a\r\nDe um dia n\u00e3o ser mais triste n\u00e3o\r\nFeito essa gente que anda por a\u00ed\r\nBrincando com a vida\r\nCuidado, companheiro!\r\nA vida \u00e9 pra valer\r\nE n\u00e3o se engane n\u00e3o, tem uma s\u00f3\r\nDuas mesmo que \u00e9 bom\r\nNingu\u00e9m vai me dizer que tem\r\nSem provar muito bem provado\r\nCom certid\u00e3o passada em cart\u00f3rio do c\u00e9u\r\nE assinado embaixo: Deus\r\nE com firma reconhecida!\r\nA vida n\u00e3o \u00e9 de brincadeira, amigo\r\nA vida \u00e9 arte do encontro\r\nEmbora haja tanto desencontro pela vida\r\nH\u00e1 sempre uma mulher \u00e0 sua espera\r\nCom os olhos cheios de carinho\r\nE as m\u00e3os cheias de perd\u00e3o\r\nPonha um pouco de amor na sua vida\r\nComo no seu samba\r\nPonha um pouco de amor numa cad\u00eancia\r\nE vai ver que ningu\u00e9m no mundo vence\r\nA beleza que tem um samba, n\u00e3o\r\nPorque o samba nasceu l\u00e1 na Bahia\r\nE se hoje ele \u00e9 branco na poesia\r\nSe hoje ele \u00e9 branco na poesia\r\nEle \u00e9 negro demais no cora\u00e7\u00e3o\r\nEu, por exemplo, o capit\u00e3o do mato\r\nVinicius de Moraes\r\nPoeta e diplomata\r\nO branco mais preto do Brasil\r\nNa linha direta de Xang\u00f4, sarav\u00e1!\r\nA b\u00ean\u00e7\u00e3o, Senhora\r\nA maior ialorix\u00e1 da Bahia\r\nTerra de Caymmi e Jo\u00e3o Gilberto\r\nA b\u00ean\u00e7\u00e3o, Pixinguinha\r\nTu que choraste na flauta\r\nTodas as minhas m\u00e1goas de amor\r\nA b\u00ean\u00e7\u00e3o, Sinh\u00f4, a ben\u00e7\u00e3o, Cartola\r\nA b\u00ean\u00e7\u00e3o, Ismael Silva\r\nSua b\u00ean\u00e7\u00e3o, Heitor dos Prazeres\r\nA b\u00ean\u00e7\u00e3o, Nelson Cavaquinho\r\nA b\u00ean\u00e7\u00e3o, Geraldo Pereira\r\nA b\u00ean\u00e7\u00e3o, meu bom Cyro Monteiro\r\nVoc\u00ea, sobrinho de Non\u00f4\r\nA b\u00ean\u00e7\u00e3o, Noel, sua b\u00ean\u00e7\u00e3o, Ary\r\nA b\u00ean\u00e7\u00e3o, todos os grandes\r\nSambistas do Brasil\r\nBranco, preto, mulato\r\nLindo como a pele macia de Oxum\r\nA b\u00ean\u00e7\u00e3o, maestro Antonio Carlos Jobim\r\nParceiro e amigo querido\r\nQue j\u00e1 viajaste tantas can\u00e7\u00f5es comigo\r\nE ainda h\u00e1 tantas por viajar\r\nA b\u00ean\u00e7\u00e3o, Carlinhos Lyra\r\nParceiro cem por cento\r\nVoc\u00ea que une a a\u00e7\u00e3o ao sentimento\r\nE ao pensamento\r\nA b\u00ean\u00e7\u00e3o, a b\u00ean\u00e7\u00e3o, Baden Powell\r\nAmigo novo, parceiro novo\r\nQue fizeste este samba comigo\r\nA b\u00ean\u00e7\u00e3o, amigo\r\nA b\u00ean\u00e7\u00e3o, maestro Moacir Santos\r\nN\u00e3o \u00e9s um s\u00f3, \u00e9s tantos como\r\nO meu Brasil de todos os santos\r\nInclusive meu S\u00e3o Sebasti\u00e3o\r\nSarav\u00e1! A b\u00ean\u00e7\u00e3o, que eu vou partir\r\nEu vou ter que dizer adeus\r\nPonha um pouco de amor numa cad\u00eancia\r\nE vai ver que ningu\u00e9m no mundo vence\r\nA beleza que tem um samba, n\u00e3o\r\nPorque o samba nasceu l\u00e1 na Bahia\r\nE se hoje ele \u00e9 branco na poesia\r\nSe hoje ele \u00e9 branco na poesia\r\nEle \u00e9 negro demais no cora\u00e7\u00e3o\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Novo Millennium"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Baden Powell / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Vinicius de Moraes", "titulo": "Minha Namorada", "letra": "Se voc\u00ea quer ser minha namorada\r\nAh, que linda namorada\r\nVoc\u00ea poderia ser\r\nSe quiser ser somente minha\r\nExatamente essa coisinha\r\nEssa coisa toda minha\r\nQue ningu\u00e9m mais pode ser\r\nVoc\u00ea tem que me fazer um juramento\r\nDe s\u00f3 ter um pensamento\r\nSer s\u00f3 minha at\u00e9 morrer\r\nE tamb\u00e9m de n\u00e3o perder esse jeitinho\r\nDe falar devagarinho\r\nEssas hist\u00f3rias de voc\u00ea\r\nE de repente me fazer muito carinho\r\nE chorar bem de mansinho\r\nSem ningu\u00e9m saber por qu\u00ea\r\nPor\u00e9m, se mais do que minha namorada\r\nVoc\u00ea quer ser minha amada\r\nMinha amada, mas amada pra valer\r\nAquela amada pelo amor predestinada\r\nSem a qual a vida \u00e9 nada\r\nSem a qual se quer morrer\r\nVoc\u00ea tem que vir comigo em meu caminho\r\nE talvez o meu caminho seja triste pra voc\u00ea\r\nOs seus olhos t\u00eam que ser s\u00f3 dos meus olhos\r\nOs seus bra\u00e7os o meu ninho\r\nNo sil\u00eancio de depois\r\nE voc\u00ea tem que ser a estrela derradeira\r\nMinha amiga e companheira\r\nNo infinito de n\u00f3s dois\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Pure Bossa Nova: Vin\u00edcius de Moraes"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Carlos Lyra / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Vinicius de Moraes", "titulo": "Carta ao Tom", "letra": "Rua Nascimento Silva, cento e sete\r\nVoc\u00ea ensinando pr\u00e1 Elizete\r\nas can\u00e7\u00f5es de can\u00e7\u00e3o do amor demais\r\nLembra que tempo feliz, ai que saudade,\r\nIpanema era s\u00f3 felicidade\r\nEra como se o amor doesse em paz\r\nNossa famosa garota nem sabia\r\nA que ponto a cidade turvaria\r\neste Rio de amor que se perdeu\r\nMesmo a tristeza da gente era mais bela\r\ne al\u00e9m disso se via da janela\r\nUm cantinho de c\u00e9u e o Redentor\r\n\u00c9, meu amigo, s\u00f3 resta uma certeza,\r\n\u00e9 preciso acabar com essa tristeza\r\n\u00c9 preciso inventar de novo o amor\r\nRua Nascimento Silva, cento e sete\r\nEu saio correndo do pivete\r\nTentando alcan\u00e7ar o elevador\r\nMinha janela n\u00e3o passa de um quadrado\r\nA gente s\u00f3 v\u00ea cimento armado\r\nOnde antes se via o Redentor\r\n\u00c9 meu amigo s\u00f3 resta uma certeza\r\n\u00c9 preciso acabar com a natureza\r\n\u00c9 melhor lotear o nosso amor\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "Millennium"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Toquinho / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Vinicius de Moraes", "titulo": "A Felicidade", "letra": "Tristeza n\u00e3o tem fim\r\nFelicidade sim\r\nA felicidade \u00e9 como a gota\r\nDe orvalho numa p\u00e9tala de flor\r\nBrilha tranquila\r\nDepois de leve oscila\r\nE cai como uma l\u00e1grima de amor\r\nA felicidade do pobre parece\r\nA grande ilus\u00e3o do carnaval\r\nA gente trabalha o ano inteiro\r\nPor um momento de sonho\r\nPra fazer a fantasia\r\nDe rei ou de pirata ou jardineira\r\nPra tudo se acabar na quarta-feira\r\nTristeza n\u00e3o tem fim\r\nFelicidade sim\r\nA felicidade \u00e9 como a pluma\r\nQue o vento vai levando pelo ar\r\nVoa t\u00e3o leve\r\nMas tem a vida breve\r\nPrecisa que haja vento sem parar\r\nA minha felicidade est\u00e1 sonhando\r\nNos olhos da minha namorada\r\n\u00c9 como esta noite, passando, passando\r\nEm busca da madrugada\r\nFalem baixo, por favor\r\nPra que ela acorde alegre com o dia\r\nOferecendo beijos de amor\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Grabado En Buenos Aires Con Maria Creuza y Toquinho"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Andr\u00e9 Salvet / Antonio Carlos Jobim / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Vinicius de Moraes", "titulo": "Berimbau", "letra": "Quem \u00e9 homem de bem\r\nN\u00e3o trai!\r\nO amor que lhe quer\r\nSeu bem!\r\nQuem diz muito que vai\r\nN\u00e3o vai!\r\nAssim como n\u00e3o vai\r\nN\u00e3o vem!...\r\nQuem de dentro de si\r\nN\u00e3o sai!\r\nVai morrer sem amar\r\nNingu\u00e9m!\r\nO dinheiro de quem\r\nN\u00e3o d\u00e1!\r\n\u00c9 o trabalho de quem\r\nN\u00e3o tem!\r\nCapoeira que \u00e9 bom\r\nN\u00e3o cai!\r\nE se um dia ele cai\r\nCai bem!...\r\nCapoeira me mandou\r\nDizer que j\u00e1 chegou\r\nChegou para lutar\r\nBerimbau me confirmou\r\nVai ter briga de amor\r\nTristeza camar\u00e1...\r\nSe n\u00e3o tivesse o amor (2x)\r\nSe n\u00e3o tivesse essa dor (2x)\r\nE se n\u00e3o tivesse o sofrer (2x)\r\nE se n\u00e3o tivesse o chorar (2x)\r\nMelhor era tudo se acabar (2x)\r\nEu amei, amei demais\r\nO que eu sofri por causa de amor ningu\u00e9m sofreu\r\nEu chorei, perdi a paz\r\nMas o que eu sei \u00e9 que ningu\u00e9m nunca teve mais...\r\nMais do que eu\r\nCapoeira me mandou\r\nDizer que j\u00e1 chegou\r\nChegou para lutar\r\nBerimbau me confirmou\r\nVai ter briga de amor\r\nTristeza camar\u00e1...\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "S\u00e9rie Elenco"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Baden Powell / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Vinicius de Moraes", "titulo": "Regra Tr\u00eas", "letra": "Tantas voc\u00ea fez que ela cansou \r\nPorque voc\u00ea, rapaz\r\nAbusou da regra tr\u00eas \r\nOnde menos vale mais\r\nDa primeira vez ela chorou \r\nMas resolveu ficar\r\n\u00c9 que os momentos felizes \r\nTinham deixado ra\u00edzes no seu penar\r\nDepois perdeu a esperan\u00e7a \r\nPorque o perd\u00e3o tamb\u00e9m cansa de perdoar\r\nTem sempre o dia em que a casa cai\r\nPois vai curtir seu deserto, vai. \r\nMas deixe a l\u00e2mpada acesa \r\nSe algum dia a tristeza quiser entrar\r\nE uma bebida por perto \r\nPorque voc\u00ea pode estar certo que vai chorar\r\n", "album": {"ano": "2001", "titulo_album": "Como Dizia o Poeta"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Pecci Filho Toquinho / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Vinicius de Moraes", "titulo": "Pela Luz Dos Olhos Teus", "letra": "Quando a luz dos olhos meus\r\nE a luz dos olhos teus\r\nResolvem se encontrar\r\nAi, que bom que isso \u00e9, meu Deus\r\nQue frio que me d\u00e1\r\nO encontro desse olhar\r\nMas se a luz dos olhos teus\r\nResiste aos olhos meus\r\nS\u00f3 pra me provocar\r\nMeu amor, juro por Deus\r\nMe sinto incendiar\r\nMeu amor, juro por Deus\r\nQue a luz dos olhos meus\r\nJ\u00e1 n\u00e3o pode esperar\r\nQuero a luz dos olhos meus\r\nNa luz dos olhos teus\r\nSem mais larirur\u00e1\r\nPela luz dos olhos teus\r\nEu acho, meu amor\r\nE s\u00f3 se pode achar\r\nQue a luz dos olhos meus\r\nPrecisa se casar\r\n", "album": {"ano": "2006", "titulo_album": "Vinicius"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Ala\u00edde Costa", "titulo": "Afinal", "letra": "M\u00fasica: AFINAL\r\nComposi\u00e7\u00e3o: Ala\u00edde Costa\r\nCantor: Ala\u00edde Costa\r\nAfinal...\r\nComo explicar a minha vida sem voc\u00ea.\r\nComo aceitar que o nosso amor n\u00e3o pode ser\r\nOnde encontrar o meu triste eu\r\nQue foi embora quando  em mim chegou voc\u00ea?\r\nAfinal...\r\nComo explicar a minha vida sem voc\u00ea.\r\nCom aceitar que o nosso amor n\u00e3o pode ser?\r\nAi, n\u00e3o pode ser.\r\nEu vou chorar, eu vou sofrer\r\nMinha tristeza at\u00e9 morrer.\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "Afinal"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  "},
{"artista": "Vinicius de Moraes", "titulo": "Chega de Saudade", "letra": "Vai minha tristeza\r\nE diz a ela que sem ela n\u00e3o pode ser\r\nDiz-lhe numa prece\r\nQue ela regresse\r\nPorque eu n\u00e3o posso mais sofrer\r\nChega de saudade\r\nA realidade \u00e9 que sem ela\r\nN\u00e3o h\u00e1 paz n\u00e3o h\u00e1 beleza\r\n\u00c9 s\u00f3 tristeza e a melancolia\r\nQue n\u00e3o sai de mim\r\nN\u00e3o sai de mim\r\nN\u00e3o sai\r\nMas se ela voltar\r\nSe ela voltar que coisa linda\r\nQue coisa louca\r\nPois h\u00e1 menos peixinhos a nadar no mar\r\nDo que os beijinhos\r\nQue eu darei na sua boca\r\nDentro dos meus bra\u00e7os, os abra\u00e7os\r\nH\u00e3o de ser milh\u00f5es de abra\u00e7os\r\nApertado assim, colado assim, calado assim\r\nAbra\u00e7os e beijinhos e carinhos sem ter fim\r\nQue \u00e9 pra acabar com esse neg\u00f3cio\r\nDe voc\u00ea viver sem mim\r\nN\u00e3o quero mais esse neg\u00f3cio\r\nDe voc\u00ea longe de mim\r\nVamos deixar esse neg\u00f3cio\r\nDe voc\u00ea viver sem mim\r\n", "album": {"ano": "2000", "titulo_album": "Cole\u00e7\u00e3o P\u00e9rolas"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Vinicius de Moraes", "titulo": "A Foca", "letra": "Quer ver a foca\r\nFicar feliz?\r\n\u00c9 p\u00f4r uma bola\r\nNo seu nariz\r\nQuer ver a foca\r\nBater palminha?\r\n\u00c9 dar a ela\r\nUma sardinha\r\nQuer ver a foca\r\nComprar uma briga?\r\n\u00c9 espetar ela\r\nBem na barriga\r\nL\u00e1 vai a foca\r\nToda arrumada\r\nDan\u00e7ar no circo\r\nPra garotada\r\nL\u00e1 vai a foca\r\nSubindo a escada\r\nDepois descendo\r\nDesengon\u00e7ada\r\nQuanto trabalha\r\nA coitadinha\r\nPra garantir\r\nSua sardinha\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "L'Arca"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Toquinho / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Vinicius de Moraes", "titulo": "A Uma Mulher", "letra": "Quando a madrugada entrou eu estendi o meu peito nu sobre o teu peito\r\nEstavas tr\u00eamula e teu rosto p\u00e1lido e tuas m\u00e3os frias\r\nE a ang\u00fastia do regresso morava j\u00e1 nos teus olhos.\r\nTive piedade do teu destino que era morrer no meu destino\r\nQuis afastar por um segundo de ti o fardo da carne\r\nQuis beijar-te num vago carinho agradecido.\r\nMas quando meus l\u00e1bios tocaram teus l\u00e1bios\r\nEu compreendi que a morte j\u00e1 estava no teu corpo\r\nE que era preciso fugir para n\u00e3o perder o \u00fanico instante\r\nEm que foste realmente a aus\u00eancia de sofrimento\r\nEm que realmente foste a serenidade.\r\n", "album": {"ano": "2007", "titulo_album": "Vin\u00edcius Em Portugal"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Vinicius de Moraes", "titulo": "Tarde Em Itapo\u00e3", "letra": "Um velho cal\u00e7\u00e3o de banho\r\nO dia pra vadiar\r\nUm mar que n\u00e3o tem tamanho\r\nE um arco-\u00edris no ar\r\nDepois na pra\u00e7a Caymmi\r\nSentir pregui\u00e7a no corpo\r\nE numa esteira de vime\r\nBeber uma \u00e1gua de coco\r\n\u00c9 bom\r\nPassar uma tarde em Itapu\u00e3\r\nAo sol que arde em Itapu\u00e3\r\nOuvindo o mar de Itapu\u00e3\r\nFalar de amor em Itapu\u00e3\r\nEnquanto o mar inaugura\r\nUm verde novinho em folha\r\nArgumentar com do\u00e7ura\r\nCom uma cacha\u00e7a de rolha\r\nE com o olhar esquecido\r\nNo encontro de c\u00e9u e mar\r\nBem devagar ir sentindo\r\nA terra toda a rodar\r\n\u00c9 bom\r\nPassar uma tarde em Itapu\u00e3\r\nAo sol que arde em Itapu\u00e3\r\nOuvindo o mar de Itapu\u00e3\r\nFalar de amor em Itapu\u00e3\r\nDepois sentir o arrepio\r\nDo vento que a noite traz\r\nE o diz-que-diz-que macio\r\nQue brota dos coqueirais\r\nE nos espa\u00e7os serenos\r\nSem ontem nem amanh\u00e3\r\nDormir nos bra\u00e7os morenos\r\nDa lua de Itapu\u00e3\r\n\u00c9 bom\r\nPassar uma tarde em Itapu\u00e3\r\nAo sol que arde em Itapu\u00e3\r\nOuvindo o mar de Itapu\u00e3\r\nFalar de amor em Itapu\u00e3\r\n", "album": {"ano": "2006", "titulo_album": "Uma Tarde Em Itapu\u00e3"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Baden Powell", "titulo": "Samba Triste", "letra": "Samba triste\r\nA gente faz assim:\r\nEu aqui\r\nVoc\u00ea longe de mim, de mim\r\nAlgu\u00e9m se vai\r\nSaudade vem\r\nE fica perto\r\nSaudade, resto de amor\r\nDe amor que n\u00e3o deu certo\r\nSamba triste\r\nQue antes eu n\u00e3o fiz\r\nS\u00f3 porque\r\nEu sempre fui feliz, feliz, feliz, feliz\r\nAgora eu sei\r\nQue toda vez que o amor existe\r\nH\u00e1 sempre um samba triste, meu bem\r\nSamba que vem\r\nDe voc\u00ea, amor\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "A Ben\u00e7\u00e3o Baden Powell"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Baden Powell / Billy Blanco \u00b7 "},
{"artista": "Trovadores Urbanos", "titulo": "Copacabana", "letra": "Existem praias t\u00e3o lindas\r\nCheias de luz\r\nNennuma tem o encanto\r\nQue tu possuis\r\nTuas areias\r\nTeu c\u00e9u t\u00e3o lindo\r\nTuas sereias\r\nSempre sorrindo\r\nCopacabana, princezinha do mar\r\nPelas manh\u00e3s tu \u00e9s a vida a cantar\r\nE \u00e0 tardinha, ao sol poente\r\nDexias sempre uma saudade na gente\r\nCopacabana, o mar eterno cantor\r\nAo te beijar, ficou perdido de amor\r\nE hoje vive a murmurar\r\nS\u00f3 a ti Copacabana eu hei de amar\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Copacabana"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  "},
{"artista": "Sylvia Patr\u00edcia", "titulo": "N\u00e3o Quero Saber Seu Nome", "letra": "N\u00e3o quero saber seu nome\r\nN\u00e3o ligo pros seus defeitos\r\nSe mora longe\r\nOu n\u00e3o\r\nN\u00e3o lembro seu telefone\r\nN\u00e3o me fale sobre seus medos\r\nSe tem segredos\r\nPra contar ou n\u00e3o\r\nTudo o que eu preciso\r\n\u00c9 s\u00f3 me apaixonar outra vez\r\nN\u00e3o eu n\u00e3o desisto\r\nE eu posso te provar\r\nQue existe\r\nN\u00e3o sei sobre seus planos\r\nN\u00e3o quero saber seus v\u00edcios\r\nSe tem amigos\r\nLegais ou n\u00e3o\r\nNem mesmo quantos anos\r\nSe me espera h\u00e1 alguns anos\r\nOu se vai mudar\r\nUm dia ou n\u00e3o\r\nTudo o que eu preciso\r\n\u00c9 talvez s\u00f3 inventar uma paix\u00e3o\r\nVem ficar comigo\r\nE eu posso te provar que existe\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Purpurina 37"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Sylvia Patricia \u00b7 "},
{"artista": "Sylvia Telles", "titulo": "Dindi", "letra": "C\u00e9u! T\u00e3o grande \u00e9 o c\u00e9u \r\nE bandos de nuvens que passam ligeiras\r\nPra onde elas v\u00e3o?\r\nAh! Eu n\u00e3o sei, n\u00e3o sei...\r\nE o vento que fala nas folhas contando as hist\u00f3rias \r\nque s\u00e3o de ningu\u00e9m... \r\nMas que s\u00e3o minhas... \r\nE de voc\u00ea tamb\u00e9m... \r\nAi, Dindi... \r\nSe soubesses o bem que te eu quero \r\nO mundo seria Dindi \r\nTudo, Dindi,  \r\nLindo, Dindi... \r\nAi, Dindi... \r\nSe um dia voc\u00ea for embora \r\nMe leva contigo, Dindi \r\nFica Dindi... \r\nOlha, Dindi...\r\nE as \u00e1guas desse rio onde v\u00e3o eu n\u00e3o sei \r\nA minha vida inteira esperei \r\nEsperei por voc\u00ea, Dindi \r\nQue \u00e9 a coisa mais linda que existe \r\nAh, voc\u00ea n\u00e3o existe Dindi \r\nDeixa, Dindi \r\nQue eu te adore, Dindi\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Pure Bossa Nova: Sylvia Telles"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Aloysio de Oliveira / Antonio Carlos Jobim \u00b7 "},
{"artista": "Sylvia Patr\u00edcia", "titulo": "Cenas de Viol\u00eancia e Tens\u00e3o", "letra": "Algumas pessoas me d\u00e3o j\u00f3ias\r\nAlgumas me d\u00e3o roupas\r\nNas ruas, umas me roubam as j\u00f3ias\r\nAlgumas num quarto me tiram a roupa\r\nA umas, eu dou porque eu quero\r\nOutras eu quero que v\u00e3o\r\nUmas merecem meu sono\r\nE outras, meu riso de canto de boca\r\nEu digo que continuo vivendo\r\nMesmo que umas n\u00e3o queiram\r\nOu mesmo que at\u00e9 voc\u00ea n\u00e3o me queira\r\nMesmo que diga que n\u00e3o\r\nEu digo\r\nNingu\u00e9m fala a verdade\r\nEu continuo vivendo\r\nPra que me vale a paix\u00e3o?\r\n\u00c0s vezes eu fico assim meio amarga\r\nMas no final quem me paga?\r\nS\u00e3o cenas de viol\u00eancia e tens\u00e3o\r\n", "album": {"ano": "1988", "titulo_album": "Silvia Patricia (1988)"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Sylvia Patricia \u00b7 "},
{"artista": "Sylvia Patr\u00edcia", "titulo": "Gl\u00f3ria", "letra": "Sucesso\r\nCompras\r\nFama\r\nGrana\r\nCasa e comida\r\nAmores e camas\r\nPeles ,\r\nJ\u00f3ias\r\nTelevis\u00e3o\r\nMercedes benz\r\nPorshe\r\nAvi\u00e3o\r\nLimousines\r\nAr condicionado\r\nChannel\r\nChampanhe\r\nDior\r\nGl\u00f3ria !\r\nV\u00eddeo cassete\r\nYates\r\nPiscinas e shoppings\r\nE tardes em banho de espuma\r\nCaf\u00e9s rock' n roll\r\nO topo da lista\r\nO top of the top\r\nSquash e d\u00f3lares\r\nE ser imortal no livro de r\u00e9cordes\r\nAo lado de wharol\r\nAo sabor da gl\u00f3ria !\r\n... minha l\u00edngua na sua l\u00edngua\r\nTe deixa um gosto doce de fogo\r\nE se tiver dinheiro, o gosto fica mais doce ainda...\r\n", "album": {"ano": "1991", "titulo_album": "Curvas e Retas"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Sylvia Patricia \u00b7 "},
{"artista": "Sylvia Patr\u00edcia", "titulo": "H\u00e1bitos Estranhos", "letra": "Eu tenho h\u00e1bitos estranhos\r\nS\u00f3 acordo ao meio dia\r\nEu gosto de amarrar o meu amor\r\nDe tomar banho de \u00e1gua fria\r\nS\u00f3 gosto de paix\u00f5es ardentes\r\nDos dias mais quentes\r\nE de quando vai ventar\r\nPrefiro as noites mais escuras\r\nPra enxergar\r\nE n\u00e3o \u00e9 qualquer vinho\r\nPro meu paladar\r\nDe bebidas amargas\r\nE comidas picantes\r\nE falar de madrugada\r\nEu tenho h\u00e1bitos estranhos\r\nVai ver voc\u00ea nem me conhece\r\nEu visto as roupas pelo avesso\r\nE um bom desejo me enlouquece\r\nMas se quiser que eu diga\r\nEu digo em outra l\u00edngua\r\nTe quiero te quiero te quiero mi vida\r\nFoi o veneno do seu gosto que ficou\r\nE agora eu tou correndo atr\u00e1s do teu sabor\r\nDe bebidas amargas\r\nE comidas picantes\r\nE falar de madrugada\r\n", "album": {"ano": "1998", "titulo_album": "Tente Viver Sem Mim"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Cecelo / Sylvia Patricia \u00b7 "},
{"artista": "Sylvia Telles", "titulo": "Rio", "letra": "Rio que mora no mar\r\nSorrio pro meu Rio\r\nQue tem no seu mar\r\nLindas flores que nascem morenas\r\nEm jardins de sol\r\nRio, serras de veludo\r\nSorrio pro meu Rio\r\nQue sorri de tudo\r\nQue \u00e9 dourado quase todo dia\r\nE alegre como a luz\r\nRio \u00e9 mar, eterno se fazer amar\r\nO meu Rio \u00e9 lua\r\nAmiga branca e nua\r\n\u00c9 sol, \u00e9 sal, \u00e9 sul\r\nS\u00e3o m\u00e3os se descobrindo em todo azul\r\nPor isso \u00e9 que meu Rio da mulher beleza\r\nAcaba num instante com qualquer tristeza\r\nMeu Rio que n\u00e3o dorme porque n\u00e3o se cansa\r\nMeu Rio que balan\u00e7a\r\nSou Rio, sorrio\r\nSou Rio, sorrio\r\nSou Rio, sorrio\r\nSou Rio, sorrio\r\nSou Rio, sorrio.\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "Bossa Balan\u00e7o Balada"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  "},
{"artista": "Tom Jobim", "titulo": "Wave", "letra": "Vou te contar\r\nOs olhos j\u00e1 n\u00e3o podem ver\r\nCoisas que s\u00f3 o cora\u00e7\u00e3o pode entender\r\nFundamental \u00e9 mesmo o amor\r\n\u00c9 imposs\u00edvel ser feliz sozinho\r\nO resto \u00e9 mar\r\n\u00c9 tudo que n\u00e3o sei contar\r\nS\u00e3o coisas lindas que eu tenho pra te dar\r\nVem de mansinho \u00e0 brisa e me diz\r\n\u00c9 imposs\u00edvel ser feliz sozinho\r\nDa primeira vez era a cidade\r\nDa segunda, o cais e a eternidade\r\nAgora eu j\u00e1 sei\r\nDa onda que se ergueu no mar\r\nE das estrelas que esquecemos de contar\r\nO amor se deixa surpreender\r\nEnquanto a noite vem nos envolver\r\nDa primeira vez era a cidade\r\nDa segunda, o cais e a eternidade\r\nAgora eu j\u00e1 sei\r\nDa onda que se ergueu no mar\r\nE das estrelas que esquecemos de contar\r\nO amor se deixa surpreender\r\nEnquanto a noite vem nos envolver\r\nVou te contar\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "In\u00e9dito"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Tom Jobim \u00b7 "},
{"artista": "S\u00e9rgio Mendes", "titulo": "Mas Que Nada (feat. Black Eyed Peas)", "letra": "Oaria raio\r\nOba oba oba\r\nOaria raio\r\nOba oba oba\r\nMas que nada\r\nBlack eyed peas came in to make it hotter\r\nWe beat the party starters\r\nBubblin up just like lava\r\nLike lava heat it like a sauna\r\nPenetrating into your body armor\r\nRhythmically we message ya\r\nWith hip hop mixed up with samba\r\nWith samba so yes yes yall\r\nYou know we never stop\r\nWe never rest yall\r\nThe black eyed peas are keeping it funky fressh yall\r\nAnd we wont stop until we get you, til we get you\r\nOaria raio\r\nOba oba oba\r\nOaria raio\r\nOba oba oba\r\nPeter piper picked peppers but tab rocked ryhmes\r\n1,2,3 for several times\r\nHeavy rotation made by every kind\r\nOf radio stations blessing every mind\r\nAnd we crossing boundaries like everyday\r\nTu papi papi pair to the r n b\r\nWe got we got tab magnification tab magnafied\r\nLike every day\r\nSo yes yes yall\r\nYou know we never stop we never rest yall yall\r\nThe black eyed peas are keeping it funky fressh yall\r\nAnd we wont stop until we get you, til we get you\r\nSayin\r\nOaria raio\r\nOba oba oba (la la la la la)\r\nOaria raio\r\nOba oba oba\r\nDrop hot hot be my daily operation\r\nGot to put a right in this crazy occupation\r\nGotta keep it movin' thats the motivation\r\nGotta ride the waves and keep a tight relation\r\nWith my team keeping moving and doing it right\r\nI've been in a lab every day til daylight\r\nThats the way things move in this monkey business\r\nWe took a old samba song and remixed it\r\nMas que nada\r\nSai da minha frente\r\nEu quero passar\r\nPois o samba esta animado\r\nO que eu quero e sambar\r\nEste samba\r\nQue e misto de maracatu\r\nE samba de preto velho\r\nSamba de preto tu\r\nMas que nada, we gonna make you feel lil hotter\r\nPeas and sergio mendes heating up sambaaaa\r\nBadabababababaaaaaa\r\nSergio play your piano sergio play your yo yo yo yo\r\nPiano (echoing)\r\nCheck it out\r\nOaria raio\r\nOba oba oba (la la la la la)\r\nOaria raio\r\nOba oba oba (la la la la la)\r\nOaria raio\r\nOba oba oba\r\nEste samba\r\nQue e misto de maracatu\r\n\u00c9 samba de preto velho\r\nSamba de preto tu (la la la la la)\r\n", "album": {"ano": "2006", "titulo_album": "Classic - Sergio Mendes"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Jorge Ben Jor / Sergio Mendes \u00b7 "},
{"artista": "Sabrina Malheiros", "titulo": "Celebrar", "letra": "Sorte pra ser feliz\r\nQuero me divertir\r\nEu vou voar\r\nN\u00e3o vou me segurar\r\nTudo que pode ser\r\nSer\u00e1, ser\u00e1\r\nTanto pra se viver\r\nTudo me faz sorrir\r\nSentir assim\r\nVivo sem hesitar\r\nSempre sem me perder\r\nSaber quem sou\r\nSem vacilar\r\nVou seguir\r\nNessa estrada eu vou me soltar\r\nRefletir\r\nSem vacilar\r\nVou seguir\r\nNessa estrada eu vou me entregar\r\nVou sentir\r\nO meu destino \u00e9 voar\r\nNa minha sorte acreditar\r\nMe soltar\r\nVou sentir\r\nCelebrar\r\n", "album": {"ano": "2017", "titulo_album": "Clareia"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Sabrina Malheiros \u00b7 "},
{"artista": "Sylvia Telles", "titulo": "Tet\u00ea", "letra": "Tet\u00ea\r\nVoc\u00ea que sabe tudo\r\nT\u00e1 bem\r\nMas eu lhe garanto\r\nTet\u00ea\r\nQue o mundo d\u00e1 voltas tamb\u00e9m\r\nTet\u00ea\r\nHoje sou eu\r\nQuem vai lhe dizer\r\nTet\u00ea\r\nVoc\u00ea que sabia demais\r\nN\u00e3o viu que o tempo passou\r\nE fez de voc\u00ea nunca mais\r\nTet\u00ea\r\nN\u00e3o chora Tet\u00ea\r\nN\u00e3o pede Tet\u00ea\r\nSegue em paz\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "It Might as Well Be Spring"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Roberto Menescal \u00b7 "},
{"artista": "Pery Ribeiro", "titulo": "Sucedeu Assim", "letra": "Assim,\r\nCome? assim\r\nUma coisa sem gra?\r\nUma coisa boba\r\nQue ningu?percebeu.\r\nAssim,\r\nDepois ficou assim,\r\nQuis fazer um carinho,\r\nReceber um carinho,\r\nE voc?ercebeu.\r\nFez-se uma pausa no tempo\r\nCessou todo meu pensamento\r\nE como acontece uma flor\r\nTamb?acontece o amor.\r\nAssim,\r\nSucedeu assim,\r\nFoi t?de repente\r\nQue virou a cabe?da gente\r\nVirou s?ra?\r\nN?poderia supor\r\nQue o amor nos pudesse prender\r\nAbriu-se em meu peito um vulcao\r\nE nasceu a paix?\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Cores da Minha Bossa"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim / Marino Pinto \u00b7 "},
{"artista": "Tom Jobim", "titulo": "Ela \u00c9 Carioca", "letra": "Ela \u00e9 carioca\r\nEla \u00e9 carioca\r\nBasta o jeitinho dela andar\r\nNem ningu\u00e9m tem carinho assim para dar\r\nEu vejo na luz dos seus olhos (na cor dos seus olhos)\r\nAs noites do Rio ao luar\r\nVejo a mesma luz\r\nVejo o mesmo c\u00e9u\r\nVejo o mesmo mar\r\nEla \u00e9 meu amor, s\u00f3 me v\u00ea a mim\r\nA mim que vivi para encontrar\r\nNa luz do seu olhar\r\nA paz que sonhei\r\nS\u00f3 sei que sou louco por ela\r\nE pra mim ela \u00e9 linda demais\r\nE al\u00e9m do mais\r\nEla \u00e9 carioca\r\nEla \u00e9 carioca\r\nS\u00f3 sei que sou louco por ela\r\nE pra mim ela \u00e9 linda demais\r\nE al\u00e9m do mais\r\nEla \u00e9 carioca\r\nEla \u00e9 carioca\r\n", "album": {"ano": "1996", "titulo_album": "Ant\u00f4nio Carlos Jobim And Friends"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Tom Jobim / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Tom Jobim", "titulo": "Chega de Saudade", "letra": "Vai minha tristeza\r\nE diz a ela que sem ela n\u00e3o pode ser\r\nDiz-lhe numa prece\r\nQue ela regresse\r\nPorque eu n\u00e3o posso mais sofrer\r\nChega de saudade\r\nA realidade \u00e9 que sem ela n\u00e3o h\u00e1 paz\r\nN\u00e3o h\u00e1 beleza\r\n\u00c9 s\u00f3 tristeza e a melancolia\r\nQue n\u00e3o sai de mim, n\u00e3o sai de mim, n\u00e3o sai\r\nMas se ela voltar\r\nQue coisa linda, que coisa louca\r\nPois h\u00e1 menos peixinhos a nadar no mar\r\nDo que os beijinhos que eu darei\r\nNa sua boca\r\nDentro dos meus bra\u00e7os\r\nOs abra\u00e7os h\u00e3o de ser milh\u00f5es de abra\u00e7os\r\nApertado assim, colado assim, calado assim\r\nAbra\u00e7os e beijinhos, e carinhos sem ter fim\r\nQue \u00e9 pra acabar com esse neg\u00f3cio de voc\u00ea viver sem mim\r\nN\u00e3o h\u00e1 paz\r\nN\u00e3o h\u00e1 beleza\r\n\u00c9 s\u00f3 tristeza e a melancolia\r\nQue n\u00e3o sai de mim, n\u00e3o sai de mim, n\u00e3o sai\r\nDentro dos meus bra\u00e7os\r\nOs abra\u00e7os h\u00e3o de ser milh\u00f5es de abra\u00e7os\r\nApertado assim, colado assim, calado assim\r\nAbra\u00e7os e beijinhos, e carinhos sem ter fim\r\nQue \u00e9 pra acabar com esse neg\u00f3cio de voc\u00ea viver sem mim\r\nN\u00e3o quero mais esse neg\u00f3cio de voc\u00ea longe de mim\r\nVamos deixar desse neg\u00f3cio de voc\u00ea viver sem mim\r\n", "album": {"ano": "1998", "titulo_album": "Millennium"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Tom Jobim / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Tom Jobim", "titulo": "Se Todos Fossem Iguais A Voc\u00ea", "letra": "Vai tua vida\r\nTeu caminho \u00e9 de paz e amor\r\nA tua vida\r\n\u00c9 uma linda can\u00e7\u00e3o de amor\r\nAbre os teus bra\u00e7os e canta\r\nA \u00faltima esperan\u00e7a\r\nA esperan\u00e7a divina\r\nDe amar em paz\r\nSe todos fossem\r\nIguais a voc\u00ea\r\nQue maravilha viver\r\nUma can\u00e7\u00e3o pelo ar\r\nUma mulher a cantar\r\nUma cidade a cantar, a sorrir, a cantar, a pedir\r\nA beleza de amar\r\nComo o sol, como a flor, como a luz\r\nAmar sem mentir, nem sofrer\r\nExistiria a verdade\r\nVerdade que ningu\u00e9m v\u00ea\r\nSe todos fossem no mundo iguais a voc\u00ea\r\n", "album": {"ano": "2000", "titulo_album": "Raros Compassos"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Tom Jobim / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Roberto Menescal", "titulo": "Telefone", "letra": "Tu\u00e9m tu\u00e9m, ocupado pela d\u00e9cima vez\r\nTu\u00e9m, telefono e n\u00e3o consigo falar\r\nTu\u00e9m tu\u00e9m, t\u00f4 ouvindo h\u00e1 mais de um m\u00eas\r\nTu\u00e9m, j\u00e1 come\u00e7a quando eu penso em discar\r\nEu j\u00e1 estou desconfiado\r\nQue ela deu meu telefone pra mim\r\nTu\u00e9m tu\u00e9m, e dizer que a vida inteira esperei\r\nTu\u00e9m, que dei duro e me matei pra encontrar\r\nTu\u00e9m tu\u00e9m, toda lista quase que eu decorei\r\nTu\u00e9m, dia e noite n\u00e3o parei de discar\r\nE s\u00f3 vendo com que jeito\r\nPedia pra eu ligar\r\nTu\u00e9m tu\u00e9m, n\u00e3o entendo mais nada\r\nPra que que eu fui topar?\r\nTrim trim, n\u00e3o me diga que agora atendeu\r\nSer\u00e1 que eu, eu consegui agora encontrar\r\nA mo\u00e7a atendeu\r\n\"Al\u00f4\"\r\nCopyright: Irm\u00e3os Vitale\r\n", "album": {"ano": "2001", "titulo_album": "Brasilidade"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Roberto Menescal / Ronaldo B\u00f4scoli \u00b7 "},
{"artista": "Pery Ribeiro", "titulo": "Canto de Ossanha", "letra": "O homem que diz \"dou\" n\u00e3o d\u00e1, porque quem d\u00e1 mesmo n\u00e3o diz\r\nO homem que diz \"vou\" n\u00e3o vai, porque quando foi j\u00e1 n\u00e3o quis\r\nO homem que diz \"sou\" n\u00e3o \u00e9, porque quem \u00e9 mesmo \u00e9 \"n\u00e3o sou\"\r\nO homem que diz \"t\u00f4\" n\u00e3o t\u00e1, porque ningu\u00e9m t\u00e1 quando quer\r\nCoitado do homem que cai no canto de ossanha, traidor\r\nCoitado do homem que vai atr\u00e1s de mandinga de amor\r\nVai, vai, vai, vai, n\u00e3o vou\r\nVai, vai, vai, vai, n\u00e3o vou\r\nVai, vai, vai, vai, n\u00e3o vou\r\nVai, vai, vai, vai, n\u00e3o vou\r\nQue eu n\u00e3o sou ningu\u00e9m de ir em conversa de esquecer\r\nA tristeza de um amor que passou\r\nN\u00e3o, eu s\u00f3 vou se for pra ver uma estrela aparecer\r\nNa manh\u00e3 de um novo amor\r\nAmigo senhor, sarav\u00e1, xang\u00f4 me mandou lhe dizer\r\nSe \u00e9 canto de ossanha, n\u00e3o v\u00e1, que muito vai se arrepender\r\nPergunte ao seu orix\u00e1, o amor s\u00f3 \u00e9 bom pra valer\r\nPergunte ao seu orix\u00e1, o amor s\u00f3 \u00e9 bom se doer\r\nVai, vai, vai, vai, amar\r\nVai, vai, vai, sofrer\r\nVai, vai, vai, vai, chorar\r\nVai, vai, vai, dizer\r\nQue eu n\u00e3o sou ningu\u00e9m de ir em conversa de esquecer\r\nA tristeza de um amor que passou\r\nN\u00e3o, eu s\u00f3 vou se for pra ver uma estrela aparecer\r\nNa manh\u00e3 de um novo amor\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "Encontro: Remasterizado"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Baden Powell / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Pery Ribeiro", "titulo": "O Barquinho", "letra": "Dia de luz\r\nFesta de sol\r\nE um barquinho a deslizar\r\nNo macio azul do mar\r\nTudo \u00e9 ver\u00e3o e o amor se faz\r\nNum barquinho pelo mar\r\nQue desliza sem parar\r\nSem inten\u00e7\u00e3o, nossa can\u00e7\u00e3o\r\nVai saindo desse mar e o sol\r\nBeija o barco e luz\r\nDias t\u00e3o azuis\r\nVolta do mar desmaia o sol\r\nE o barquinho a deslizar\r\n\u00c9 a vontade de cantar\r\nC\u00e9u t\u00e3o azul ilhas do sul\r\nE o barquinho, cora\u00e7\u00e3o\r\nDeslizando na can\u00e7\u00e3o\r\nTudo isso \u00e9 paz, tudo isso traz\r\nUma calma de ver\u00e3o e ent\u00e3o\r\nO barquinho vai\r\nA tardinha cai\r\nO barquinho vai..\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "20 Supersucessos"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  "},
{"artista": "Tom Jobim", "titulo": "S\u00f3 Dan\u00e7o Samba", "letra": "S\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba, vai, vai, vai, vai, vai\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba, vai\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba, vai, vai, vai, vai, vai\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba, vai\r\nJ\u00e1 dancei o twist at\u00e9  demais\r\nMas n\u00e3o sei\r\nMe cansei\r\nDo calipso ao ch\u00e1  ch\u00e1 ch\u00e1\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba, vai, vai, vai, vai, vai\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba, vai\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba, vai\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba, vai\r\n", "album": {"ano": "1995", "titulo_album": "The Man From Ipanema"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Tom Jobim / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Sylvia Telles", "titulo": "Eu Preciso de Voc\u00ea", "letra": "Como o sol precisa de um poente\r\nEu preciso de voc\u00ea, s\u00f3 de voc\u00ea\r\nComo toda orquestra de um regente\r\nEu preciso de voc\u00ea, s\u00f3 de voc\u00ea\r\nComo a flor precisa de perfume\r\nE a mulher de ter ci\u00fame\r\nQuando o seu amor n\u00e3o v\u00ea\r\nPreciso tanto de voc\u00ea\r\nComo a noite busca a madrugada\r\nEu preciso de voc\u00ea, s\u00f3 de voc\u00ea\r\nSe o poeta busca a bem amada\r\nEu preciso de voc\u00ea, s\u00f3 de voc\u00ea\r\nS\u00f3 voc\u00ea n\u00e3o sabe a solid\u00e3o\r\nDe t\u00e3o imensa \u00e9 uma doen\u00e7a\r\nQue me deu no cora\u00e7\u00e3o\r\nSe o ateu precisa de uma cren\u00e7a\r\nEu preciso de voc\u00ea\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "The Music of by Mr.Jobim"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Aloysio de Oliveira / Antonio Carlos Jobim \u00b7 "},
{"artista": "Roberto Menescal", "titulo": "N\u00f3s e o mar", "letra": "L\u00e1 se vai mais um dia assim\r\nE a vontade que n\u00e3o tenha fim\r\nEsse sol\r\nE viver, ver chegar ao fim\r\nEssa onda que cresceu morreu\r\nA seus p\u00e9s\r\nE olhar \r\nPro c\u00e9u que \u00e9 t\u00e3o bonito\r\nE olhar\r\nPra esse olhar perdido nesse mar azul\r\nUma onda nasceu\r\nCalma desceu sorrindo\r\nL\u00e1 vem vindo\r\nL\u00e1 se vai mais um dia assim\r\nNossa praia que n\u00e3o tem mais fim\r\nAcabou\r\nVai subindo uma lua assim\r\nE a cam\u00e9lia que flutua nua no c\u00e9u\r\n", "album": {"ano": "2001", "titulo_album": "Bossa Evergreen"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Roberto Menescal \u00b7 "},
{"artista": "Roberto Menescal", "titulo": "Eu e a m\u00fasica", "letra": "All the way be free, you should care for me\r\nDreaming day by day, eu acho essa papo todo okay\r\nPor que tenho mil can\u00e7\u00f5es na alma\r\nCanto em cabaret, muito tenderly, only you and me\r\nLi\u00e7\u00f5es que eu aprendi com a Sapoti\r\nMeu som viaja numa boa de Las Vegas at\u00e9 Pira\u00ed\r\nN\u00e3o esqueci que na plat\u00e9ia quando chove\r\nN\u00e3o pinta nem The man I Love\r\nE ent\u00e3o num tempo triste o cora\u00e7\u00e3o\r\nAmea\u00e7a desistir e eu digo: Cara, I know\r\n\u00c9 tudo uma quest\u00e3o de calma, Body and Soul\r\nFica firme a\u00ed e Never Let Me Go\r\nEssas coisas s\u00e3o parte do show\r\nAll the way be free, you should care for me...\r\nN\u00e3o esqueci que se a plat\u00e9ia est\u00e1 demais\r\nThe Man I Love Round Midnight\r\nDo bar tem olhos s\u00f3 pra mim\r\nEu sou a maior, eu sou Sara \"Von\"\r\nEu n\u00e3o tenho fim\r\nE o refletor parece o sol\r\nIluminando a estrela Unforgetable\r\nIt is wonderful ser Lady Singing The Blues\r\nAh! Eu quero morrer no calor dessa luz\r\nEu me sinto feliz\r\nDe poder transmitir\r\nO abra\u00e7o do Menescal e do Aldir\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Eu & Cris"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Aldir Blanc / Roberto Menescal \u00b7 "},
{"artista": "Os Cariocas", "titulo": "Ela \u00c9 Carioca", "letra": "Ela \u00e9 carioca\r\nEla \u00e9 carioca\r\nBasta o jeitinho dela andar\r\nNem ningu\u00e9m tem carinho assim para dar\r\nEu vejo na cor dos seus olhos\r\nAs noites do Rio ao luar\r\nVejo a mesma luz\r\nVejo o mesmo c\u00e9u\r\nVejo o mesmo mar\r\nEla \u00e9 meu amor, s\u00f3 me v\u00ea a mim\r\nA mim que vivi para encontrar\r\nNa luz do seu olhar\r\nA paz que sonhei\r\nS\u00f3 sei que sou louco por ela\r\nE pra mim ela \u00e9 linda demais\r\nE al\u00e9m do mais\r\nEla \u00e9 carioca\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Pure Bossa Nova: Os Cariocas"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "S\u00e9rgio Mendes", "titulo": "Berimbau / Consola\u00e7\u00e3o", "letra": "Quem \u00e9 homem de bem\r\nN\u00e3o trai!\r\nO amor que lhe quer\r\nSeu bem!\r\nQuem diz muito que vai\r\nN\u00e3o vai!\r\nAssim como n\u00e3o vai\r\nN\u00e3o vem!...\r\nQuem de dentro de si\r\nN\u00e3o sai!\r\nVai morrer sem amar\r\nNingu\u00e9m!\r\nO dinheiro de quem\r\nN\u00e3o d\u00e1\r\n\u00c9 o trabalho de quem\r\nN\u00e3o tem!\r\nCapoeira que \u00e9 bom\r\nN\u00e3o cai!\r\nE se um dia ele cai\r\nCai bem!...\r\nCapoeira me mandou\r\nDizer que j\u00e1 chegou\r\nChegou para lutar\r\nBerimbau me confirmou\r\nVai ter briga de amor\r\nTristeza camar\u00e1...(2x)\r\nLalai\u00e1! Lai\u00e1! Lai\u00e1!\r\nLalai\u00e1! Lalai\u00e1!\r\nLalai\u00e1! Lalai\u00e1!\r\nLalai\u00e1! Lalai\u00e1!...(2x)\r\nCapoeira me mandou\r\nDizer que j\u00e1 chegou\r\nChegou para lutar\r\nBerimbau me confirmou\r\nVai ter briga de amor\r\nTristeza camar\u00e1...\r\n", "album": {"ano": "2006", "titulo_album": "Pure Bossa Nova: Sergio Mendes"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Baden Powell / Ray Gilbert \u00b7 "},
{"artista": "Sabrina Malheiros", "titulo": "Love Sorte", "letra": "Sorte que aprendi no amor\r\nEu ganhei na dor do ser\r\nNem tudo que ganhei\r\nOu tudo o que perdi\r\nN\u00e3o vale o que aprendi na dor\r\nVou mudar o que aprendi\r\nVou fazer o que eu n\u00e3o fiz\r\nE vou me divertir\r\nCantar o que n\u00e3o cantei\r\nDeixar o tempo me levar, levar, levar, levar...\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Equilibria"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Alex Malheiros / Sabrina Malheiros \u00b7 "},
{"artista": "Sabrina Malheiros", "titulo": "Brisa Mar", "letra": "Quando me entrego ao mar\r\nPreparo o barco ao sol\r\nA vela, o leme, a brisa mar sem pensar\r\nMe solto ao vento, e ao c\u00e9u\r\nTalvez a chuva cai\r\nChegando mansa sem parar, vai passar\r\nMeu barco vai\r\nVai encontrar\r\nTerra chegar\r\nBrisa mar\r\nMe leva l\u00e1\r\nBrisa mar\r\nMe leva l\u00e1\r\nPor do sol\r\nChuva j\u00e1 passou\r\nBrisa, sol e mar\r\nPor do sol\r\nChuva j\u00e1 passou\r\nBrisa sol e mar\r\nQuando me entrego ao mar\r\nPreparo o barco ao sol\r\nA vela, o leme e a brisa mar sem pensar\r\nMe solto ao vento e ao c\u00e9u\r\nTalvez a chuva cai\r\nChegando mansa sem parar, vai passar\r\nMeu barco vai\r\nVai encontrar\r\nTerra chegar\r\nBrisa mar\r\nMe leva l\u00e1\r\nBrisa mar\r\nMe leva l\u00e1\r\nPor do sol\r\nChuva j\u00e1 passou\r\nBrisa sol e mar\r\nPor do sol\r\nPor do sol\r\nChuva j\u00e1 passou\r\nBrisa sol e mar\r\nPor do sol\r\nPor do sol\r\nChuva j\u00e1 passou\r\nBrisa sol e mar\r\nPor do sol\r\nPor do sol\r\nChuva j\u00e1 passou\r\nBrisa sol e mar\r\nPor do sol\r\n", "album": {"ano": "2008", "titulo_album": "New Morning"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Alex Malheiros / Sabrina Malheiros \u00b7 "},
{"artista": "Raphael Rabello", "titulo": "Samba do Avi\u00e3o", "letra": "Eparr\u00ea\r\nAroeira beira de mar\r\nCan\u00f4a Salve Deus e Tiago e Humait\u00e1\r\nEta, cost\u00e3o de pedra dos home brabo do mar\r\nEh, Xang\u00f4, v\u00ea se me ajuda a chegar\r\nMinha alma canta\r\nVejo o Rio de Janeiro\r\nEstou morrendo de saudades\r\nRio, seu mar\r\nPraia sem fim\r\nRio, voc\u00ea foi feito pr\u00e1 mim\r\nCristo Redentor\r\nBra\u00e7os abertos sobre a Guanabara\r\nEste samba \u00e9 s\u00f3 porque\r\nRio, eu gosto de voc\u00ea\r\nA morena vai sambar\r\nSeu corpo todo balan\u00e7ar\r\nRio de sol, de c\u00e9u, de mar\r\nDentro de mais um minuto estaremos no Gale\u00e3o\r\nCopacabana, Copacabana\r\nCristo Redentor\r\nBra\u00e7os abertos sobre a Guanabara\r\nEste samba \u00e9 s\u00f3 porque\r\nRio, eu gosto de voc\u00ea\r\nA morena vai sambar\r\nSeu corpo todo balan\u00e7ar\r\nAperte o cinto, vamos chegar\r\n\u00c1gua brilhando, olha a pista chegando\r\nE vamos n\u00f3s\r\nPousar\r\n", "album": {"ano": "1997", "titulo_album": "Em Concerto"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim \u00b7 "},
{"artista": "Os Cariocas", "titulo": "Pra Que Chorar", "letra": "Pra que chorar,se o sol j\u00e1 vai raiar\r\nSe o dia vai amanhecer\r\nPra que sofrer,se a lua vai nascer\r\nE \u00e9 s\u00f3 o sol se p\u00f4r\r\nPra que chorar,se existe amor\r\nA quest\u00e3o \u00e9 s\u00f3 de dar,a quest\u00e3o \u00e9 s\u00f3 de dor\r\nQuem n\u00e3o chorou,quem n\u00e3o se lastimou\r\nN\u00e3o pode nunca mais dizer\r\nPra que chorar,pra que sofrer\r\nSe h\u00e1 sempre um novo amor\r\nCada novo amanhecer\r\nPra que chorar,pra que sofrer\r\nSe h\u00e1 sempre um novo amor\r\nCada novo amanhecer\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "Os Cariocas .Com.Bossa"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Os Cariocas", "titulo": "Rio", "letra": "Am7\r\nRio que mora no mar\r\n                                  D7/9-\r\nSorrio pro meu Rio que tem no seu mar\r\n       G7+                 C7/9\r\nlindas flores que nascem morenas\r\n           Bm7  E7/9  E7/9-\r\nEm jardins de sol\r\nAm7\r\nRio serras de veludo\r\n                             D7/9-\r\nSorrio pro meu Rio que sorri de tudo\r\n       G7+               C7/9\r\nQue \u00e9 dourado quase todo o dia\r\n              Bm7  E7/9  E7/9-\r\nE alegre como a luz\r\nA7+                        A\u00ba\r\nRio \u00e9 mar, \u00e9 terno se fazer amar\r\n      G7+                      G\u00ba\r\n0 meu Rio \u00e9 lua amiga branca e nua\r\n B7/9\r\n\u00c9 sol \u00e9 sal, \u00e9 sul\r\n            Dm7                  E7/9+\r\nS\u00e3o m\u00e3os se descobrindo em tanto azul\r\n                                   Am7\r\nPor isso \u00e9 que meu Rio da mulher beleza\r\n              Cm7\r\nAcaba num instante com qualquer tristeza\r\n       Bm7                          E7/9-\r\nMeu Rio que n\u00e3o dorme porque n\u00e3o se cansa\r\n            Am7\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "A Bossa dos Cariocas"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Roberto Menescal / Ronaldo B\u00f4scoli \u00b7 "},
{"artista": "Sabrina Malheiros", "titulo": "Bobeira", "letra": "Na rua da ladeira\r\nO bloco come\u00e7ou\r\nHoje eu t\u00f4 de bobeira\r\nN\u00e3o trago a minha dor\r\nL\u00e1 na lapa a roda \u00e9 prazenteira\r\nAroeira reza meu cantar\r\nBatucada rola a noite inteira\r\nVou de bonde e fico at\u00e9 raiar\r\nMenino batuqueiro\r\nFaceiro, encantador\r\nEu vim s\u00f3 pra te ver sambalan\u00e7ar\r\n\u00c9 tempo de brincar\r\nNa roda do samba\r\nMeu sonho clareia\r\nA vida de bamba\r\nEu nasci no carnaval\r\nVem pra roda vem dan\u00e7ar, amor\r\n", "album": {"ano": "2011", "titulo_album": "Dreaming"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Sabrina Malheiros \u00b7 "},
{"artista": "Paula Morelenbaum", "titulo": "Tomara", "letra": "Tomara\r\nQue voc\u00ea volte depressa\r\nQue voc\u00ea n\u00e3o se despe\u00e7a\r\nNunca mais do meu carinho\r\nE chore, se arrependa\r\nE pense muito\r\nQue \u00e9 melhor se sofrer junto\r\nQue viver feliz sozinho\r\nTomara\r\nQue a tristeza te conven\u00e7a\r\nQue a saudade n\u00e3o compensa\r\nE que a aus\u00eancia n\u00e3o d\u00e1 paz\r\nE o verdadeiro amor de quem se ama\r\nTece a mesma antiga trama\r\nQue n\u00e3o se desfaz\r\nE a coisa mais divina\r\nQue h\u00e1 no mundo\r\n\u00c9 viver cada segundo\r\nComo nunca mais\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "Berimbaum"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Os Cariocas", "titulo": "Samba de ver\u00e3o", "letra": "Voc\u00ea viu s\u00f3 que amor\r\nNunca vi coisa assim\r\nE passou, nem parou\r\nMas olhou s\u00f3 pra mim...\r\nSe voltar vou atr\u00e1s\r\nVou pedir, vou falar\r\nVou dizer que o amor\r\nFoi feitinho pr\u00e1 dar...\r\nOlha, \u00e9 como o ver\u00e3o\r\nQuente o cora\u00e7\u00e3o\r\nSalta de repente\r\nPara ver\r\nA menina que vem...\r\nEla vem sempre tem\r\nEsse mar no olhar\r\nE vai ver, tem que ser\r\nNunca tem quem amar\r\nHoje sim, diz que sim\r\nJ\u00e1 cansei de esperar\r\nNem parei, nem dormi\r\nS\u00f3 pensando em me dar...\r\nPe\u00e7o, mas voc\u00ea n\u00e3o vem\r\nBem!\r\nDeixo ent\u00e3o!\r\nFalo s\u00f3\r\nDigo ao c\u00e9u\r\nMas voc\u00ea vem...\r\nDeixo ent\u00e3o!\r\nFalo s\u00f3\r\nDigo ao c\u00e9u\r\nMas voc\u00ea vem...\r\nEla vem sempre tem\r\nEsse mar no olhar\r\nE vai ver, tem que ser\r\nNunca tem quem amar\r\nHoje sim, diz que sim\r\nJ\u00e1 cansei de esperar\r\nNem parei, nem dormi\r\nS\u00f3 pensando em me dar...\r\nPe\u00e7o, mas voc\u00ea n\u00e3o vem\r\nBem!\r\nDeixo ent\u00e3o!\r\nFalo s\u00f3\r\nDigo ao c\u00e9u\r\nMas voc\u00ea vem...\r\nDeixo ent\u00e3o!\r\nFalo s\u00f3\r\nDigo ao c\u00e9u\r\nMas voc\u00ea vem, vem, vem ,vem.\r\nVem!\r\nRegravada v\u00e1rias vezes...\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Os Cl\u00e1ssicos Cariocas"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Marcos Valle \u00b7 "},
{"artista": "Os Cariocas", "titulo": "Moshi Moshi", "letra": "Moshi, Moshi\r\nQuero ficar por aqui\r\nFicar pertinho de ti\r\nEu e meu viol\u00e3o\r\nMoshi, Moshi\r\nQuero fazer para ti\r\nUma nova can\u00e7\u00e3o\r\nA can\u00e7\u00e3o do ver\u00e3o\r\nDo ver\u00e3o do Jap\u00e3o\r\nKuzukiri\r\nEu vou comer por a\u00ed\r\nAt\u00e9 voc\u00ea descobrir\r\nToda a minha paix\u00e3o\r\nKuzukiri\r\nE esse seu jeito de rir\r\nFez o meu cora\u00e7\u00e3o\r\nSe encher de calor\r\nDesse sol do Jap\u00e3o\r\nHai, vim do Rio de Janeiro\r\nHai, n\u00e9, andei o mundo inteiro\r\nPara te ter, para te ver\r\nEm terra t\u00e3o distante\r\nHai, n\u00e9 esse som brasileiro\r\nMe faz n\u00e3o ser t\u00e3o estrangeiro\r\nQuero ficar com voc\u00ea\r\nNo Rio ou no Jap\u00e3o\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "A Bossa Brasileira"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Marcos Valle \u00b7 "},
{"artista": "Os Cariocas", "titulo": "Quem Diz Que Sabe", "letra": "Quem diz que sabe\r\nQue entende tudo da vida\r\nQue o amor n\u00e3o tem mais segredo\r\nEu vou contar\r\nEu fui brincar\r\nCom quem me amou de verdade\r\nAgora eu tenho saudade\r\nTarde demais\r\nAh, se eu pudesse\r\nVoltar de novo ao passado\r\nBotar voc\u00ea do meu lado\r\nNem sei dizer!\r\nV\u00ea companheiro!\r\nEu fui pensar do seu jeito\r\nAgora eu tenho o tempo inteiro pra chorar...\r\nQuem diz que sabe\r\nQue entende tudo da vida\r\nQuem diz que sabe\r\nQue entende tudo da vida\r\nQue o amor n\u00e3o tem mais segredo\r\nEu vou contar\r\nEu fui brincar\r\nCom quem me amou de verdade\r\nAgora eu tenho saudade\r\nTarde demais\r\nAh, se eu pudesse\r\nVoltar de novo ao passado\r\nBotar voc\u00ea do meu lado\r\nNem sei dizer!\r\nV\u00ea companheiro!\r\nEu fui pensar do seu jeito\r\nAgora eu tenho o tempo inteiro pra chorar...\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Bossa Carioca"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  "},
{"artista": "Tom Jobim", "titulo": "Soneto de Separa\u00e7\u00e3o", "letra": "De repente do riso fez-se o pranto\r\nSilencioso e branco como a bruma\r\nE das bocas unidas fez-se a espuma\r\nE das m\u00e3os espalmadas fez-se o espanto\r\nDe repente da calma fez-se o vento\r\nQue dos olhos desfez a \u00faltima chama\r\nE da paix\u00e3o fez-se o pressentimento\r\nE do momento im\u00f3vel fez-se o drama\r\nDe repente, n\u00e3o mais que de repente\r\nFez-se de triste o que se fez amante\r\nE de sozinho o que se fez contente\r\nFez-se do amigo pr\u00f3ximo, distante\r\nFez-se da vida uma aventura errante\r\nDe repente, n\u00e3o mais que de repente\r\n", "album": {"ano": "2001", "titulo_album": "Tom Canta Vin\u00edcius"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Roberto Menescal", "titulo": "Nas quebradas da vida", "letra": "Gosto de Chico, Noel Menescal\r\nNara e Tom Jobim\r\nSamba, Mangueira, Mar\u00e7al\r\nE voc\u00ea acha tudo o fim\r\nGosto de terra, jasmim\r\nRosa e monsenhor\r\nVoc\u00ea detesta jardim\r\nGosto de praia, de sol, de calor\r\nGosto do ver\u00e3o\r\nVoc\u00ea de nuvem sobre o Redentor\r\nChuva e trov\u00e3o\r\nGosto de Chaplin, romance e paix\u00e3o\r\nVoc\u00ea de filmes como \"O Tubar\u00e3o\"\r\nSomos sempre assim\r\nT\u00e3o opostos no amor\r\nGosto de baile, eu adoro dan\u00e7ar\r\nDan\u00e7a de sal\u00e3o\r\nPe\u00e7o a voc\u00ea, mas voc\u00ea, qual o qu\u00ea, s\u00f3 televis\u00e3o\r\nGosto deser social e de um bom licor\r\nMas voc\u00ea tem por n\u00f3s, alco\u00f3licos, pavor\r\nAmo varanda, crian\u00e7a e quintal\r\nCheiro de beb\u00ea\r\nChega domingo voc\u00ea l\u00ea jornal\r\nSem Caderno B\r\nEu nunca vi tanta contradi\u00e7\u00e3o\r\n\u00c9 fogo e \u00e1gua, \u00e9 breu e clar\u00e3o\r\nS\u00e3o coisas do amor\r\nS\u00e3o quebradas da vida\r\nS\u00f3 que de noite durante a paix\u00e3o\r\nSomos perfeitos, sem oposi\u00e7\u00e3o\r\nBasta isso, amor\r\nPra eu te amar comovida\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Bossa Nova Instrumental Vol 3"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Roberto Menescal \u00b7 "},
{"artista": "Nara Le\u00e3o", "titulo": "O neg\u00f3cio \u00e9 amar", "letra": "Tem gente que ama, que vive brigando\r\n       \r\nE depois que briga acaba voltando\r\nTem gente que canta porque est\u00e1 amando\r\nQuem n\u00e3o tem amor leva a vida esperando\r\nUns amam pra frente, e nunca se esquecem\r\nMas s\u00e3o t\u00e3o pouquinhos que nem aparecem\r\nTem uns que s\u00e3o fracos, que d\u00e3o pra beber\r\nOutros fazem samba e adoram sofrer \r\nTem apaixonado que faz serenata\r\nTem amor de ra\u00e7a e amor vira-lata\r\nAmor com champagne, amor com cacha\u00e7a\r\nAmor nos iates, nos bancos de pra\u00e7a\r\nTem homem que briga pela bem-amada\r\nTem mulher maluca que atura porrada\r\nTem quem ama tanto que at\u00e9 enlouquece\r\nTem quem d\u00ea a vida por quem n\u00e3o merece \r\nAmores \u00e0 vista, amores \u00e0 prazo\r\nAmor ciumento que s\u00f3 cria caso\r\n     \r\nTem gente que jura que n\u00e3o volta mais\r\n        \r\nMas jura sabendo que n\u00e3o \u00e9 capaz\r\nTem gente que escreve at\u00e9 poesia\r\nE rima saudade com hipocrisia\r\nTem assunto \u00e0 bessa pra gente falar\r\nMas n\u00e3o interessa o neg\u00f3cio \u00e9 amar...\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "A Arte de Nara Le\u00e3o"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Carlos Lyra / Dolores Dur\u00e1n \u00b7 "},
{"artista": "Roberto Menescal", "titulo": "Rio que vai, Rio que vem", "letra": "Dizem que Deus cansou de am\u00e9m\r\nDo trabalho do al\u00e9m\r\nVoc\u00ea n\u00e3o tem stress, meu bem?\r\nDeus tamb\u00e9m\r\nVem pegar sol, vai pro Leblon\r\nJoga at\u00e9 frescobol\r\nGosta de som de futebol\r\nDo Meng\u00e3o\r\nSamba no p\u00e9 na Beija-Flor\r\nFalam que \u00e9 bom compositor\r\nNo c\u00e9u at\u00e9 dizem que \u00e9\r\nBom cantor\r\nRio que vai, Rio que vem\r\nAfluente do al\u00e9m\r\nCasa do pai\r\nDeus j\u00e1 n\u00e3o vai quando vem\r\nFez de \u00e1gua e sal, t\u00e3o natural\r\nEsse local que aben\u00e7oou\r\nPra desfrutar\r\nDo que ele mesmo criou\r\nPra descansar seu filho\r\nSeu Redentor\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Bossa Nova \u00c9 Sal , \u00c9 Sol , \u00c9 Sul"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Paulo C\u00e9sar Feital / Roberto Menescal \u00b7 "},
{"artista": "Roberto Menescal", "titulo": "Garota de Ipanema", "letra": "Olha que coisa mais linda\r\nMais cheia de gra\u00e7a\r\n\u00c9 ela menina que vem e que passa\r\nNum doce balan\u00e7o a caminho do mar\r\nMo\u00e7a do corpo dourado do sol de Ipanema\r\nO seu balan\u00e7ado \u00e9 mais que um poema\r\n\u00c9 a coisa mais linda que j\u00e1 vi passar\r\nAh! por que estou t\u00e3o sozinho\r\nAh! por que tudo \u00e9 t\u00e3o triste\r\nAh! a beleza que existe\r\nA beleza que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 minha\r\nQue tamb\u00e9m passa sozinha\r\nAh! se ela soubesse que quando ela passa\r\nO mundo inteirinho se enche de gra\u00e7a\r\nE fica mais lindo por causa do amor\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "S\u00e9rie Elenco: A Bossa Nova de Roberto Menescal e Seu Conjunto"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Roberto Menescal", "titulo": "Rio", "letra": "Rio que mora no mar\r\nSorrio pro meu Rio \r\nQue tem no seu mar\r\nLindas flores que nascem morenas\r\nEm jardins de sol\r\nRio, serras de veludo\r\nSorrio pro meu Rio\r\nQue sorri de tudo\r\nQue \u00e9 dourado quase todo dia\r\nE alegre como a luz\r\nRio \u00e9 mar, eterno se fazer amar\r\nO meu Rio \u00e9 lua\r\nAmiga branca e nua\r\n\u00c9 sol, \u00e9 sal, \u00e9 sul\r\nS\u00e3o m\u00e3os se descobrindo em todo azul\r\nPor isso \u00e9 que meu Rio da mulher beleza\r\nAcaba num instante com qualquer tristeza\r\nMeu Rio que n\u00e3o dorme porque n\u00e3o se cansa\r\nMeu Rio que balan\u00e7a\r\nSou Rio, sorrio\r\nSou Rio, sorrio\r\nSou Rio, sorrio\r\nSou Rio, sorrio\r\nSou Rio, sorrio\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Pure Bossa Nova: Roberto Menescal"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Roberto Menescal \u00b7 "},
{"artista": "Roberto Menescal", "titulo": "Novas bossas", "letra": "Amigo, me diz que perfume\r\nEstranho \u00e9 esse que rola no ar\r\nFragr\u00e2ncia de samba, de bossa, de poetizar\r\n\u00c9 o cheiro da alma do povo\r\nQue libera a emo\u00e7\u00e3o popular\r\nAmigo, t\u00f4 com voc\u00ea, tem bossa no ar\r\nEstranho \u00e9 que eu ando\r\nContente nesses tempos de tanto chorar\r\nQuem sabe essa alma da gente possa transportar\r\nA alma do tempo presente\r\nDesses tempos de tanto chorar\r\nPro tempo de se esperan\u00e7ar\r\nCom o povo da gente a cantar\r\nDolores, Agostinho, Luiz E\u00e7a, Elis\r\nMeu Deus, quem viu?\r\nTalvez j\u00e1 estejam aqui reunidos num bar\r\nCompondo em novos copos novas bossas pro Brasil\r\nViniciusde moral,\r\nPlural Moraes singular\r\nAmigo, me diz que perfume...\r\nE a\u00ed se Jo\u00e3o Gilberto topasse cantar\r\nO Tom, talvez, quem sabe, retornasse um sabi\u00e1\r\nOu, alegre, assim, um filho da Wanda S\u00e1\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Bossa Nova Instrumental Vol 2"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Roberto Menescal \u00b7 "},
{"artista": "Nara Le\u00e3o", "titulo": "O Barquinho", "letra": "Dia de luz, festa de sol\r\nE o barquinho a deslizar\r\nNo macio azul do mar\r\nTudo \u00e9 ver\u00e3o, o amor se faz\r\nNo barquinho pelo mar\r\nQue desliza sem parar\r\nSem inten\u00e7\u00e3o, nossa can\u00e7\u00e3o\r\nVai saindo desse mar\r\nE o sol\r\nBeija o barco e luz\r\nDias t\u00e3o azuis\r\nVolta do mar, desmaia o sol\r\nE o barquinho a deslizar\r\nE a vontade de cantar\r\nC\u00e9u t\u00e3o azul, ilhas do sul\r\nE o barquinho, cora\u00e7\u00e3o\r\nDeslizando na can\u00e7\u00e3o\r\nTudo isso \u00e9 paz\r\nTudo isso traz\r\nUma calma de ver\u00e3o\r\nE ent\u00e3o\r\nO barquinho vai\r\nE a tardinha cai\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Uma Senhora Opini\u00e3o"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Roberto Menescal / Ronaldo B\u00f4scoli \u00b7 "},
{"artista": "Nara Le\u00e3o", "titulo": "Marcha da Quarta-feira de Cinzas", "letra": "Acabou nosso carnaval\r\nningu\u00e9m houve cantar can\u00e7\u00f5es\r\nNingu\u00e9m passa mais, brincando Feliz\r\ne nos cora\u00e7\u00f5es saudades e cinzas foi o que restou\r\nPels ruas o que se v\u00ea\r\n\u00c9 uma gente que nem se v\u00ea\r\nQue nem sorri, se beija e abra\u00e7a\r\ne sai caminhando,\r\nDan\u00e7ando e cantando cantigas de amor No entanto \u00e9\r\npreciso cantar \r\nmais que nunca e preciso cantar pra alegrar a cidade\r\nA tristeza que a gente tem\r\nQualquer dia vai se acabar\r\nTodos vai se acabar \r\nTodos v\u00e3o sorrir, voltou a esperan\u00e7a\r\nE o povo contente da vida feliz a cantar \r\nPor que s\u00e3o tantas coisas azuis \r\nH\u00e1 t\u00e3o grades promessas de luz \r\nTanto amor par dar e que a gente nem sabe \r\nQuem me dera viver pra ver \r\nE Brincar outros Canavais com a beleza dos velhos\r\ncarnavais\r\nQue machas t\u00e3o lindas \r\nO povo cantando seu canto de paz (3 vezes)\r\nTanto amor para dar e alegrar a Cidade\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "S\u00e9rie Elenco: Nara"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Carlos Lyra / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Nara Le\u00e3o", "titulo": "Al\u00e9m do Horizonte", "letra": "Al\u00e9m do horizonte deve ter algum lugar bonito pra viver em paz\r\nOnde eu possa encontrar a natureza, alegria e felicidade com certeza\r\nL\u00e1 nesse lugar o amanhecer \u00e9 lindo, com flores festejando mais um dia que vem vindo\r\nOnde a gente pode se deitar no campo, se amar na relva escutando o canto dos p\u00e1ssaros\r\nAproveitar a tarde sem pensar na vida, andar despreocupado sem saber a hora de voltar\r\nBronzear o corpo todo sem censura, gozar a liberdade de uma vida sem frescura\r\nSe voc\u00ea n\u00e3o vem comigo, tudo isso vai ficar no horizonte esperando por n\u00f3s dois\r\nSe voc\u00ea n\u00e3o vem comigo nada disso tem valor, de que vale o para\u00edso sem amor?\r\nAl\u00e9m do horizonte existe um lugar, bonito e tranquilo pra gente se amar!\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "I Love MPB: Nara Le\u00e3o"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Erasmo Carlos \u00b7 "},
{"artista": "Nara Le\u00e3o", "titulo": "Odeon", "letra": "Ai, quem me dera\r\nO meu chorinho\r\nTanto h\u00e1 tempo abandonado\r\nE a melancolia que eu sentia\r\nQuando ouvia\r\nEle fazer tanto chorado\r\nAi, nem me lembro\r\nH\u00e1 tanto, tanto\r\nTodo o encanto\r\nDe um passado\r\nQue era lindo\r\nEra triste, era bom\r\nIgualzinho a um chorinho\r\nChamado Odeon\r\nTer\u00e7ando flauta e cavaquinho\r\nMeu chorinho se desata\r\nTirando a can\u00e7\u00e3o do viol\u00e3o\r\nNesse bord\u00e3o\r\nQue me d\u00e1 vida\r\nE que me mata\r\n\u00c9 s\u00f3 carinho\r\nO meu chorinho\r\nQuando pega e chega\r\nAssim devagarzinho\r\nMeia-luz, meia-voz, meio tom\r\nMeu chorinho chamado Odeon\r\nAh, vem depressa\r\nChorinho querido, vem\r\nMostrar a gra\u00e7a\r\nQue o choro sentido tem\r\nQuanto tempo passou\r\nQuanta coisa mudou\r\nJ\u00e1 ningu\u00e9m chora mais por ningu\u00e9m\r\nAh, quem diria que um dia\r\nChorinho meu, voc\u00ea viria\r\nCom a gra\u00e7a que o amor lhe deu\r\nPra dizer \"n\u00e3o faz mal\r\nTanto faz, tanto fez\r\nEu voltei pra chorar com voc\u00eas\"\r\nChora bastante meu chorinho\r\nTeu chorinho de saudade\r\nDiz ao bandolim pra n\u00e3o tocar\r\nT\u00e3o lindo assim\r\nPorque parece at\u00e9 maldade\r\nAi, meu chorinho\r\nEu s\u00f3 queria\r\nTransformar em realidade\r\nA poesia\r\nAi, que lindo, ai, que triste, ai, que bom\r\nDe um chorinho chamado Odeon\r\nChorinho antigo, chorinho amigo\r\nEu at\u00e9 hoje ainda persigo essa ilus\u00e3o\r\nEssa saudade que vai comigo\r\nE at\u00e9 parece aquela prece\r\nQue sai s\u00f3 do cora\u00e7\u00e3o\r\nSe eu pudesse recordar\r\nE ser crian\u00e7a\r\nSe eu pudesse renovar\r\nMinha esperan\u00e7a\r\nSe eu pudesse me lembrar\r\nComo se dan\u00e7a\r\nEsse chorinho\r\nQue hoje em dia\r\nNingu\u00e9m sabe mais\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Novo Millennium: Nara Le\u00e3o"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Ernersto Nazareth / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Nara Le\u00e3o", "titulo": "Pede Passagem", "letra": "Chegou a hora da escola de samba sair\r\nDeixa morrendo no asfalto uma dor\r\nQue n\u00e3o quis\r\nQuem n\u00e3o soube o que \u00e9 ter alegria na vida\r\nTem toda a avenida\r\nPra ser muito feliz\r\nVai arrastar a felicidade pela rua\r\nEsquece a quarta-feira e continua\r\nVivendo e chegando\r\nTraz unido o povo cantando com vontade\r\nLevando em teu estandarte uma verdade\r\nSeu cora\u00e7\u00e3o\r\nVai, balan\u00e7a a bandeira colorida\r\nPede passagem pra viver a vida\r\nVai arrastar a felicidade pela rua\r\nEsquece a quarta-feira e continua\r\nVivendo e chegando\r\nTraz unido o povo cantando com vontade\r\nLevando em teu estandarte uma verdade\r\nSeu cora\u00e7\u00e3o\r\nVai, balan\u00e7a a bandeira colorida\r\nPede passagem pra viver a vida.\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "Box Nara Le\u00e3o"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Sidney Miller \u00b7 "},
{"artista": "Nara Le\u00e3o", "titulo": "14 Anos", "letra": "Intro: G\r\n  G          A7             D7                 G7+  D7 G7+\r\nTinha eu 14 anos de idade quando meu pai me chamou\r\n                     Dm7               G7\r\nPerguntou-me se eu queria estudar filosofia\r\n                  C\r\nMedicina ou engenharia\r\n D7                 G    D3b  Em\r\nTinha eu que ser doutor\r\n        B7       Em        D7        G\r\nMas a minha aspira\u00e7\u00e3o era ter um viol\u00e3o\r\n                   Go\r\nPara me tornar sambista\r\nAm7   D7         G7+\r\nEle ent\u00e3o me aconselhou: \r\n      B7            Em                     A7\r\n\"Sambista n\u00e3o tem valor, nesta terra de doutor\" \r\n        Am7        D7           G   D3b  Em\r\nE seu doutor, o meu pai tinha raz\u00e3o \r\n                     F#7         B7         Em\r\nVejo um samba ser vendido, o sambista esquecido\r\n   C               B7\r\nO seu verdadeiro autor\r\n      D7          G                       F#7\r\nEu estou necessitado, mas meu samba encabulado\r\n                  Bm  D7\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "Box Nara Le\u00e3o: Fase 2"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Paulinho da Viola \u00b7 "},
{"artista": "Nara Le\u00e3o", "titulo": "Corcovado", "letra": "Um cantinho, um viol\u00e3o\r\nEsse amor, uma can\u00e7\u00e3o\r\nPra fazer feliz a quem se ama\r\nMuita calma pra pensar\r\nE ter tempo pra sonhar\r\nDa janela v\u00ea-se o Corcovado,\r\nO Redentor que lindo!\r\nQuero a vida sempre assim\r\nCom voc\u00ea perto de mim\r\nAt\u00e9 o apagar da velha chama\r\nE eu que era triste\r\nDescrente deste mundo\r\nAo encontrar voc\u00ea eu conheci\r\nO que \u00e9 felicidade meu amor\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Pure Bossa Nova: Nara Le\u00e3o"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim \u00b7 "},
{"artista": "Tom Jobim", "titulo": "Garota De Ipanema", "letra": "Olha que coisa mais linda\r\nMais cheia de gra\u00e7a\r\n\u00c9 ela, menina\r\nQue vem e que passa\r\nNum doce balan\u00e7o\r\nA caminho do mar\r\nMo\u00e7a do corpo dourado\r\nDo sol de Ipanema\r\nO seu balan\u00e7ado \u00e9 mais que um poema\r\n\u00c9 a coisa mais linda que eu j\u00e1 vi passar\r\nAh, por que estou t\u00e3o sozinho?\r\nAh, por que tudo \u00e9 t\u00e3o triste?\r\nAh, a beleza que existe\r\nA beleza que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 minha\r\nQue tamb\u00e9m passa sozinha\r\nAh, se ela soubesse\r\nQue quando ela passa\r\nO mundo inteirinho se enche de gra\u00e7a\r\nE fica mais lindo\r\nPor causa do amor\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "S\u00e9rie Elenco"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim / Vin\u00ed\u00adcius De Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Nara Le\u00e3o", "titulo": "Com A\u00e7\u00facar, Com Afeto", "letra": "Com a\u00e7\u00facar, com afeto\r\nFiz seu doce predileto\r\nPra voc\u00ea parar em casa\r\nQual o qu\u00ea\r\nCom seu terno mais bonito Voc\u00ea sai, n\u00e3o acredito\r\nQuando diz que n\u00e3o se atrasa\r\nVoc\u00ea diz que \u00e9 oper\u00e1rio\r\nSai em busca do sal\u00e1rio\r\nPra poder me sustentar\r\nQual o qu\u00ea\r\nNo caminho da oficina\r\nExiste um bar em cada esquina\r\nPra voc\u00ea comemorar\r\nSei l\u00e1 o qu\u00ea\r\nSei que algu\u00e9m vai sentar junto\r\nVoc\u00ea vai puxar assunto\r\nDiscutindo futebol\r\nE ficar olhando as saias\r\nDe quem vive pelas praias\r\nColoridas pelo sol\r\nVem a noite e mais um copo\r\nSei que alegre 'ma non troppo'\r\nVoc\u00ea vai querer cantar\r\nNa caixinha um novo amigo Vai bater um samba antigo\r\nPra voc\u00ea rememorar\r\nQuando a noite enfim lhe cansa\r\nVoc\u00ea vem feito crian\u00e7a\r\nPra chorar o meu perd\u00e3o\r\nQual o qu\u00ea\r\nDiz pra eu n\u00e3o ficar sentida\r\nDiz que vai mudar de vida\r\nPra agradar meu cora\u00e7\u00e3o\r\nE ao lhe ver assim cansado\r\nMaltrapilho e maltratado\r\nAinda quis me aborrecer\r\nQual o qu\u00ea\r\nLogo vou esquentar seu prato\r\nDou um beijo em seu retrato\r\nE abro meus bra\u00e7os pra voc\u00ea\r\n", "album": {"ano": "1998", "titulo_album": "Com A\u00e7\u00facar e com Afeto"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Chico Buarque \u00b7 "},
{"artista": "Nara Le\u00e3o", "titulo": "A Banda", "letra": "Estava \u00e0 toa na vida, o meu amor me chamou\r\nPra ver a banda passar cantando coisas de amor\r\nA minha gente sofrida despediu-se da dor\r\nPra ver a banda passar cantando coisas de amor\r\nO homem s\u00e9rio que contava dinheiro parou\r\nO faroleiro que contava vantagem parou\r\nA namorada que contava as estrelas parou\r\nPara ver, ouvir e dar passagem\r\nA mo\u00e7a triste que vivia calada sorriu\r\nA rosa triste que vivia fechada se abriu\r\nE a meninada toda se assanhou\r\nPra ver a banda passar cantando coisas de amor\r\nEstribilho\r\nO velho fraco se esqueceu do cansa\u00e7o e pensou\r\nQue ainda era mo\u00e7o pra sair no terra\u00e7o e dan\u00e7ou\r\nA mo\u00e7a feia debru\u00e7ou na janela\r\nPensando que a banda tocava pra ela\r\nA marcha alegre se espalhou na avenida e insistiu\r\nA lua cheia que vivia escondida surgiu\r\nMinha cidade toda se enfeitou\r\nPra ver a banda passar cantando coisas de amor\r\nMas para meu desencanto o que era doce acabou\r\nTudo tomou seu lugar depois que a banda passou\r\nE cada qual no seu canto, em cada canto uma dor\r\nDepois da banda passar cantando coisas de amor\r\n", "album": {"ano": "1999", "titulo_album": "Millennium: Nara Le\u00e3o"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Chico Buarque \u00b7 "},
{"artista": "Nara Le\u00e3o", "titulo": "Opini\u00e3o", "letra": "Podem me prender, podem me bater\r\nPodem at\u00e9 deixar-me sem comer\r\nQue eu n\u00e3o mudo de opini\u00e3o.\r\nDaqui do morro eu n\u00e3o saio n\u00e3o, daqui do morro eu n\u00e3o saio n\u00e3o.\r\nSe n\u00e3o tem \u00e0gua, eu furo um po\u00e7o\r\nSe n\u00e3o tem carne, eu compro um osso e ponho na sopa\r\nE deixo andar, deixo andar\r\nFale de mim quem quiser falar\r\nAqui eu n\u00e3o pago aluguel\r\nSe eu morrer amanh\u00e3, seu doutor\r\nEstou pertinho do c\u00e9u\r\nPodem me prender, podem me bater\r\nPodem at\u00e9 deixar-me sem comer\r\nQue eu n\u00e3o mudo de opini\u00e3o\r\nDaqui do morro eu n\u00e3o saio n\u00e3o, daqui do morro eu n\u00e3o saio n\u00e3o...\r\nPodem me prender , podem me bater, que eu n\u00e3o mudo de opini\u00e3o, que eu n\u00e3o mudo de opini\u00e3o...\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "S\u00e9rie Gold: Nara Le\u00e3o"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Z\u00e9 K\u00e9ti \u00b7 "},
{"artista": "Nara Le\u00e3o", "titulo": "Medita\u00e7\u00e3o", "letra": "Quem acreditou\r\nNo amor, no sorriso e na flor\r\nEntao sonhou, sonhou...\r\nE perdeu a paz\r\nO amor, o sorriso e a flor\r\nSe transformam depressa demais\r\nQuem\r\nNo cora\u00e7\u00e3o\r\nAbrigou a tristeza de ver\r\nTudo isto se perder\r\nE na solid\u00e3o\r\nProcurou um caminho e seguiu\r\nJ\u00e1 descrente de um dia feliz\r\nQuem chorou, chorou\r\nE tanto que seu pranto j\u00e1 secou\r\nQuem depois voltou\r\nAo amor, ao sorriso e \u00e0 flor\r\nEnt\u00e3o tudo encontrou\r\nE a pr\u00f3pria dor\r\nRevelou o caminho do amor\r\nE a tristeza acabou\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "A Bossa de Nara"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim \u00b7 "},
{"artista": "Tom Jobim", "titulo": "Samba do Avi\u00e3o", "letra": "Eparr\u00ea\r\nAroeira beira de mar\r\nCan\u00f4a Salve Deus e Tiago e Humait\u00e1\r\nEta, cost\u00e3o de pedra dos home brabo do mar\r\nEh, Xang\u00f4, v\u00ea se me ajuda a chegar\r\nMinha alma canta\r\nVejo o Rio de Janeiro\r\nEstou morrendo de saudades\r\nRio, c\u00e9u, mar\r\nPraia sem fim\r\nRio, voc\u00ea foi feito pr\u00e1 mim\r\nCristo Redentor\r\nBra\u00e7os abertos sobre a Guanabara\r\nEste samba \u00e9 s\u00f3 porque\r\nRio, eu gosto de voc\u00ea\r\nA morena vai sambar\r\nSeu corpo todo balan\u00e7ar\r\nRio de sol, de c\u00e9u, de mar\r\nDentro de mais um minuto estaremos no Gale\u00e3o\r\nCopacabana, Copacabana\r\nCristo Redentor\r\nBra\u00e7os abertos sobre a Guanabara\r\nEste samba \u00e9 s\u00f3 porque\r\nRio, eu gosto de voc\u00ea\r\nA morena vai sambar\r\nSeu corpo todo balan\u00e7ar\r\nAperte o cinto, vamos chegar\r\n\u00c1gua brilhando, olha a pista chegando\r\nE vamos n\u00f3s\r\nPousar\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Pure Bossa Nova: A View On The Music Of Antonio Carlos Jobim"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim \u00b7 "},
{"artista": "Tom Jobim", "titulo": "Anos Dourados", "letra": "Parece que dizes\r\nTe amo, Maria\r\nNa fotografia\r\nEstamos felizes\r\nTe ligo afobada\r\nE deixo confiss\u00f5es no gravador\r\nVai ser engra\u00e7ado\r\nSe tens um novo amor\r\nMe vejo a teu lado\r\nTe amo?\r\nN\u00e3o lembro\r\nParece dezembro\r\nDe um ano dourado\r\nParece bolero\r\nTe quero, te quero\r\nDizer que n\u00e3o quero\r\nTeus beijos nunca mais\r\nTeus beijos nunca mais\r\nN\u00e3o sei se eu ainda\r\nTe esque\u00e7o de fato\r\nNo nosso retrato\r\nPare\u00e7o t\u00e3o linda\r\nTe ligo ofegante\r\nE digo confus\u00f5es no gravador\r\n\u00c9 desconcertante\r\nRever o grande amor\r\nMeus olhos molhados\r\nInsanos dezembros\r\nMas quando eu me lembro\r\nS\u00e3o anos dourados\r\nAinda te quero\r\nBolero, nossos versos s\u00e3o banais\r\nMas como eu espero\r\nTeus beijos nunca mais\r\nTeus beijos nunca mais\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "I Love MPB"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Chico Buarque / Tom Jobim \u00b7 "},
{"artista": "Tom Jobim", "titulo": "Pela Luz Dos Olhos Teus", "letra": "Quando a luz dos olhos meus\r\nE a luz dos olhos teus\r\nResolvem se encontrar\r\nAi, que bom que isso \u00e9, meu Deus\r\nQue frio que me d\u00e1\r\nO encontro desse olhar\r\nMas se a luz dos olhos teus\r\nResiste aos olhos meus\r\nS\u00f3 pra me provocar\r\nMeu amor, juro por Deus\r\nMe sinto incendiar\r\nMeu amor, juro por Deus\r\nQue a luz dos olhos meus\r\nJ\u00e1 n\u00e3o pode esperar\r\nQuero a luz dos olhos meus\r\nNa luz dos olhos teus\r\nSem mais la ra ra ra\r\nPela luz dos olhos teus\r\nEu acho, meu amor, que s\u00f3 se pode achar\r\nQue a luz dos olhos meus precisa se casar\r\n(La ra ri ra ra ra)\r\n(La ra ri ra ra ra)\r\nQuando a luz dos olhos meus\r\nE a luz dos olhos teus\r\nResolvem se encontrar\r\nAi, que bom que isso \u00e9, meu Deus\r\nQue frio que me d\u00e1\r\nO encontro desse olhar\r\nMas se a luz dos olhos teus\r\nResiste aos olhos meus\r\nS\u00f3 pra me provocar\r\nMeu amor, juro por Deus\r\nMe sinto incendiar\r\nMeu amor, juro por Deus\r\nQue a luz dos olhos meus\r\nJ\u00e1 n\u00e3o pode esperar\r\nQuero a luz dos olhos meus\r\nNa luz dos olhos teus\r\nSem mais la ra ra ra\r\nPela luz dos olhos teus\r\nEu acho, meu amor, e s\u00f3 se pode achar\r\nQue a luz dos olhos meus precisa se casar\r\nQue a luz dos olhos meus precisa se casar\r\nQue a luz dos olhos meus precisa se casar\r\nPrecisa se casar, precisa se casar\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Novo Millennium"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Vinicius De Morais \u00b7 "},
{"artista": "Roberto Menescal", "titulo": "Adriana", "letra": "Deixa todo mundo\r\nDesperta do teu sono\r\nE vem, vem ouvir\r\nTanto de ternura\r\nMas tanto de tristeza\r\nVai ter, vai sentir\r\nTodo esse mundo n\u00e3o vale\r\nTodo amor que vem com voc\u00ea\r\nMas n\u00e3o tenha medo da vida\r\nQue eu estarei com voc\u00ea\r\nAdriana, Adriana\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Balansamba 2005"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Lula Freire / Roberto Menescal \u00b7 "},
{"artista": "Tom Jobim", "titulo": "Desafinado", "letra": "Quando eu vou cantar, voc\u00ea n\u00e3o deixa\r\nE sempre v\u00eam a mesma queixa\r\nDiz que eu desafino, que eu n\u00e3o sei cantar\r\nVoc\u00ea \u00e9 t\u00e3o bonita\r\nMas tanta beleza tamb\u00e9m pode se acabar\r\nSe voc\u00ea disser que eu desafino, amor\r\nSaiba que isto em mim provoca imensa dor\r\nS\u00f3 privilegiados t\u00eam o ouvido igual ao seu\r\nEu possuo apenas o que Deus me deu\r\nSe voc\u00ea insiste em classificar\r\nMeu comportamento de anti-musical\r\nEu mesmo mentindo devo argumentar\r\nQue isto \u00e9 Bossa Nova, isto \u00e9 muito natural\r\nO que voc\u00ea n\u00e3o sabe nem sequer pressente\r\n\u00c9 que os desafinados tamb\u00e9m t\u00eam um cora\u00e7\u00e3o\r\nFotografei voc\u00ea na minha Rolley-Flex\r\nRevelou-se a sua enorme ingratid\u00e3o\r\nS\u00f3 n\u00e3o poder\u00e1 falar assim do meu amor\r\nEste \u00e9 o maior que voc\u00ea pode encontrar\r\nVoc\u00ea com a sua m\u00fasica esqueceu o principal\r\nQue no peito dos desafinados\r\nNo fundo do peito bate calado\r\nQue no peito dos desafinados tamb\u00e9m bate um cora\u00e7\u00e3o\r\n", "album": {"ano": "2006", "titulo_album": "Warner 30 Anos"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Newton Mendon\u00e7a / Tom Jobim \u00b7 "},
{"artista": "Tom Jobim", "titulo": "\u00c1guas de Mar\u00e7o", "letra": "\u00c9 pau, \u00e9 pedra, \u00e9 o fim do caminho\r\n\u00c9 um resto de toco, \u00e9 um pouco sozinho\r\n\u00c9 um caco de vidro, \u00e9 a vida, \u00e9 o sol\r\n\u00c9 a noite, \u00e9 a morte, \u00e9 o la\u00e7o, \u00e9 o anzol\r\n\u00c9 peroba do campo, \u00e9 o n\u00f3 da madeira\r\nCaing\u00e1, candeia, \u00e9 o Matinta Pereira\r\n\u00c9 madeira de vento, tombo da ribanceira\r\n\u00c9 o mist\u00e9rio profundo, \u00e9 o queira ou n\u00e3o queira\r\n\u00c9 o vento ventando, \u00e9 o fim da ladeira\r\n\u00c9 a viga, \u00e9 o v\u00e3o, festa da cumeeira\r\n\u00c9 a chuva chovendo, \u00e9 conversa ribeira\r\nDas \u00e1guas de mar\u00e7o, \u00e9 o fim da canseira\r\n\u00c9 o p\u00e9, \u00e9 o ch\u00e3o, \u00e9 a marcha estradeira\r\nPassarinho na m\u00e3o, pedra de atiradeira\r\n\u00c9 uma ave no c\u00e9u, \u00e9 uma ave no ch\u00e3o\r\n\u00c9 um regato, \u00e9 uma fonte, \u00e9 um peda\u00e7o de p\u00e3o\r\n\u00c9 o fundo do po\u00e7o, \u00e9 o fim do caminho\r\nNo rosto, o desgosto, \u00e9 um pouco sozinho\r\n\u00c9 um estrepe, \u00e9 um prego, \u00e9 uma ponta, \u00e9 um ponto\r\n\u00c9 um pingo pingando, \u00e9 uma conta, \u00e9 um conto\r\n\u00c9 um peixe, \u00e9 um gesto, \u00e9 uma prata brilhando\r\n\u00c9 a luz da manh\u00e3, \u00e9 o tijolo chegando\r\n\u00c9 a lenha, \u00e9 o dia, \u00e9 o fim da picada\r\n\u00c9 a garrafa de cana, o estilha\u00e7o na estrada\r\n\u00c9 o projeto da casa, \u00e9 o corpo na cama\r\n\u00c9 o carro engui\u00e7ado, \u00e9 a lama, \u00e9 a lama\r\n\u00c9 um passo, \u00e9 uma ponte, \u00e9 um sapo, \u00e9 uma r\u00e3\r\n\u00c9 um resto de mato, na luz da manh\u00e3\r\nS\u00e3o as \u00e1guas de mar\u00e7o fechando o ver\u00e3o\r\n\u00c9 a promessa de vida no teu cora\u00e7\u00e3o\r\n\u00c9 uma cobra, \u00e9 um pau, \u00e9 Jo\u00e3o, \u00e9 Jos\u00e9\r\n\u00c9 um espinho na m\u00e3o, \u00e9 um corte no p\u00e9\r\nS\u00e3o as \u00e1guas de mar\u00e7o fechando o ver\u00e3o\r\n\u00c9 a promessa de vida no teu cora\u00e7\u00e3o\r\n\u00c9 pau, \u00e9 pedra, \u00e9 o fim do caminho\r\n\u00c9 um resto de toco, \u00e9 um pouco sozinho\r\n\u00c9 um passo, \u00e9 uma ponte, \u00e9 um sapo, \u00e9 uma r\u00e3\r\n\u00c9 um belo horizonte, \u00e9 uma febre ter\u00e7\u00e3\r\nS\u00e3o as \u00e1guas de mar\u00e7o fechando o ver\u00e3o\r\n\u00c9 a promessa de vida no teu cora\u00e7\u00e3o\r\nAu, edra, im, minho\r\nEsto, oco, ouco, inho\r\nAco, idro, ida, ol, oite, orte, a\u00e7o, zol\r\nS\u00e3o as \u00e1guas de mar\u00e7o fechando o ver\u00e3o\r\n\u00c9 a promessa de vida no teu cora\u00e7\u00e3o\r\n", "album": {"ano": "1997", "titulo_album": "Matita Per\u00ea"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Tom Jobim \u00b7 "},
{"artista": "Tom Jobim", "titulo": "Na Batucada da Vida", "letra": "No dia em que eu apareci no mundo\r\nJuntou uma por\u00e7\u00e3o de vagabundo da orgia\r\nDe noite teve lua e batucada\r\nQue acabou de madrugada\r\nEm grossa pancadaria\r\nDepois do meu batismo de fuma\u00e7a\r\nMamei um litro e meio de cacha\u00e7a\r\nBem puxado\r\nE fui adormecer como um despacho\r\nDeitadinha no capacho\r\nNa porta dos injeitados\r\nCresci olhando a vida sem mal\u00edcia\r\nAt\u00e9 que um cabo de pol\u00edcia\r\nDespertou meu cora\u00e7\u00e3o\r\nE, como eu fui para ele muito boa\r\nMe largou na vida \u00e0 toa\r\nDesprezada como um c\u00e3o\r\nE hoje que eu sou mesmo da virada\r\nE topo qualquer parada\r\nPor um prato de comida\r\nIrei cada vez mais me esmolambando\r\nSeguirei sempre sambando\r\nNa batucada da vida\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "Minha Alma Canta"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Ary Barroso / Luiz Peixoto \u00b7 "},
{"artista": "Sylvia Telles", "titulo": "Minha Namorada", "letra": "Se voc\u00ea quer ser minha namorada\r\nAi que linda namorada, voc\u00ea poderia ser\r\nSe quiser ser somente minha\r\nExatamente essa coisinha\r\nEssa coisa toda minha\r\nQue ningu\u00e9m mais pode ser\r\nVoc\u00ea tem que me fazer um juramento\r\nDe s\u00f3 ter um pensamento\r\nSer s\u00f3 minha at\u00e9 morrer\r\nE tamb\u00e9m de n\u00e3o perder esse jeitinho\r\nDe falar devagarinho\r\nEssas hist\u00f3rias de voc\u00ea\r\nE de repente me fazer muito carinho\r\nE chorar bem de mansinho\r\nSem ningu\u00e9m saber porque\r\nE se mais do que minha namorada\r\nVoc\u00ea quer ser minha amada\r\nMinha amada, mas amada pra valer\r\nAquela amada, pelo amor predestinada\r\nSem a qual a vida \u00e9 nada\r\nSem a qual se quer morrer\r\nVoc\u00ea tem que vir comigo em meu caminho\r\nE talvez o meu caminho\r\nSeja triste pra voc\u00ea\r\nE os seus olhos tem que ser s\u00f3 dos meus olhos\r\nOs seus bra\u00e7os o meu ninho,\r\nNo sil\u00eancio de depois\r\nE voc\u00ea tem que ser a estrela derradeira\r\nMinha amiga e companheira\r\nNo infinito de n\u00f3s dois\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "S\u00e9rie Elenco: Reencontro"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Carlos Lyra / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Tito Madi", "titulo": "Balan\u00e7o Zona Sul", "letra": "Balan\u00e7a toda pra andar\r\nBalan\u00e7a at\u00e9 pra falar\r\nBalan\u00e7a tanto que j\u00e1 balan\u00e7ou\r\nMeu cora\u00e7\u00e3o\r\nBalan\u00e7a mesmo que \u00e9 bom\r\nDo leme at\u00e9 o leblon\r\nE vai juntando um punhado de gente\r\nQue sofre com seu andar\r\nMas ande bem devagar\r\nQue \u00e9 pra n\u00e3o se cansar\r\nVai caminhando\r\nBalam balan\u00e7ando sem parar\r\nBalance os cabelos seus\r\nBalance e vai mas n\u00e3o vai\r\nE se cair vai caindo caindo\r\nNos bra\u00e7os meus\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "Balan\u00e7o Zona Sul e Outros Sucessos: Remasterizado"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Tito Madi \u00b7 "},
{"artista": "Sitti", "titulo": "Girl From Ipanema", "letra": "Olha que coisa mais linda\r\nMais cheia de graca\r\nE ela menina que vem que passa\r\nNum doce balansu\r\nCaminho domar\r\nMosa do corpo dourado\r\nDo sou de Ipanema\r\nO seu balansado\r\nE mais que um poema\r\nE a coisa mais linda\r\nQue eu ja vi passer\r\nAh, porque estou tao sozinho\r\nAh, porque tudu e tao triste\r\nAh, a beleza que existe\r\nA beleza que nao e so minha\r\nQue tambem passa sozinha\r\nA se ela soubesse\r\nQue quando ela passa\r\nO mundo inteirinho\r\nSe einchu de graca\r\nE fica mais linda\r\nPor causa do amor\r\nOh but he watches so sadly\r\nHow can he tell her he loves her\r\nYes he would give his love gladly\r\nBut each day when she walks to the sea\r\nShe looks straight ahead not at him\r\nTall and tan and young lovely\r\nThe girl from Ipanema goes walkin'\r\nAnd when she passes he smiles\r\nBut she doesn't see\r\n", "album": {"ano": "2015", "titulo_album": "Singles Bossa Nova Trio"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  "},
{"artista": "Tito Madi", "titulo": "Neste Mesmo Lugar", "letra": "Aqui neste mesmo lugar\r\nNeste mesmo lugar de n\u00f3s dois\r\nJamais poderia pensar\r\nQue voltasse sozinho depois\r\nO mesmo  gar\u00e7on  se aproxima\r\nParece que nada mudou\r\nPor\u00e9m,\r\nQualquer coisa n\u00e3o rima\r\nCom o tempo feliz que passou !\r\nPor uma ironia cruel\r\nAlgu\u00e9m come\u00e7ou a cantar\r\nO samba-can\u00e7\u00e3o de noel,\r\nQue viu nosso amor come\u00e7ar.\r\nS\u00f3 falta agora\r\nA porta se abrir\r\nE ela com outro chegar\r\nE por mim passar,\r\nSem me olhar...\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "No Palco!"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Armando Cavalcanti / Kl\u00e9cius Caldas \u00b7 "},
{"artista": "Mi\u00facha", "titulo": "Vai Levando", "letra": "Mesmo com toda a fama, com toda a brahma\r\nCom toda a cama, com toda a lama\r\nA gente vai levando, a gente vai levando, a gente vai levando\r\nA gente vai levando essa chama\r\nMesmo com todo o emblema, todo o problema\r\nTodo o sistema, todo Ipanema\r\nA gente vai levando, a gente vai levando, a gente vai levando\r\nA gente vai levando essa gema\r\nMesmo com o nada feito, com a sala escura\r\nCom um n\u00f3 no peito, com a cara dura\r\nN\u00e3o tem mais jeito, a gente n\u00e3o tem cura\r\nMesmo com o todavia, com todo dia\r\nCom todo ia, todo n\u00e3o ia\r\nA gente vai levando, a gente vai levando, a gente vai levando\r\nA gente vai levando essa guia\r\nMesmo com todo rock, com todo pop\r\nCom todo estoque, com todo Ibope\r\nA gente vai levando, a gente vai levando, a gente vai levando\r\nA gente vai levando esse toque\r\nMesmo com toda sanha, toda fa\u00e7anha\r\nToda picanha, toda campanha\r\nA gente vai levando, a gente vai levando, a gente vai levando\r\nA gente vai levando essa manha\r\nMesmo com toda estima, com toda esgrima\r\nCom todo clima, com tudo em cima\r\nA gente vai levando, a gente vai levando, a gente vai levando\r\nA gente vai levando essa rima\r\nMesmo com toda c\u00e9dula, com toda c\u00e9lula\r\nCom toda s\u00famula, com toda s\u00edlaba\r\nA gente vai levando, a gente vai tocando, a gente vai tomando, a gente vai dourando essa p\u00edlula !\r\n", "album": {"ano": "2001", "titulo_album": "Mi\u00facha & Antonio Carlos Jobim"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Caetano Veloso / Chico Buarque \u00b7 "},
{"artista": "Mi\u00facha", "titulo": "Pode Ir", "letra": "Pode ir\r\nPode fazer o que melhor entender\r\nMesmo porque, cada um sabe de si\r\nMas se voc\u00ea\r\nQuiser brincar com quem te deu amor\r\nAlgu\u00e9m provavelmente\r\nVai amargurar a grande dor\r\nDe ver algu\u00e9m tamb\u00e9m\r\nQuerer partir\r\nPorque partir \u00e9 repartir,\r\nN\u00e3o v\u00ea\r\n\u00c9 se perder...\r\nNesse mar\r\nPor a\u00ed\r\nMas voc\u00ea quer brincar,\r\nQuer fingir\r\nPode ir e depois chorar\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "Mi\u00facha.Compositores"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Carlos Lyra / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Maria Creuza", "titulo": "Estrada do Sol", "letra": "\u00c9 de manh\u00e3 \r\nVem o sol, mas os pingos da chuva \r\nQue ontem caiu \r\nAinda est\u00e3o a brilhar \r\nAinda est\u00e3o a dan\u00e7ar \r\nAo vento alegre que me traz esta can\u00e7\u00e3o \r\nQuero que voc\u00ea me d\u00ea a m\u00e3o \r\nVamos sair por a\u00ed \r\nSem pensar no que foi que sonhei \r\nQue chorei, que sofri \r\nPois a nossa manh\u00e3 \r\nJ\u00e1 me fez esquecer\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Maria Creuza"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Dolores Dur\u00e1n / Tom Jobim \u00b7 "},
{"artista": "Maria Creuza", "titulo": "Dom de Iludir", "letra": "N\u00e3o me venha falar na mal\u00edcia de toda mulher\r\nCada um sabe a dor e a del\u00edcia de ser o que \u00e9\r\nN\u00e3o me olhe como se a pol\u00edcia\r\nAndasse atr\u00e1s de mim\r\nCale a boca e n\u00e3o cale na boca\r\nNot\u00edcia ruim\r\nVoc\u00ea sabe explicar, voc\u00ea sabe entender\r\nTudo bem\r\nVoc\u00ea est\u00e1\r\nVoc\u00ea \u00e9\r\nVoc\u00ea faz\r\nVoc\u00ea quer\r\nVoc\u00ea tem\r\nVoc\u00ea diz a verdade\r\nA verdade \u00e9 seu dom de iludir\r\nComo pode querer que a mulher\r\nV\u00e1 viver sem mentir\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "Meia-Noite"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Caetano Veloso \u00b7 "},
{"artista": "Maria Creuza", "titulo": "Onde Anda Voc\u00ea", "letra": "E por falar em saudade, onde anda voc\u00ea\r\nOnde andam seus olhos que a gente n\u00e3o v\u00ea\r\nOnde anda esse corpo que me deixou morto de tanto prazer\r\nE por falar em beleza onde anda a can\u00e7\u00e3o\r\nQue se ouvia nas noites dos bares de ent\u00e3o\r\nOnde a gente ficava, onde a gente se amava em total solid\u00e3o\r\nHoje eu saio na noite vazia, numa boemia sem raz\u00e3o de ser\r\nNa rotina dos bares, que apesar dos pesares me trazem voc\u00ea\r\nE por falar em paix\u00e3o, em raz\u00e3o de viver\r\nVoc\u00ea bem que podia me aparecer nestes mesmos lugares\r\nNa noite, nos bares, onde anda voc\u00ea\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Maxximum: Maria Creuza"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Hermano Silva / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Maria Creuza", "titulo": "Apelo", "letra": "Ah, meu amor n\u00e3o v\u00e1 embora\r\nV\u00ea a vida como chora\r\nV\u00ea que triste esta can\u00e7\u00e3o\r\nEu te pe\u00e7o n\u00e3o te ausentes\r\nPois a dor que agora sentes\r\nS\u00f3 se esquece com o perd\u00e3o\r\nAh, meu amor se tu soubesses\r\nDa tristeza que h\u00e1 nas preces\r\nQue a chorar te fa\u00e7o eu\r\nSe tu soubesses num momento\r\nTodo o arrependimento\r\nComo tudo entristeceu\r\nSe tu soubesses como \u00e9 triste\r\nEu saber que tu partiste\r\nSem sequer dizer adeus\r\nA meu amor tu voltarias\r\nE de novo cairias\r\nA chorar nos bra\u00e7os meus\r\nA meu amado me perdoa\r\nPois embora ainda me doa\r\nA tristeza que causei\r\nEu te suplico n\u00e3o destruas\r\nTantas coisas que s\u00e3o tuas\r\nPor um mal que j\u00e1 paguei.\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Grabado em Buenos Aires: ao Vivo"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Baden Powell / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Leny Andrade", "titulo": "Olha Pro C\u00e9u", "letra": "Olha pro c\u00e9u\r\nEst\u00e1 cheio de estrelas\r\nLonge \u00e9 o c\u00e9u\r\nOlha pro c\u00e9u\r\nMil estrelas que v\u00e3o\r\nOlha pra mim\r\nQue sozinho vou tamb\u00e9m\r\nQue n\u00e3o pedi pra sofrer\r\nE n\u00e3o pedi pra gostar de voc\u00ea\r\nOlha no c\u00e9u\r\nUma estrela que cai\r\nRiscando o azul\r\nGrande \u00e9 o c\u00e9u\r\nUm abismo de luz\r\nSe grande \u00e9 o c\u00e9u\r\nMaior \u00e9 o meu amor\r\nE vejo o c\u00e9u infinito\r\nQue existe em teus olhos\r\nOlha que c\u00e9u\r\nEst\u00e1 cheio de estrelas\r\nLonge \u00e9 o c\u00e9u\r\nOlha pro c\u00e9u\r\nMil estrelas que v\u00e3o\r\nOlha pra mim\r\nQue sozinho vou tamb\u00e9m\r\nQue n\u00e3o pedi pra sofrer\r\nE n\u00e3o pedi pra gostar de voc\u00ea\r\nOlha no c\u00e9u\r\nUm estrela que cai\r\nRiscando o azul\r\nGrande \u00e9 o c\u00e9u\r\nUm abismo de luz\r\nSe grande \u00e9 o c\u00e9u\r\nMaior \u00e9 o meu amor\r\nE vejo o c\u00e9u infinito\r\nQue existe em teus olhos\r\nE vejo o c\u00e9u infinito\r\nQue existe em teus olhos\r\nE vejo o c\u00e9u infinito\r\nQue existe em teus olhos\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "Letra & M\u00fasica Ant\u00f4nio Carlos Jobim"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim \u00b7 "},
{"artista": "Maria Creuza", "titulo": "Mas Que Nada", "letra": "Ooo\u00f4 lari\u00e1 lai\u00f4 ob\u00e1 ob\u00e1 ob\u00e1\r\nOoo\u00f4 oo\u00f4 oo\u00f4 lari\u00e1 lai\u00f4 ob\u00e1 ob\u00e1 ob\u00e1\r\nMas que nada \r\nSai da minha frente eu quero passar\r\nO samba est\u00e1 animado \r\nQue eu quero \u00e9 sambar\r\nE esse samba que \u00e9 misto de maracatu\r\n\u00c9 samba de preto velho\r\nSamba de preto tu \r\nMas que nada \r\nUm samba como esse t\u00e3o legal\r\nVoc\u00ea n\u00e3o vai querer que eu chegue no final\r\nOoo\u00f4 lari\u00e1 lai\u00f4 ob\u00e1 ob\u00e1 ob\u00e1\r\nOoo\u00f4 oo\u00f4 oo\u00f4 lari\u00e1 lai\u00f4 ob\u00e1 ob\u00e1 ob\u00e1\r\nMas que nada \r\nSai da minha frente eu quero passar\r\nO samba est\u00e1 animado \r\nO que eu quero \u00e9 sambar\r\nE esse samba que \u00e9 misto de maracatu\r\n\u00c9 samba de preto velho\r\nSamba de preto tu \r\nMas que nada \r\nUm samba como esse t\u00e3o legal\r\nVoc\u00ea n\u00e3o vai querer que eu chegue no final\r\nOooo lari\u00e1 lai\u00f4 ob\u00e1 ob\u00e1 ob\u00e1\r\nOooo oo\u00f4 lari\u00e1 lai\u00f4 ob\u00e1 ob\u00e1 ob\u00e1\r\n", "album": {"ano": "1971", "titulo_album": "Yo..."}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Jorge Ben \u00b7 "},
{"artista": "Maria Creuza", "titulo": "Catend\u00ea", "letra": "Meu catend\u00ea ... de l\u00e1 de China\r\nLuante, meu catend\u00ea\r\nMeu catend\u00ea ... de l\u00e1 de China\r\nLuante, meu catend\u00ea\r\nVarre a voz o vendaval\r\nPerdido no c\u00e9u de espanto\r\nMeu barco fere a dist\u00e2ncia\r\nNo disparo da inconst\u00e2ncia\r\nMe encontrei sem me esperar\r\nQuanto mais o tempo avan\u00e7a\r\nMais me perco neste mar\r\nE no rumo do segredo\r\nCaminhei todo o caminho\r\nEi l\u00e1\r\nMar\u00e9 brava mar\u00e9 mansa\r\nEi l\u00e1\r\nVou na trilha da esperan\u00e7a\r\nEi l\u00e1\r\nVou no passo da alvorada\r\nEi l\u00e1\r\nMar amor enamorada\r\nDe segredo e de procura\r\nFiz do medo o meu amigo\r\nE de for\u00e7a sempre pura\r\nO meu canto se encontrou\r\nE no fim da jornada\r\nVi meu canto crescer\r\nH\u00e1 tanto escuro na estrada \r\nEsperando o sol nascer\r\nVou cantar pela vida\r\nO meu canto de amor\r\nH\u00e1 tanta dor escondida\r\nTanto canto sem cantor \r\nEi l\u00e1\r\nMar\u00e9 brava mar\u00e9 mansa\r\nEi l\u00e1\r\nVou na trilha da esperan\u00e7a\r\nEi l\u00e1\r\nVou no passo da alvorada\r\nEi l\u00e1\r\nMar amor enamorada\r\n", "album": {"ano": "1972", "titulo_album": "Eu Sei Que Vou Te Amar..."}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Jocafi \u00b7 "},
{"artista": "Maysa", "titulo": "Bloco da Solid\u00e3o", "letra": "Ang\u00fastia, solid\u00e3o\r\nUm triste adeus em cada m\u00e3o\r\nL\u00e1 vai meu bloco, vai\r\nS\u00f3 desse jeito \u00e9 que ele sai\r\nNa frente sigo eu\r\nLevo o estandarte de um amor\r\nAmor que se perdeu\r\nNo carnaval l\u00e1 vai meu bloco\r\nL\u00e1 vou eu tamb\u00e9m, mais uma vez sem ter ningu\u00e9m\r\nNo S\u00e1bado e Domingo, segunda e ter\u00e7a-feira\r\nE quarta-feira vem, o ano inteiro, \u00e9 todo assim\r\nPor isso quando eu passar, batam palmas pra mim\r\nAplaudam quem sorrir trazendo l\u00e1grimas no olhar\r\nMerece uma homenagem quem tem for\u00e7as pra cantar\r\nT\u00e3o grande \u00e9 a minha dor pede passagem quando sai\r\nComigo s\u00f3, l\u00e1 vai meu bloco, vai...\r\nT\u00e3o grande \u00e9 a minha dor pede passagem quando sai\r\nComigo s\u00f3, l\u00e1 vai meu bloco, vai...\r\nL\u00e1 vai meu bloco, vai...\r\nL\u00e1 vai meu bloco, vai...\r\n", "album": {"ano": "1974", "titulo_album": "Maysa"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Evaldo Gouveia / Jair Amorim \u00b7 "},
{"artista": "Maria Creuza", "titulo": "Para Falar a Verdade", "letra": "Para falar a verdade eu n\u00e3o tenho palavras\r\nE qualquer coisa que eu diga \u00e9 conversa fiada\r\nCom esse tempo eu n\u00e3o canto n\u00e3o\r\nComo vou cantar\r\nS\u00f3 depende de voc\u00ea\r\nO ver\u00e3o chegar\r\nTalvez um sorriso v\u00e1 mudar a previs\u00e3o\r\nUm c\u00e9u azul carioca voc\u00ea vai ver\r\nA noite ser\u00e1 toda estrelada\r\nAlegre como o carnaval do rio\r\nSem essa escurid\u00e3o a me embargar a voz\r\nA noite vai ser toda estrelada\r\nAlegre como o carnaval do rio\r\nSem essa escurid\u00e3o a me embargar a voz\r\nPara falar a verdade n\u00e3o tenho palavras\r\nE qualquer coisa que eu diga \u00e9 conversa fiada\r\nCom esse tempo eu n\u00e3o canto n\u00e3o\r\nComo vou cantar\r\nS\u00f3 depende de voc\u00ea\r\nO ver\u00e3o chegar\r\nTalvez um sorriso v\u00e1 mudar a previs\u00e3o\r\nUm c\u00e9u azul carioca voc\u00ea vai ver\r\nA noite ser\u00e1 toda estrelada\r\nAlegre como o carnaval do rio\r\nSem essa escurid\u00e3o a me embargar a voz\r\n", "album": {"ano": "1974", "titulo_album": "Sess\u00e3o Nostalgia"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  "},
{"artista": "Leonardo Andr\u00e9", "titulo": "Abandono", "letra": "Cada dia, triste nesta solid\u00e3o,\r\neu enlouque\u00e7o\r\na saudade \u00e9 t\u00e3o grande, d\u00f3i demais,\r\neu n\u00e3o te esque\u00e7o\r\ntoda vez que toca o telefone\r\neu penso que \u00e9 voc\u00ea\r\ncorro louco pra atender... foi s\u00f3 engano...\r\nchoro, nem sei por que...\r\nSuas roupas no arm\u00e1rio ainda guardam\r\no seu perfume\r\npuxa vida, que bobagem, n\u00f3s brigamos \r\ns\u00f3 por ci\u00fame\r\nque tolice, volte logo meu amor\r\nesque\u00e7a o que passou\r\nvem depressa ser feliz junto com quem \r\nsempre te amou\r\n", "album": {"ano": "2007", "titulo_album": "Minhas Can\u00e7\u00f5es de Amor"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Leonardo Andr\u00e9 \u00b7 "},
{"artista": "Luciana Souza", "titulo": "Muita Bobeira", "letra": "Acho que n\u00e3o vou deixar voc\u00ea sair da minha vida\r\nSei que voc\u00ea vai gostar de estar no meio dessa briga\r\nO que passou foi bom de mais pra n\u00f3s dois\r\nNosso destino \u00e9 decifrar uma sa\u00edda\r\nS\u00f3 voc\u00ea pode evitar o meu tormento\r\nJ\u00e1 n\u00e3o consigo tirar voc\u00ea do meu pensamento\r\nSe voc\u00ea passa, eu me desmancho em dor\r\nSe voc\u00ea fica, eu quero dar o meu amor\r\nDentro de toda hist\u00f3ria assim: come\u00e7o meio e fim\r\nOutra vez\r\nTalvez\r\nTalvez uma chance, um n\u00e3o, um sim\r\nFazer voc\u00ea voltar pra mim\r\nVoltar pra mim, voltar pra mim\r\nEu vou lutar por voc\u00ea a vida inteira\r\nMesmo que venha fazer muita bobeira\r\nSe voc\u00ea passa, eu me desmancho em dor\r\nSe voc\u00ea fica, eu quero dar o meu amor\r\n", "album": {"ano": "2006", "titulo_album": "Duos II"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Luciana Souza \u00b7 "},
{"artista": "Maysa", "titulo": "S\u00f3 Deus", "letra": "S\u00f3 deus que est\u00e1 no c\u00e9u\r\nSabe dizer da minha ang\u00fastia\r\nDas horas que passei\r\nDo desespero sem voc\u00ea\r\nFoi bom nada lhe contarem\r\nBem bom n\u00e3o acreditarem\r\nPois deus que ouviu os meus \"ais\"\r\nTamb\u00e9m achou demais\r\nEu sei que at\u00e9 voc\u00ea\r\nH\u00e1 de pensar que isto \u00e9 mentira\r\nQue eu pouco me importei\r\nQue eu sempre falo por falar\r\nEu mesma tenho horror de mim\r\nVergonha de chorar assim\r\nMas deus que me escutou\r\nQuase chorou\r\nEu sei que at\u00e9 voc\u00ea\r\nH\u00e1 de pensar que isto \u00e9 mentira\r\nQue eu pouco me importei\r\nQue eu sempre falo por falar\r\nEu mesma tenho horror de mim\r\nVergonha de chorar assim\r\nMas deus que me escutou\r\nQuase chorou\r\n", "album": {"ano": "1959", "titulo_album": "Maysa \u00c9 Maysa... \u00c9 Maysa, \u00c9 Maysa!"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Evaldo Gouveia / Jair Amorim \u00b7 "},
{"artista": "Maysa", "titulo": "Medita\u00e7\u00e3o", "letra": "Quem acreditou\r\nNo amor, no sorriso, na flor\r\nEnt\u00e3o sonhou, sonhou\r\nE perdeu a paz?\r\nO amor, o sorriso e a flor\r\nSe transformam depressa demais\r\nQuem, no cora\u00e7\u00e3o\r\nAbrigou a tristeza de ver\r\nTudo isso se perder\r\nE, na solid\u00e3o,\r\nProcurou um caminho e seguiu\r\nJ\u00e1 descrente de um dia feliz?\r\nQuem chorou, chorou\r\nE tanto que seu pranto j\u00e1 secou...\r\nAi, ai, ai...\r\nQuem depois voltou\r\nAo amor, ao sorriso e \u00e0 flor\r\nEnt\u00e3o tudo encontrou?\r\nPois, a pr\u00f3pria dor\r\nRevelou o caminho do amor\r\nE a tristeza acabou\r\nQuem, no cora\u00e7\u00e3o\r\nAbrigou a tristeza de ver\r\nTudo isso se perder\r\nE, na solid\u00e3o,\r\nProcurou um caminho e seguiu\r\nJ\u00e1 descrente de um dia feliz?\r\nQuem chorou, chorou\r\nE tanto que seu pranto j\u00e1 secou...\r\nAi, ai, ai...\r\nQuem depois voltou\r\nAo amor, ao sorriso e \u00e0 flor\r\nEnt\u00e3o tudo encontrou?\r\nPois, a pr\u00f3pria dor\r\nRevelou o caminho do amor\r\nE a tristeza acabou\r\n", "album": {"ano": "1960", "titulo_album": "Voltei"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Newton Mendon\u00e7a / Tom Jobim \u00b7 "},
{"artista": "Leonardo Andr\u00e9", "titulo": "Eu Sou Seu Amigo", "letra": "Ei, voc\u00ea !...\r\nMe ou\u00e7a, me escute, me d\u00ea aten\u00e7\u00e3o !\r\nVoc\u00ea n\u00e3o me entende ?\r\nN\u00e3o v\u00ea que a minha amizade \u00e9 de cora\u00e7\u00e3o ?\r\nE que as minhas palavras s\u00e3o puras verdades\r\nE n\u00e3o t\u00eam segunda inten\u00e7\u00e3o ?\r\nViva sorrindo, n\u00e3o baixe a cabe\u00e7a \r\nPara que nada de mal lhe aconte\u00e7a\r\nE se voc\u00ea tiver \r\nQue chorar algum dia \r\nChore... CHORE !!!\r\nSeja homem: chore sorrindo \r\nPara que voltem a paz e a alegria\r\n", "album": {"ano": "2007", "titulo_album": "Nosso Mundo"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Leonardo Andr\u00e9 \u00b7 "},
{"artista": "Maysa", "titulo": "Marcada", "letra": "S\u00f3 tu n\u00e3o est\u00e1s vendo a minha agonia\r\nMarcada em meu rosto de noite e de dia\r\nSofrendo calada, chorando sozinha\r\nTrazendo comigo a dor que \u00e9 s\u00f3 minha\r\nProcuro em v\u00e3o na fantasia\r\nUm pouquinho s\u00f3 de alegria\r\nSofrendo calada, chorando sozinha\r\nTrazendo comigo a dor que \u00e9 s\u00f3 minha\r\nProcuro em v\u00e3o na fantasia\r\nUm pouquinho s\u00f3 de alegria\r\n", "album": {"ano": "1956", "titulo_album": "Convite para Ouvir Maysa"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Maysa \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Donato", "titulo": "Minha Saudade", "letra": "Minha saudade\r\n\u00c9 a saudade de voc\u00ea\r\nQue n\u00e3o quis levar de mim\r\nA saudade de voc\u00ea\r\nE foi por isso\r\nQue t\u00e3o cedo me esqueceu\r\nMas eu tenho at\u00e9 hoje\r\nA saudade de voc\u00ea\r\nEu j\u00e1 me acostumei\r\nA viver sem teu amor\r\nMas s\u00f3 n\u00e3o consegui\r\nFoi viver sem ter saudade\r\nMinha saudade\r\n\u00c9 a saudade de voc\u00ea\r\nQue n\u00e3o quis levar de mim\r\nA saudade de voc\u00ea\r\n", "album": {"ano": "2006", "titulo_album": "Dois Panos para Manga"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Jo\u00e3o Donato \u00b7 "},
{"artista": "Maysa", "titulo": "Se Todos Fossem Iguais a Voc\u00ea", "letra": "Vai sua vida, seu caminho \u00e9 de paz e amor\r\nA sua vida \u00e9 uma linda can\u00e7\u00e3o de amor\r\nAbre os seus bra\u00e7os e canta a \u00faltima esperan\u00e7a\r\nA esperan\u00e7a divina de amar em paz\r\nSe todos fossem iguais a voc\u00ea\r\nQue maravilha viver\r\nUma can\u00e7\u00e3o pelo ar\r\nUma mulher a cantar\r\nUma cidade a cantar\r\nA sorrir, a cantar, a pedir\r\nA beleza de amar\r\nComo o sol, como a flor, como a luz\r\nAmar sem mentir, nem sofrer\r\nExistiria a verdade, verdade que ningu\u00e9m v\u00ea\r\nSe todos fossem no mundo iguais a voc\u00ea\r\nUma cidade a cantar\r\nA sorrir, a cantar, a pedir\r\nA beleza de amar\r\nComo o sol, como a flor, como a luz\r\nAmar sem mentir, nem sofrer\r\nExistiria a verdade, verdade que ningu\u00e9m v\u00ea\r\nSe todos fossem no mundo iguais a voc\u00ea\r\n", "album": {"ano": "1957", "titulo_album": "Maysa "}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Tom Jobim / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Maysa", "titulo": "Meu Mundo Caiu", "letra": "Meu mundo caiu\r\nE me fez ficar assim\r\nVoc\u00ea conseguiu\r\nE agora diz que tem pena de mim\r\nN\u00e3o sei se me explico bem\r\nEu nada pedi\r\nNem a voc\u00ea nem a ningu\u00e9m\r\nN\u00e3o fui eu que ca\u00ed\r\nSei que voc\u00ea me entendeu\r\nSei tamb\u00e9m que n\u00e3o vai se importar\r\nSe meu mundo caiu\r\nEu que aprenda a levantar\r\n", "album": {"ano": "1958", "titulo_album": "Convite para Ouvir Maysa N\u00ba 2"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Maysa \u00b7 "},
{"artista": "Maysa", "titulo": "Mundo Vazio", "letra": "Volto ao meu mundo vazio\r\nMesmo n\u00e3o querendo voltar\r\nSei que l\u00e1 voc\u00ea n\u00e3o estar\u00e1\r\nNem voltar\u00e1, infelizmente n\u00e3o\r\nAinda ou\u00e7o o seu adeus\r\nA ecoar nos sonhos meus\r\nEnquanto ainda chamo voc\u00ea\r\nVoce n\u00e3o ouve nem me v\u00ea\r\nPerdi a f\u00e9 e me perdi\r\nNem sei porque estou aqui\r\nSe a esperan\u00e7a como eu\r\nNesse meu mundo se perdeu\r\nPerdi a f\u00e9 e me perdi\r\nNem sei porque estou aqui\r\nSe a esperan\u00e7a como eu\r\nNesse meu mundo se perdeu\r\n", "album": {"ano": "1958", "titulo_album": "Convite para Ouvir Maysa N\u00ba 3"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Amaury Medeiros / Antonio Bruno \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Donato", "titulo": "Lugar comum", "letra": "Beira do mar, lugar comum \r\nCome\u00e7o do caminhar \r\nPra beira de outro lugar\r\nBeira do mar, todo mar \u00e9 um \r\nCome\u00e7o do caminhar \r\nPra dentro do fundo azul \r\nA \u00e1gua bateu, o vento soprou \r\nO fogo do sol,\r\nO sal do senhor\r\nTudo isso vem, tudo isso vai\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "Lugar Comum"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Gilberto Gil / Jo\u00e3o Donato \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Donato", "titulo": "S\u00f3 Dan\u00e7o Samba", "letra": "S\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nVai, vai, vai, vai, vai\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nVai\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nVai, vai, vai, vai, vai\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nVai\r\nJ\u00e1 dancei o twist at\u00e9 demais\r\nMas n\u00e3o sei\r\nMe cansei\r\nDo calipso\r\nAo ch\u00e1-ch\u00e1-ch\u00e1\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nVai, vai, vai, vai, vai\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nS\u00f3 dan\u00e7o samba\r\nVai\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "S\u00f3 Dan\u00e7o Samba"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Donato", "titulo": "Bananeira", "letra": "bananeira, n\u00e3o sei\r\nbananeira, sei l\u00e1\r\na bananeira, sei n\u00e3o\r\na maneira de ver\r\nbananeira, n\u00e3o sei\r\nbananeira, sei l\u00e1\r\na bananeira, sei n\u00e3o\r\nisso \u00e9 l\u00e1 com voc\u00ea\r\nser\u00e1\r\nno fundo do quintal\r\nquintal do seu olhar\r\nolhar do cora\u00e7\u00e3o\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "S\u00e9rie Retratos: Jo\u00e3o Donato"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Gilberto Gil / Jo\u00e3o Donato \u00b7 "},
{"artista": "Moreno/Kassin/Dom\u00eanico +2", "titulo": "Aeroporto 77", "letra": "Gente demais na esta\u00e7\u00e3o\r\nGente demais num hangar\r\nA parambular pra c\u00e1\r\nTo aguardando avi\u00e3o\r\nQue vai subir para o ar\r\nEu vou voar, vou voar\r\nE chegar n'outra esta\u00e7\u00e3o\r\nOutro pa\u00eds, outro ch\u00e3o\r\nGente de l\u00e1, mundo de l\u00e1\r\nAcho gozado chegar\r\nOficiais a vagar\r\nA multid\u00e3o passa\r\nGente demais na esta\u00e7\u00e3o\r\n\u00c9 proibido chegar\r\nDiz o port\u00e3o de l\u00e1\r\nE era s\u00f3 nesse ver\u00e3o\r\nNossas valises na m\u00e3o\r\nSoube exoressar sobre express\u00e3o\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Sincerely Hot"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  "},
{"artista": "Jo\u00e3o Donato", "titulo": "A paz", "letra": "A paz invadiu o meu cora\u00e7\u00e3o\r\nDe repente me encheu de paz\r\nComo se o vento de um tuf\u00e3o\r\nArrancasse meus p\u00e9s do  ch\u00e3o\r\nOnde eu j\u00e1 n\u00e3o me enterro mais\r\nA paz fez um mar da revolu\u00e7\u00e3o\r\nInvadir meu destino a paz\r\nComo aquela grande explos\u00e3o\r\nUm bomba sobre o Jap\u00e3o\r\nFez nascer um Jap\u00e3o na paz\r\nEu pensei em mim eu pensei em ti\r\nEu chorei por n\u00f3s\r\nQue contradi\u00e7\u00e3o s\u00f3 a guerra faz\r\nNosso amor em  paz\r\nEu vim vim parar na beira do cais\r\nOnde a estrada chegou ao fim\r\nOnde o fim da tarde \u00e9 lil\u00e1s\r\nOnde o mar arrebenta em mim\r\nO lamento de tantos ais\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "O Melhor do Jo\u00e3o Donato"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Gilberto Gil \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Donato", "titulo": "N\u00e3o Tem Nome", "letra": "Nini\r\nCad\u00ea voc\u00ea\r\nNaquela esta\u00e7\u00e3o\r\nBrisa do mar\r\nNo verbos do amor\r\nO fim de sonho\r\nEntre o sim e o n\u00e3o\r\nNana\r\nLuz de bolero\r\nAlguma coisa assim\r\nSimples carinho\r\nMuito a vontade\r\nAt\u00e9 quem sabe\r\nUm lugar comum\r\nJodel\r\nQuem diz que sabe\r\nO amor perfeito\r\nMinha saudade\r\n\u00c9 daquele jeito\r\nCoisa distante\r\nQue bateu p'ra tr\u00e1s\r\nVoc\u00ea\r\nA nua ideia\r\nA lua dourada\r\nEnt\u00e3o, que tal?\r\nDo jeito que eu sei\r\nE muita luz\r\nNaturalmente\r\nA paz\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "Managarroba"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Jo\u00e3o Donato / Lysias Enio \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Donato", "titulo": "Se Acaso Voc\u00ea Chegasse", "letra": "Se acaso voc\u00ea chegasse\r\nNo meu chat\u00f4 encontrasse aquela mulher\r\nQue voc\u00ea gostou\r\nSer\u00e1 que tinha coragem\r\nDe trocar nossa amizade\r\nPor ela que j\u00e1 te abandonou\r\nEu falo porque essa dona\r\nJ\u00e1 mora no meu barraco\r\n\u00c0 beira de um regato\r\nE um bosque em flor\r\nDe dia me lava a roupa\r\nDe noite me beija a boca\r\nE assim n\u00f3s vamos vivendo de amor\r\n", "album": {"ano": "1956", "titulo_album": "Ch\u00e1 Dan\u00e7ante"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Felisberto Martins / Lupic\u00ednio Rodrigues \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Donato", "titulo": "Vento No Carnaval", "letra": "Vento no canavial\r\nSopra uma saudade assim\r\nVento que vem me contar\r\nQue voc\u00ea n\u00e3o gosta mais de mim\r\nVento vem contar mentira\r\nHist\u00f3ria que ouviu al\u00e9m\r\nVento que n\u00e3o guarda nunca\r\nO segredo que contou algu\u00e9m\r\nE por isso vivo cantando\r\nA minha dor a embalar\r\nE se conto o meu segredo\r\nVento leva a soprar\r\nQuem acreditar no vento\r\nV\u00ea que a vida vai passar\r\nNuvens que no c\u00e9u ao vento\r\nV\u00e3o passando sem nunca chegar\r\n", "album": {"ano": "1998", "titulo_album": "Em\u00edlio Santiago Encontra Jo\u00e3o Donato"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Jo\u00e3o Donato / Lysias Enio \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Donato", "titulo": "Sambou... Sambou", "letra": "Sambou sambou n\u00e3o descansou\r\nFicou zangada quando o dia clareou\r\nEu nunca vi sambar assim\r\nGosta de samba muito mais do que de mim\r\nSambou sambou n\u00e3o descansou\r\nFicou zangada quando o dia clareou\r\nEu nunca vi sambar assim\r\nGosta de samba muito mais do que de mim\r\nQuando ouviu bater o tamborim\r\nN\u00e3o quis mais saber de ch\u00e1 ch\u00e1 ch\u00e1\r\nPra rock twist ela diz n\u00e3o\r\nPorque gosta mesmo \u00e9 de sambar\r\nSambou sambou n\u00e3o descansou\r\nFicou zangada quando o dia clareou\r\nEu nunca vi sambar assim\r\nGostar de samba muito mais do que de mim\r\nSambou sambou ou\r\nSambou \u00f4 \u00f4 \u00f4 ou \u00f4\r\nSambou sambou \u00f4\r\nSambou \u00f4 \u00f4 \u00f4 ou \u00f4\r\n", "album": {"ano": "1998", "titulo_album": "Caf\u00e9 com P\u00e3o"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Jo\u00e3o Donato / Jo\u00e3o Mello \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Donato", "titulo": "Lua Dourada", "letra": "Dia, manh\u00e3 de prata\r\nTinha que acontecer\r\nUm rio de \u00e1gua clara\r\nLevando eu e voc\u00ea\r\nIlha ensolarada\r\nVerde perto do c\u00e9u\r\nLinda praia dourada\r\nMolhei teu corpo no meu\r\nI give you paradise\r\nAnd a taste of heaven\r\nMuito c\u00e9u, muito sol\r\nE a calma do azul no olhar\r\nChuva de madrugada\r\nLua, lua de mel\r\nQuando voc\u00ea me abra\u00e7a\r\nChego pertinho do c\u00e9u\r\n", "album": {"ano": "2001", "titulo_album": "Remando na Raia"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Fausto Nilo / Jo\u00e3o Donato \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Donato", "titulo": "Amazonas", "letra": "Vou embora\r\nT\u00e1 na hora de voltar pro Amazonas\r\nNa cidade, na saudade choro tanto\r\nQue meu pranto feito rio\r\nSe fez mar...\r\nVou embora\r\nCom a viola companheira do meu canto\r\nVou sozinho meu caminho caminhando\r\nVou cantando pra tristeza espantar\r\nVou armar a minha rede\r\nCom a morena me embalar (sonhar)\r\nSonho livre\r\nComo a gar\u00e7a voa livre pelo espa\u00e7o\r\nVou descer meu rio abaixo de canoa\r\nVida boa de ter tempo pra sonhar\r\nVou fazer uma palho\u00e7a\r\nCom a morena vou morar (e amar)\r\nVou ser livre\r\nComo livre vai correndo o Amazonas\r\nNa canoa deslizando em suas ondas\r\nVou seguir o seu caminho para o mar\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "The New Sound of Brazil"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Jo\u00e3o Donato \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Donato", "titulo": "Ent\u00e3o, que tal?", "letra": "Ent\u00e3o,\r\nAgora que o c\u00e9u desabou\r\nAonde voc\u00ea se escondeu?\r\nO que era meu, Que fim levou! \r\nMe diz\r\nPalavras de um cart\u00e3o-postal:\r\nEstive aqui. Lembrei de ti.\r\nSaudades, etc. E tchau! \r\nTalvez,\r\nQuem sabe se eu telefonar\r\nVoc\u00ea\r\nN\u00e3o vem correndo me encontrar \r\nEnt\u00e3o,\r\nAssim, quando voc\u00ea chegar\r\nUm beijo DOCE pra dizer\r\nEnt\u00e3o? Que tal!\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "\u00ca Lal\u00e1 Lay-\u00ea"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Jo\u00e3o Donato / Lysias Enio \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Donato", "titulo": "Depois do Natal", "letra": "Chega o dia em que agente entende\r\nQue o amor teve um ponto final\r\nO Natal chegou de repente\r\nSem presente nenhum para dar \r\nNosso sonho feliz que se foi\r\nA brincar como duas crian\u00e7as\r\nE querer um brinquedo\r\nEsperan\u00e7as\r\nTudo foi j\u00e1 passou\r\nMas eu quero um natal novamente\r\nTudo festa e alegria geral\r\nCom voc\u00ea ao meu lado,\r\nT\u00e3o lindo o meu sonho,\r\nO meu mundo ideal\r\nMeu presente ser\u00e1 como sempre\r\nEu queria e sonhava, afinal...\r\nO presente \u00e9 voc\u00ea\r\nMeu Natal\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "A Bossa Muito Moderna de Jo\u00e3o Donato"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Jo\u00e3o Donato / Jo\u00e3o Mello \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Donato", "titulo": "Chorou, Chorou", "letra": "Passo a passo, andando eu vi\r\nAlgu\u00e9m disse: Al\u00f4, al\u00f4\r\nComo vai?\r\nAssim, assim\r\nE nasceu o amor, amor\r\nMas no dia-a-dia, eu vi\r\nQue voc\u00ea, voc\u00ea mudou\r\nLogo, logo eu percebi\r\nE morreu o amor, amor\r\nQuem partiu, partiu chorando\r\nMas o que passou passou\r\nQuem ficou, ficou lembrando\r\nQuem chorou, chorou, chorou\r\nEu pergunto a Deus, a Deus\r\nOra, ora, o que \u00e9 que eu sou\r\nDiz-me o que ser\u00e1, ser\u00e1\r\nSem o meu amor, amor\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "Quem \u00e9 Quem: Remasterizado"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Jo\u00e3o Donato / Paulo C\u00e9sar Pinheiro \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Donato", "titulo": "A R\u00e3", "letra": "Coro de cor\r\nSombra de som de cor\r\nDe mal me quer\r\nDe mal me quer de bem\r\nDe bem me diz\r\nDe me dizendo assim\r\nSerei feliz\r\nSerei feliz de flor\r\nDe flor em flor\r\nDe samba em samba em som\r\nDe vai e vem\r\nDe verde verde ver\r\nP\u00e9 de capim\r\nBico de pena pio\r\nDe bem te vi\r\nAmanhecendo sim\r\nPerto de mim\r\nPerto da claridade\r\nDa manh\u00e3\r\nA grama a lama tudo\r\n\u00c9 minha irm\u00e3\r\nA rama o sapo o salto\r\nDe uma r\u00e3\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "A Bad Donato"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Jo\u00e3o Donato \u00b7 "},
{"artista": "Maysa", "titulo": "Voc\u00ea", "letra": "Hoje eu estive pensando\r\nLongo tempo sem chorar\r\nSem sofrer tamb\u00e9m\r\nApesar de pensar em voc\u00ea\r\nVoc\u00ea veio e se foi\r\nT\u00e3o depressa\r\nDepressa demais\r\nPra deixar a saudade que deixou\r\nMas eu gosto dessa saudade\r\nEla \u00e9 voc\u00ea, \u00e9 de voc\u00ea, se chama voc\u00ea\r\nE voc\u00ea pra mim \u00e9 o carinho feito gente\r\nE amor que a gente sente sem saber nem porque\r\nEnfim pra mim, voc\u00ea \u00e9 meu voc\u00ea\r\nVoc\u00ea veio e se foi\r\nT\u00e3o depressa\r\nDepressa demais\r\nPra deixar a saudade que deixou\r\nMas eu gosto dessa saudade\r\nEla \u00e9 voc\u00ea, \u00e9 de voc\u00ea, se chama voc\u00ea\r\nE voc\u00ea pra mim \u00e9 o carinho feito gente\r\nE amor que a gente sente sem saber nem porque\r\nEnfim pra mim, voc\u00ea \u00e9 meu voc\u00ea\r\n", "album": {"ano": "1959", "titulo_album": "Convite para Ouvir Maysa N\u00ba 4"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Enrico Simonetti / Maysa \u00b7 "},
{"artista": "Maysa", "titulo": "Ri", "letra": "Ri, podes rir, n\u00e3o faz mal\r\nTodo amor afinal\r\nDeixa um peito sangrando\r\nUm cora\u00e7\u00e3o chorando\r\nAlgu\u00e9m se lamentando\r\nRi, quanta gente infeliz\r\nA sorrir, ningu\u00e9m diz\r\nLeva a vida cantando\r\nA pr\u00f3pria dor negando\r\nO seu amor calando\r\nNo picadeiro ao l\u00e9u\r\nPalha\u00e7o sem papel\r\nSomos todos n\u00f3s\r\nFalseando a voz\r\nE a plat\u00e9ia chora rindo\r\n", "album": {"ano": "1960", "titulo_album": "Maysa Canta Sucessos"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Luiz Antonio \u00b7 "},
{"artista": "Maysa", "titulo": "Estou Para Dizer Adeus", "letra": "Estou mais triste nesta triste madrugada\r\nFa\u00e7a sil\u00eancio, por favor, n\u00e3o diga nada\r\nA solid\u00e3o mora em meu peito noite e dia\r\nE por voc\u00ea n\u00e3o sinto mais o que sentia\r\nA vida passa, passa o tempo, tudo passa\r\nOs nossos sonhos l\u00e1 se v\u00e3o como fuma\u00e7a\r\nEu n\u00e3o desejo pratear os olhos teus\r\nMas estou triste, estou pra dizer adeus\r\nA vida passa, passa o tempo, tudo passa\r\nOs nossos sonhos l\u00e1 se v\u00e3o como fuma\u00e7a\r\nEu n\u00e3o desejo pratear os olhos teus\r\nMas estou triste, estou pra dizer adeus\r\n", "album": {"ano": "1961", "titulo_album": "Maysa, Amor... E Maysa"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Benil Santos / Ra\u00fal Sampaio \u00b7 "},
{"artista": "Maysa", "titulo": "O Barquinho", "letra": "Dia de luz, festa de sol\r\nUm barquinho a deslizar no macio azul do mar\r\nTudo \u00e9 ver\u00e3o, amor se faz\r\nNum barquinho pelo mar que desliza sem parar\r\nSem inten\u00e7\u00e3o, nossa can\u00e7\u00e3o\r\nVai saindo deste mar e o sol\r\nVejo o barco e luz, dias t\u00e3o azuis\r\nVolta do mar, desmaia o sol\r\nE o barquinho a deslizar e a vontade de cantar\r\nC\u00e9u t\u00e3o azul, ilhas do sul\r\nE o barquinho ao cora\u00e7\u00e3o deslizando na can\u00e7\u00e3o\r\nTudo isso \u00e9 paz, tudo isso traz\r\nUma calma de ver\u00e3o e ent\u00e3o\r\nO barquinho vai, a tardinha cai\r\nVolta do mar, desmaia o sol\r\nE o barquinho a deslizar e a vontade de cantar\r\nC\u00e9u t\u00e3o azul, ilhas do sul\r\nE o barquinho ao cora\u00e7\u00e3o deslizando na can\u00e7\u00e3o\r\nTudo isso \u00e9 paz, tudo isso traz\r\nUma calma de ver\u00e3o e ent\u00e3o\r\nO barquinho vai, a tardinha cai\r\nO barquinho vai, a tardinha cai\r\nO barquinho vai, a tardinha cai\r\n", "album": {"ano": "1961", "titulo_album": "Barquinho"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Roberto Menescal / Ronaldo B\u00f4scoli \u00b7 "},
{"artista": "Leny Andrade", "titulo": "Batida Diferente", "letra": "Veja como bate engra\u00e7ado o meu cora\u00e7\u00e3o assim \r\n \r\nTum tum tum tum tum tum tum     \r\n         \r\nTum tum tum tum tum tum tum tum    \r\nTum tum tum \r\n \r\nBate realmente sincopado \r\nVem ouvir aqui \r\nMas bem pertinho de mim \r\n         \r\nTum tum tum tum tum tum tum tum     \r\nTum tum tum \r\n \r\nSe do cora\u00e7\u00e3o batida diferente faz voc\u00ea vibrar \r\nEu vou lhe mostrar que o meu cora\u00e7\u00e3o \r\nTum tum tum tum tum pode variar \r\nE juntos n\u00f3s iremos tentar mudar e improvisar \r\nO que vem do cora\u00e7\u00e3o \r\n    \r\nTum tum tum tum tum tum tum tum   \r\nTum tum tum\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Luz Neon"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Durval Ferreira \u00b7 "},
{"artista": "Leny Andrade", "titulo": "Estamos A\u00ed", "letra": "S\u00f3 se for agora, a bossa vai prosseguir\r\nTodo mundo vai cantar\r\nNosso samba \u00e9 demais\r\nBossa nova vai mostrar que pode arrasar\r\nSe falar de sol, de amor, de mar e luar\r\nE de gente que, cantando, vai\r\nGente que s\u00f3 tem na alma paz e amor\r\nE pro mundo todo vai mostrar, ent\u00e3o\r\nQue a bossa nova cresce\r\nQue a bossa nova vence\r\nQue a nossa bossa vale\r\nEstamos a\u00ed\r\nE pro mundo todo vai mostrar, ent\u00e3o\r\nQue a bossa nova cresce\r\nQue a bossa nova vence\r\nQue a nossa bossa vale\r\nEstamos a\u00ed\r\n[scat]\r\nE pro mundo todo vai mostrar, ent\u00e3o\r\nQue a bossa nova cresce\r\nQue a bossa nova vence\r\nQue a nossa bossa vale\r\nEstamos a\u00ed\r\n[scat]\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Estamos A\u00ed: Remasterizado"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Durval Ferreira / Maur\u00edcio Einhorn / Regina Werneck \u00b7 "},
{"artista": "Leny Andrade", "titulo": "Rio", "letra": "Rio que mora no mar\r\n                              \r\nSorrio pro meu Rio que tem no seu mar\r\nlindas flores que nascem morenas\r\nEm jardins de sol\r\n  \r\nRio serras de veludo\r\n                             \r\nSorrio pro meu Rio que sorri de tudo\r\n \r\nQue \u00e9 dourado quase todo o dia\r\nE alegre como a luz\r\n \r\nRio \u00e9 mar, \u00e9 terno se fazer amar\r\n         \r\n0 meu Rio \u00e9  lua amiga branca e nua\r\n       \u00c9 sol \u00e9  sal, \u00e9 sul\r\n                    \r\nS\u00e3o m\u00e3os se descobrindo em tanto azul\r\n            \r\nPor isso \u00e9 que meu Rio da mulher beleza\r\n        \r\nAcaba num instante com qualquer tristeza\r\n                   \r\nMeu Rio que n\u00e3o dorme porque n\u00e3o se cansa\r\n            \r\nMeu Rio que balan\u00e7a sorrio, sorrio,\r\nsorrio, sorrio\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Canta Altay Veloso"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Roberto Menescal / Ronaldo B\u00f4scoli \u00b7 "},
{"artista": "Leny Andrade", "titulo": "Samba da Pergunta", "letra": "Ela agora\r\n        Mora s\u00f3 no pensamento\r\n              \r\n        Ou ent\u00e3o no firmamento\r\n        Em tudo que no c\u00e9u   viaja\r\n        Pode ser um astronauta\r\n        Ou ainda um Passarinho\r\n                   \r\n        Ou virou um p\u00e9 de vento\r\n                         \r\n        Pipa de papel de seda\r\n                        \r\n        Ou quem sabe um bal\u00e3ozinho\r\n        Pode estar num aster\u00f3ide\r\n \r\n        Pode ser a estrela D'alva\r\n        \r\n        Que daqui se olha\r\n                      \r\n        Pode estar morando em Marte\r\n                      \r\n        Nunca mais se soube dela\r\n \r\n        Desapareceu\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Bossas Novas"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  C.A.Pingarilho / Marcos Vasconcellos \u00b7 "},
{"artista": "Maysa", "titulo": "Favela", "letra": "No Carnaval\r\nMe lembro tanto da favela\r\nOnde ela morava\r\nTudo que eu tinha\r\nEra uma esteira e uma panela\r\nE ela gostava\r\nPor isso eu ando\r\nPelas ruas da cidade\r\nVendo que a felicidade\r\nFoi aquilo que passou\r\nE a favela\r\nQue era minha e que era dela\r\nS\u00f3 deixou muita saudade\r\nPorque o resto ela levou\r\nInda outro dia\r\nEu fui l\u00e1 cima na favela\r\nE ela n\u00e3o, n\u00e3o estava\r\nOnde era a casa\r\nEu encontrei uma chinela\r\nQue ela, \u00f4h! Sambava\r\nPor isso eu ando\r\nPelas ruas da cidade\r\nVendo que a felicidade\r\nFoi aquilo que passou\r\nE a favela\r\nQue era minha e que era dela\r\nS\u00f3 deixou muita saudade\r\nPorque o resto ela levou\r\n", "album": {"ano": "1962", "titulo_album": "Can\u00e7\u00e3o do Amor Mais Triste"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Hekel Tavares / Joracy Camargo \u00b7 "},
{"artista": "Maysa", "titulo": "Demais", "letra": "Todos acham que eu falo demais\r\nE que eu ando bebendo demais\r\nQue essa vida agitada n\u00e3o serve pra nada\r\nAndar por a\u00ed, bar em bar, bar em bar\r\nDizem at\u00e9 que ando rindo demais\r\nE que conto anedotas demais\r\nQue n\u00e3o largo o cigarro e dirijo o meu carro\r\nCorrendo, chegando no mesmo lugar\r\nNingu\u00e9m sabe \u00e9 que isso acontece por que\r\nVou passar minha vida esquecendo voc\u00ea\r\nE a raz\u00e3o por que vivo esses dias banais\r\n\u00c9 porque ando triste, ando triste demais\r\nE \u00e9 por isso que eu falo demais\r\n\u00c9 por isso que eu bebo demais\r\nE a raz\u00e3o porque vivo essa vida agitada demais\r\n\u00c9 porque meu amor por voc\u00ea \u00e9 imenso\r\nO meu amor por voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o grande\r\n\u00c9 porque meu amor por voc\u00ea \u00e9 enorme demais\r\n", "album": {"ano": "1964", "titulo_album": "Maysa"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Aloysio de Oliveira / Tom Jobim \u00b7 "},
{"artista": "Maysa", "titulo": "Fantasia de Trombones: Demais / Meu Mundo Caiu / Preciso Aprender a Ser S\u00f3", "letra": "[\"Demais\"]\r\nTodos acham que eu falo demais\r\nE que ando bebendo demais\r\nQue essa vida agitada n\u00e3o serve pra nada\r\nAndar por a\u00ed, bar em bar, bar em bar\r\n[\"Meu Mundo Caiu\"]\r\nSe meu mundo caiu\r\nEu que aprenda a levantar\r\n[\"Preciso Aprender a Ser S\u00f3\"]\r\nAh...\r\nSe eu te pudesse fazer entender\r\nSem teu amor eu n\u00e3o posso viver\r\nQue sem n\u00f3s dois o que resta sou eu\r\nEu assim t\u00e3o s\u00f3...\r\nE eu preciso aprender a ser s\u00f3\r\nPoder dormir sem sentir teu calor\r\nE ver que foi s\u00f3 um sonho que findou\r\nAh, o amor...\r\nQuando \u00e9 demais ao findar leva a paz\r\nMe entreguei sem pensar\r\nQue a saudade existe e se vem, \u00e9 t\u00e3o triste\r\nVem...\r\nMeus olhos choram a falta dos teus\r\nEstes teus olhos que foram t\u00e3o meus\r\nPor Deus entenda que assim eu n\u00e3o vivo\r\nEu morro pensando...\r\n[\"Demais\"]\r\nQue \u00e9 porqu\u00ea meu amor por voc\u00ea \u00e9 imenso\r\nO meu amor por voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o grande\r\n\u00e9 porqu\u00ea meu amor por voc\u00ea \u00e9 enorme demais\r\n", "album": {"ano": "1966", "titulo_album": "Maysa"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Aloysio de Oliveira / Maysa; Marcos Valle / Paulo S\u00e9rgio Valle / Tom Jobim \u00b7 "},
{"artista": "Maria Creuza", "titulo": "Queixas", "letra": "Meu cora\u00e7\u00e3o saiu em passeata\r\nE fez comicio do seu proceder\r\nE protestou que o seu amor maltrata\r\nE que por isso n\u00e3o vai mais sofrer\r\nMinha paix\u00e3o ficou envergonhada\r\nT\u00e1 machucada e n\u00e3o quer mais amar\r\nEu sei, eu conhe\u00e7o o seu loco barrido\r\nA pesar do meu sexto sentido t\u00f3 sempre\r\nEm confus\u00e3o de mais a mais\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "Voc\u00ea Abusou"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Maria Creuza \u00b7 "},
{"artista": "Maria Creuza", "titulo": "Chega Pra L\u00e1", "letra": "Chega pra l\u00e1\r\nEu n\u00e3o quero mais te ver\r\nJ\u00e1 cansei de te aturar\r\nChega pra l\u00e1\r\nTu pensas que o teu dinheiro\r\nA minha vontade vai modificar?\r\nChega pra l\u00e1\r\nNasci pobre, morro pobre\r\nMas n\u00e3o posso me entregar\r\nH\u00e1 muito tempo que eu moro na tua jogada\r\nEm canoa furada eu n\u00e3o vou embarcar\r\nChega pra l\u00e1\r\nTeu dinheiro faz dinheiro\r\nS\u00f3 n\u00e3o pode me comprar\r\n", "album": {"ano": "1975", "titulo_album": "Maria Creuza e Os Grandes Mestres do Samba"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Elton Medeiros / Joacyr Santana \u00b7 "},
{"artista": "Maria Creuza", "titulo": "Doa A Quem Doer", "letra": "t\u00e3o bom que o cora\u00e7\u00e3o quer mais\r\nvai ficar o seu amor marcou demais\r\nsera que voc\u00ea sabe o que me fez\r\npare de brincar assim comigo\r\nonde voc\u00ea quer chegar\r\ntalvez\r\neu tenha que aprender\r\nque te amei\r\nsem ser amada por voc\u00ea\r\nte dei tudo o que voc\u00ea quis de mim\r\npro meu cora\u00e7\u00e3o ficar contigo\r\npra voc\u00ea se apaixonar\r\npor voc\u00ea eu corro todos os perigos\r\ntudo pra voc\u00ea ficar comigo\r\nso voc\u00ea n\u00e3o ve\r\nque tudo mudou em mim\r\nsou capaz de qualquer coisa pra n\u00e3o te perder \r\nquando o amor \u00e9 pra valer o que \u00e9 que a gente faz\r\nse o cora\u00e7\u00e3o quer mais\r\ndoa a quem doer eu quero voc\u00ea pra mim\r\nse esta certo ou errado o que \u00e9 que eu vou fazer\r\npode ser at\u00e9 loucura eu te amar assim\r\nmas n\u00e3o d\u00e1 pra te esquecer\r\n", "album": {"ano": "2000", "titulo_album": "Cole\u00e7\u00e3o P\u00e9rolas - Maria Creuza"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  "},
{"artista": "Maysa", "titulo": "Pra Quem N\u00e3o Quiser Ouvir Meu Canto", "letra": "Quem n\u00e3o quiser ouvir meu canto\r\nN\u00e3o faz mal canto pra mim e canto por sinal\r\nPra nao morrer...\r\nQuem nao quiser pensar na vida vai ficar sem sa\u00edda\r\nNa morte vai ser causa perdida\r\nSem viver...\r\nQuem nao quiser cantar comigo que se cale\r\nQuando se perde d\u00f3i, mas o que vale\r\n\u00c9 ter lutado...\r\nCom medo de perder voc\u00ea n\u00e3o vai ganhar a partida\r\nVoc\u00ea nem vai sair da sa\u00edda\r\nPra vencer...\r\nEu j\u00e1 cantei fantasias\r\nEu j\u00e1 vivi de alegrias\r\nMas me cansei de enganar\r\nHoje eu s\u00f3 canto o meu dia\r\nH\u00e1 muito tempo eu devia\r\nTer decidido mudar\r\nQuem n\u00e3o quiser ouvir meu canto\r\nN\u00e3o faz mal canto pra mim e canto por sinal\r\nPra nao morrer...\r\nQuem nao quiser pensar na vida vai ficar sem sa\u00edda\r\nNa morte vai ser causa perdida\r\nSem viver...\r\n", "album": {"ano": "1969", "titulo_album": "Maysa"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  C\u00e9sar Rold\u00e3o Vieira \u00b7 "},
{"artista": "Maysa", "titulo": "Molambo", "letra": "Eu sei que voc\u00eas v\u00e3o dizer\r\nQue \u00e9 tudo mentira, que n\u00e3o pode ser\r\nQue depois de tudo o que ele me fez\r\nEu jamais deveria aceit\u00e1-lo outra vez\r\nBem sei que assim procedendo\r\nMe exponho ao desprezo de todos voc\u00eas\r\nLamento, mas fiquem sabendo\r\nQue ele voltou e comigo ficou\r\nFicou pra matar a saudade\r\nA tremenda saudade que n\u00e3o me deixou\r\nQue n\u00e3o me deu sossego um momento sequer\r\nDesde que ele me abandonou\r\nFicou pra impedir que a loucura\r\nFizesse de mim um molambo qualquer\r\nFicou desta vez para sempre\r\nSe Deus quiser\r\nEu sei que voc\u00eas v\u00e3o dizer...\r\n", "album": {"ano": "1970", "titulo_album": "Ando S\u00f3 Numa Multid\u00e3o de Amores"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Augusto Mesquita / Jayme Florence \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Gilberto", "titulo": "Acontece Que Eu Sou Baiano", "letra": "Acontece que eu sou baiano\r\nAcontece que ela n\u00e3o \u00e9\r\nAcontece que eu sou baiano\r\nAcontece que ela n\u00e3o \u00e9\r\nTem um requebrado pro lado Minha Nossa Senhora, Meu Senhor S\u00e3o Jos\u00e9\r\nEssa que tem um requebrado pro lado Minha Nossa Senhora, ningu\u00e9m sabe o que \u00e9\r\nAcontece que eu sou baiano\r\nAcontece que ela n\u00e3o \u00e9\r\nAcontece que eu sou baiano\r\nAcontece que ela n\u00e3o \u00e9\r\nTem um requebrado pro lado Minha Nossa Senhora, Meu Senhor S\u00e3o Jos\u00e9\r\nEssa que tem um requebrado pro lado Minha Nossa Senhora, ningu\u00e9m sabe o que \u00e9\r\nH\u00e1 tanta mulher no mundo\r\nS\u00f3 n\u00e3o casa quem n\u00e3o quer\r\nPor que \u00e9 que eu vim de longe pra gostar dessa mulher\r\nPor que \u00e9 que eu vim de longe pra gostar dessa mulher\r\nEssa que tem um requebrado pro lado Minha Nossa Senhora, Meu Senhor S\u00e3o Jos\u00e9\r\nEssa que tem um requebrado pro lado Minha Nossa Senhora, ningu\u00e9m sabe o que \u00e9\r\nAcontece que eu sou baiano\r\nAcontece que ela n\u00e3o \u00e9\r\nMas acontece que eu sou baiano\r\nAcontece que ela n\u00e3o \u00e9\r\nTem um requebrado pro lado Minha Nossa Senhora, Meu Senhor S\u00e3o Jos\u00e9\r\nEssa que tem um requebrado pro lado Minha Nossa Senhora, ningu\u00e9m sabe o que \u00e9\r\nJ\u00e1 plantei na minha porta um galhinho de guin\u00e9\r\nJ\u00e1 chamei um pai de Santo pra rezar essa mulher\r\nJ\u00e1 chamei um pai de Santo pra rezar essa mulher\r\nEssa que tem um requebrado pro lado Minha Nossa Senhora, Meu Senhor S\u00e3o Jos\u00e9\r\nEssa que tem um requebrado pro lado Minha Nossa Senhora, ningu\u00e9m sabe o que \u00e9\r\nAcontece que eu sou baiano\r\nAcontece que ela n\u00e3o \u00e9\r\nMas acontece que eu sou baiano\r\nAcontece que ela n\u00e3o \u00e9\r\nTem um requebrado pro lado Minha Nossa Senhora, Meu Senhor S\u00e3o Jos\u00e9\r\nEssa que tem um requebrado pro lado Minha Nossa Senhora, ningu\u00e9m sabe o que \u00e9\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "In Tokyo"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Dorival Caymmi \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Gilberto", "titulo": "Eu sei que vou te amar", "letra": "Eu sei que vou te amar, por toda a minha vida eu vou te amar\r\n           \r\nA cada despedida eu vou te amar \r\n     \r\nDesesperadamente eu sei que vou te amar\r\n  \r\nE cada verso meu ser\u00e1 pra te dizer \r\nQue eu sei que vou te amar por toda a minha vida \r\nEu sei que vou chorar, a cada aus\u00eancia tua eu vou chorar \r\n           \r\nMas cada volta tua h\u00e1 de apagar\r\nO que essa tua aus\u00eancia me causou\r\n   \r\nEu sei que vou sofrer a eterna desventura de viver\r\n\u00c0 espera de viver ao lado teu por toda a minha vida\r\n", "album": {"ano": "1998", "titulo_album": "Eu Sei Que Vou Te Amar"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Gilberto", "titulo": "Menino do Rio", "letra": "Menino do rio, calor que provoca arrepio\r\nDrag\u00e3o tatuado no bra\u00e7o, cal\u00e7\u00e3o corpo aberto no espa\u00e7o \r\nCora\u00e7\u00e3o de eterno flerte, adoro ver-te \r\nMenino vadio, tens\u00e3o flutuante do Rio \r\nEu canto pra Deus proteger-te \r\nO Hawa\u00ed seja aqui, tudo o que sonhares \r\nTodos os lugares, as ondas dos mares \r\nPois quando eu te vejo eu desejo o teu desejo\r\nMenino do rio, calor que provoca arrepio\r\nToma esta can\u00e7\u00e3o como um beijo\r\n", "album": {"ano": "1999", "titulo_album": "Prado Pereira de Oliveira"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  "},
{"artista": "Jo\u00e3o Gilberto", "titulo": "Eu Vim da Bahia", "letra": "Eu vim \r\nEu vim da Bahia cantar \r\nEu vim da Bahia contar \r\nTanta coisa bonita que tem \r\nNa Bahia, que \u00e9 meu lugar \r\nTem meu ch\u00e3o, tem meu c\u00e9u, tem meu mar \r\nA Bahia que vive pra dizer \r\nComo \u00e9 que se faz pra viver \r\nOnde a gente n\u00e3o tem pra comer \r\nMas de fome n\u00e3o morre \r\nPorque na Bahia tem m\u00e3e Iemanj\u00e1 \r\nDe outro lado o Senhor do Bonfim \r\nQue ajuda o baiano a viver \r\nPra cantar, pra sambar pra valer \r\nPra morrer de alegria \r\nNa festa de rua, no samba de roda \r\nNa noite de lua, no canto do mar \r\nEu vim da Bahia \r\nMas eu volto pra l\u00e1 \r\nEu vim da Bahia\r\n", "album": {"ano": "1999", "titulo_album": "Millennium: Jo\u00e3o Gilberto"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Gilberto Gil \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Gilberto", "titulo": "Samba de Uma Nota S\u00f3", "letra": "Eis aqui este sambinha feito numa nota s\u00f3\r\nOutras notas v\u00e3o entrar mas a base \u00e9 uma s\u00f3\r\nEsta outra \u00e9 conseq\u00fc\u00eancia do que acabo de dizer\r\nComo eu sou a conseq\u00fc\u00eancia inevit\u00e1vel de voc\u00ea\r\nQuanta gente existe por a\u00ed que fala tanto e n\u00e3o diz nada,\r\nOu quase nada\r\nJ\u00e1 me utilizei de toda a escala e no final n\u00e3o sobrou nada, n\u00e3o deu em nada\r\nE voltei pra minha nota como eu volto pra voc\u00ea\r\nVou contar com a minha nota como eu gosto de voc\u00ea\r\nE quem quer todas as notas: r\u00e9, mi, f\u00e1, sol, l\u00e1, si, d\u00f3\r\nFica sempre sem nenhuma\r\nFique numa nota s\u00f3\r\nE quem quer todas as notas: r\u00e9, mi, f\u00e1, sol, l\u00e1, si, d\u00f3\r\nFica sempre sem nenhuma\r\nFique numa nota s\u00f3\r\n", "album": {"ano": "1960", "titulo_album": "O Amor, o Sorriso e a Flor"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim / Newton Mendon\u00e7a \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Gilberto", "titulo": "Samba da minha terra", "letra": "O Samba Da Minha Terra\r\nDeixa a gente mole\r\nQuando se canta\r\nTodo mundo bole\r\nQuando se canta\r\nTodo mundo bole...(2x)\r\nQuem n\u00e3o gosta de samba\r\nBom sujeito n\u00e3o \u00e9\r\n\u00c9 ruim da cabe\u00e7a\r\nOu doente do p\u00e9...\r\nEu nasci com o samba\r\nNo samba me criei\r\nE do danado do samba\r\nNunca me separei...\r\nO Samba Da Minha Terra\r\nDeixa a gente mole\r\nQuando se canta\r\nTodo mundo bole\r\nQuando se canta\r\nTodo mundo bole...\r\nQuem n\u00e3o gosta de samba\r\nBom sujeito n\u00e3o \u00e9\r\n\u00c9 ruim da cabe\u00e7a\r\nOu doente do p\u00e9...\r\nEu nasci com o samba\r\nNo samba me criei\r\nE do danado do samba\r\nNunca me separei...\r\nO Samba Da Minha Terra\r\nDeixa a gente mole\r\nQuando se canta\r\nTodo mundo bole\r\nQuando se canta\r\nTodo mundo bole...\r\n", "album": {"ano": "1961", "titulo_album": "Jo\u00e3o Gilberto"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Dori Caymmi \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Gilberto", "titulo": "De Conversa em Conversa", "letra": "Intro: F7+\r\n                     F7+\r\nOi de conversa em conversa \r\n             Am7            G#m7 Gm7 D7 Gm7\r\nVoc\u00ea vai arranjando um meio de brigar \r\n                                      G#\u00ba\r\nOi de palavra em palavra voc\u00ea est\u00e1 querendo \r\n         F    F7+\r\n\u00c9 nos separar \r\n                  Am7                 G#m7\r\nParece at\u00e9 que o destino uniu-se com voc\u00ea \r\n              Gm7\r\nS\u00f3 pra me maltratar \r\n                                      C7/9\r\nPois cada dia que passa \u00e9 mais uma tormenta \r\n               F7+\r\nQue eu deixei ficar \r\nNosso viver n\u00e3o adianta \r\n            Am7     G#m7    Gm7  D7 Gm7\r\n\u00c9 melhor juntarmos nossos trapos \r\nArrume tudo que \u00e9 seu \r\n           E7                A7    F7\r\nQue vou separando os meus farrapos \r\n               Bb7+                 Bbm7\r\nVivendo dessa maneira continuar \u00e9 besteira \r\n             Am7      D7\r\nN\u00e3o adianta n\u00e3o, n\u00e3o, n\u00e3o \r\n                 Gm7\r\nO que passou \u00e9 poeira \r\n           C7/9                  F7+\r\nDeixa de asneira que eu n\u00e3o sou lim\u00e3o\r\n F#7+            F7+\r\n", "album": {"ano": "1970", "titulo_album": "Jo\u00e3o Gilberto en M\u00e9xico"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Haroldo Barbosa / L\u00facio Alves \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Gilberto", "titulo": "\u00c1guas de Mar\u00e7o", "letra": "\u00c9 pau, \u00e9 pedra, \u00e9 o fim do caminho \r\n \u00c9 um resto de toco, \u00e9 um pouco sozinho \r\n \u00c9 um caco de vidro, \u00e9 a vida, \u00e9 o sol \r\n \u00c9 a noite, \u00e9 a morte, \u00e9 um la\u00e7o, \u00e9 o anzol \r\n \u00c9 peroba do campo, \u00e9 o n\u00f3 da madeira \r\n Caing\u00e1, candeia, \u00e9 o Matita Pereira \r\n \u00c9 madeira de vento, tombo da ribanceira \r\n \u00c9 o mist\u00e9rio profundo, \u00e9 o queira ou n\u00e3o queira \r\n \u00c9 o vento ventando, \u00e9 o fim da ladeira \r\n \u00c9 a viga, \u00e9 o v\u00e3o, festa da cumeeira \r\n \u00c9 a chuva chovendo, \u00e9 conversa ribeira \r\n Das \u00e1guas de mar\u00e7o, \u00e9 o fim da canseira \r\n \u00c9 o p\u00e9, \u00e9 o ch\u00e3o, \u00e9 a marcha estradeira \r\n Passarinho na m\u00e3o, pedra de atiradeira \r\n \u00c9 uma ave no c\u00e9u, \u00e9 uma ave no ch\u00e3o \r\n \u00c9 um regato, \u00e9 uma fonte, \u00e9 um peda\u00e7o de p\u00e3o\r\n \u00c9 o fundo do po\u00e7o, \u00e9 o fim do caminho \r\n No rosto o desgosto, \u00e9 um pouco sozinho\r\n \u00c9 um estrepe, \u00e9 um prego, \u00e9 uma ponta, \u00e9 um ponto \r\n Um pingo pingando, uma conta um conto  \r\n Um peixe, \u00e9 um gesto, \u00e9 uma prata brilhando \r\n \u00c9 a luz da manh\u00e3, \u00e9 o tijolo chegando \r\n \u00c9 a lenha, \u00e9 o dia, \u00e9 o fim da picada \r\n \u00c9 a garrafa de cana, o estilha\u00e7o na estrada \r\n O projeto da casa, \u00e9 o corpo na cama \r\n \u00c9 o carro engui\u00e7ado, \u00e9 a lama, \u00e9 a lama \r\n \u00c9 um passo, \u00e9 uma ponte, \u00e9 um sapo, \u00e9 uma r\u00e3 \r\n \u00c9 um resto de mato, na luz da manh\u00e3 \r\n S\u00e3o as \u00e1guas de mar\u00e7o fechando o ver\u00e3o \r\n \u00c9 a promessa de vida no teu cora\u00e7\u00e3o \r\n \u00c9 uma cobra, \u00e9 um pau, \u00e9 Jo\u00e3o, \u00e9 Jos\u00e9 \r\n \u00c9 um espinho na m\u00e3o, \u00e9 um corte no p\u00e9\r\n \r\n S\u00e3o as \u00e1guas de mar\u00e7o fechando o ver\u00e3o \r\n \u00c9 a promessa de vida no teu cora\u00e7\u00e3o \r\n \u00c9 pau, \u00e9 pedra, \u00e9 o fim do caminho \r\n \u00c9 um resto de toco, \u00e9 um pouco sozinho \r\n \u00c9 um passo, \u00e9 uma ponte, \u00e9 um sapo, \u00e9 uma r\u00e3 \r\n \u00c9 um belo horizonte, \u00e9 uma febre ter\u00e7\u00e3 \r\n S\u00e3o as \u00e1guas de mar\u00e7o fechando o ver\u00e3o \r\n \u00c9 a promessa de vida no teu cora\u00e7\u00e3o \r\n \u00c9 pau, \u00e9 pedra, \u00e9 o fim do caminho \r\n Um resto de toco, \u00e9 um pouco sozinho \r\n \u00c9 um caco de vidro, \u00e9 a vida, \u00e9 o sol \r\n \u00c9 a noite, \u00e9 a morte, \u00e9 um la\u00e7o, \u00e9 o anzol \r\n S\u00e3o as \u00e1guas de mar\u00e7o fechando o ver\u00e3o \r\n \u00c9 a promessa de vida no teu cora\u00e7\u00e3o \r\n \u00c9 pau, \u00e9 pedra, \u00e9 o fim do caminho \r\n \u00c9 um resto de toco, \u00e9 um pouco sozinho \r\n \u00c9 um caco de vidro, \u00e9 a vida, \u00e9 o sol \r\n \u00c9 a noite, \u00e9 a morte, \u00e9 um la\u00e7o, \u00e9 o anzol \r\n \u00c9 peroba do campo, \u00e9 o n\u00f3 da madeira \r\n Caing\u00e1, candeia, \u00e9 o Matita Pereira \r\n \u00c9 madeira de vento, tombo da ribanceira \r\n \u00c9 o mist\u00e9rio profundo, o queira ou n\u00e3o queira \r\n \u00c9 o vento ventando, \u00e9 o fim da ladeira \r\n \u00c9 a viga, \u00e9 o v\u00e3o, festa da cumeeira \r\n \u00c9 a chuva chovendo, \u00e9 conversa ribeira \r\n Das \u00e1guas de mar\u00e7o, \u00e9 o fim da canseira \r\n \u00c9 o p\u00e9, \u00e9 o ch\u00e3o, \u00e9 a marcha estradeira \r\n Passarinho na m\u00e3o, pedra de atiradeira \r\n \u00c9 uma ave no c\u00e9u, \u00e9 uma ave no ch\u00e3o \r\n \u00c9 um regato, \u00e9 uma fonte, \u00e9 um peda\u00e7o de p\u00e3o\r\n \u00c9 o fundo do po\u00e7o, \u00e9 o fim do caminho \r\n No rosto o desgosto, \u00e9 um pouco sozinho\r\n \r\n \u00c9 um estrepe, \u00e9 um prego, \u00e9 uma ponta, \u00e9 um ponto \r\n Um pingo pingando, uma conta um conto  \r\n Um peixe, \u00e9 um gesto, \u00e9 uma prata brilhando \r\n \u00c9 a luz da manh\u00e3, \u00e9 o tijolo chegando \r\n \u00c9 a lenha, \u00e9 o dia, \u00e9 o fim da picada \r\n \u00c9 a garrafa de cana, o estilha\u00e7o na estrada \r\n O projeto da casa, \u00e9 o corpo na cama \r\n \u00c9 o carro engui\u00e7ado, \u00e9 a lama, \u00e9 a lama \r\n \u00c9 um passo, \u00e9 uma ponte, \u00e9 um sapo, \u00e9 uma r\u00e3 \r\n \u00c9 um resto de mato, na luz da manh\u00e3 \r\n S\u00e3o as \u00e1guas de mar\u00e7o fechando o ver\u00e3o \r\n \u00c9 a promessa de vida no teu cora\u00e7\u00e3o \r\n \u00c9 uma cobra, \u00e9 um pau, \u00e9 Jo\u00e3o, \u00e9 Jos\u00e9 \r\n \u00c9 um espinho na m\u00e3o, \u00e9 um corte no p\u00e9\r\n S\u00e3o as \u00e1guas de mar\u00e7o fechando o ver\u00e3o \r\n \u00c9 a promessa de vida no teu cora\u00e7\u00e3o \r\n \u00c9 pau, \u00e9 pedra, \u00e9 o fim do caminho \r\n \u00c9 um resto de toco, \u00e9 um pouco sozinho \r\n \u00c9 um passo, \u00e9 uma ponte, \u00e9 um sapo, \u00e9 uma r\u00e3 \r\n \u00c9 um belo horizonte, \u00e9 uma febre ter\u00e7\u00e3 \r\n S\u00e3o as \u00e1guas de mar\u00e7o fechando o ver\u00e3o \r\n \u00c9 a promessa de vida no teu cora\u00e7\u00e3o\r\n \u00c9 pau, \u00e9 pedra, \u00e9 o fim do caminho \r\n Um resto de toco, \u00e9 um pouco sozinho \r\n \u00c9 um caco de vidro, \u00e9 a vida, \u00e9 o sol \r\n \u00c9 a noite, \u00e9 a morte, \u00e9 um la\u00e7o, \u00e9 o anzol \r\n S\u00e3o as \u00e1guas de mar\u00e7o fechando o ver\u00e3o \r\n \u00c9 a promessa de vida no teu cora\u00e7\u00e3o\r\n                          \u00c9 pau \u00e9 pedra\r\n", "album": {"ano": "1998", "titulo_album": "Jo\u00e3o Gilberto"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Tom Jobim \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Gilberto", "titulo": "Eu Sambo Mesmo", "letra": "H\u00e1 quem sambe muito bem\r\nH\u00e1 quem sambe por gostar\r\nH\u00e1 quem sambe por ver os outros sambar\r\nMas eu n\u00e3o sambo para copiar ningu\u00e9m\r\nEu sambo mesmo com vontade de sambar\r\nPorque no samba eu sinto o corpo remexer\r\nE \u00e9 s\u00f3 no samba que eu sinto prazer\r\nH\u00e1 quem n\u00e3o goste de samba, n\u00e3o d\u00e1 valor, n\u00e3o sabe compreender\r\nO samba quente, harmonioso e buli\u00e7oso\r\nMexe com a gente e d\u00e1 vontade de viver\r\nA minoria diz que n\u00e3o gosta mas gosta\r\nE sofre muito quando v\u00ea algu\u00e9m sambar\r\nFaz for\u00e7a, se domina, finge n\u00e3o estar\r\nTomadinho pelo samba, louco pra sambar\r\n", "album": {"ano": "1998", "titulo_album": "Jo\u00e3o"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Janet DeAlmeida \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Gilberto", "titulo": "Sem Compromisso", "letra": "Voc\u00ea s\u00f3 dan\u00e7a com ele\r\nE diz que \u00e9 sem compromisso\r\n\u00c9 bom acabar com isso\r\nN\u00e3o sou nenhum pai-jo\u00e3o\r\nQuem trouxe voc\u00ea fui eu\r\nN\u00e3o fa\u00e7a papel de louca\r\nPr\u00e1 n\u00e3o haver bate-boca dentro do sal\u00e3o\r\nQuando toca um samba\r\nE eu lhe tiro pra dan\u00e7ar\r\nVoc\u00ea me diz: n\u00e3o, eu agora tenho par\r\nE sai dan\u00e7ando com ele, alegre e feliz\r\nQuando p\u00e1ra o samba\r\nBate palma e pede bis\r\n", "album": {"ano": "1990", "titulo_album": "Live in Montreaux"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Geraldo Pereira / Nelson Trigueiro \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Gilberto", "titulo": "Doralice", "letra": "Doralice eu bem que lhe disse\r\nAmar \u00e9 tolice, \u00e9 bobagem, ilus\u00e3o\r\nEu prefiro viver t\u00e3o sozinho\r\nAo som do lamento do meu viol\u00e3o\r\nDoralice eu bem que lhe disse\r\nOlha essa embrulhada em que vou me meter\r\nAgora amor, Doralice meu bem\r\nComo \u00e9 que n\u00f3s vamos fazer?\r\nDoralice eu bem que lhe disse\r\nAmar \u00e9 tolice, \u00e9 bobagem, ilus\u00e3o\r\nEu prefiro viver t\u00e3o sozinho\r\nAo som do lamento do meu viol\u00e3o\r\nDoralice eu bem que lhe disse\r\nOlha essa embrulhada em que vou me meter\r\nAgora amor, Doralice meu bem\r\nComo \u00e9 que n\u00f3s vamos fazer?\r\nUm belo dia voc\u00ea me surgiu\r\nEu quis fugir mas voc\u00ea insistiu\r\nAlguma coisa bem que andava me avisando\r\nAt\u00e9 parece que eu estava adivinhando\r\nEu bem que n\u00e3o queria me casar contigo\r\nBem que n\u00e3o queria enfrentar esse perigo, Doralice\r\nAgora voc\u00ea tem que me dizer\r\nComo \u00e9 que n\u00f3s vamos fazer?\r\n", "album": {"ano": "1964", "titulo_album": "Getz/Gilberto"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim / Dorival Caymmi \u00b7 "},
{"artista": "Johnny Alf", "titulo": "Fim de Semana Em Eldorado", "letra": "Fim de semana em Eldorado com voc\u00ea sempre ao meu lado\r\nDeu uma id\u00e9ia de romance\r\nPor\u00e9m sabendo que voc\u00ea j\u00e1 possu\u00eda um bem querer\r\nDeixei de lado a minha chance\r\nE agora fico a relembrar\r\nQue querer me declarar a voc\u00ea\r\nSer\u00e1 in\u00fatil\r\nTudo por culpa de um cen\u00e1rio\r\nTendo a selva qual Ros\u00e1rio ocultando a cidade\r\nE uma lagoa de \u00e1gua doce foi a \u00fanica que trouxe\r\nEu e voc\u00ea junto \u00e0 verdade\r\nMas tudo eu vou deixar calado\r\nEmbora aguarde ansioso outro domingo em Eldorado\r\n", "album": {"ano": "1999", "titulo_album": "Cult Alf: ao Vivo"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Johnny Alf \u00b7 "},
{"artista": "Johnny Alf", "titulo": "Eu e a Brisa", "letra": "F7+ A#-6b F7+\r\nAh! se a juventude que esta brisa canta\r\nCm7        F7/9-     A#7+\r\nFicasse aqui comigo mais um pouco\r\nDm7       G7/9-  C7+\r\nEu poderia esquecer a dor\r\nGm7             F7+\r\nDe ser t\u00e3o s\u00f3 pr\u00e1 ser um sonho\r\nA#-6b                    F7+\r\nDai ent\u00e3o quem sabe algu\u00e9m chegasse\r\nCm7      F7/9-    A#7+\r\nBuscando um sonho em forma de desejo\r\nDm7 G7/9- Em7 Am7/9 Am Am7+ Am\r\nFelicidade ent\u00e3o pr\u00e1 n\u00f3s seria\r\nF7+ Bm7 E7 Am Am7b\r\nE , depois que a tarde nos trouxesse a lua\r\nAm6b   B7/9+       Em   Em7\r\nSe o amor chegasse eu n\u00e3o resistiria\r\nC#7/9+   F#7  Bm Bm7b    G7  C7\r\nE a madrugada acalentaria a nossa paz\r\nF7+ A#-6b F7+\r\nFica, oh brisa fica pois talvez quem sabe\r\nCm7        F7/9-    A#7+\r\nO inesperado fa\u00e7a uma surpresa\r\nDm7        G7/9-      C7+\r\nE traga algu\u00e9m que queira te escutar\r\nGm7           F7+ (A7+)\r\nE junto a mim queira ficar\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "Eu e a Brisa"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Johnny Alf \u00b7 "},
{"artista": "Johnny Alf", "titulo": "O Que \u00e9 Amar", "letra": "D# A#7 D#7+          D\u00ba             Cm Gm Cm\r\n\u00c9 s\u00f3 olhar, depois sorrir, depois gostar\r\nC7     F#          F\u00ba             G5+\r\nVoc\u00ea olhou, voc\u00ea sorriu, me fez gostar\r\n         Cm\r\nQuis controlar meu cora\u00e7\u00e3o\r\n              G7+ Gm   C6\r\nMas foi t\u00e3o grande a emo\u00e7\u00e3o\r\n       F7   Dm7    G4    C     Fm   C5+/9-\r\nDe sua boca ouvi dizer \"quero voc\u00ea\"\r\n        D#7+     Cm         Fm\r\nQuis responder, quis lhe abra\u00e7ar\r\nA#     D#7+ Fm Gm G5+\r\nTudo falhou\r\n      A#m7       F#7/9      G#7+ Gm7\r\nPor\u00e9m voc\u00ea me segurou e me beijou\r\n          Cm       C#\r\nAgora eu posso argumentar\r\n        Dm7             Gm7\r\nSe perguntarem o que \u00e9 amar\r\n C#m  Cm             Fm     A#      D#7+\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "N\u00f3s"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Johnny Alf \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Gilberto", "titulo": "Desde que o samba \u00e9 samba", "letra": "A tristeza \u00e9 senhora,\r\nDesde que o samba \u00e9 samba \u00e9 assim\r\nA l\u00e1grima clara sobre a pele escura,\r\na noite e a chuva que cai l\u00e1 fora\r\nSolid\u00e3o apavora,\r\ntudo demorando em ser t\u00e3o ruim\r\nMas alguma coisa acontece,\r\nno quando agora em mim\r\nCantando eu mando a tristeza embora\r\nO samba ainda vai nascer,\r\nO samba ainda n\u00e3o chegou\r\nO samba n\u00e3o vai morrer,\r\nveja o dia ainda n\u00e3o raiou\r\nO samba \u00e9 o pai do prazer,\r\no samba \u00e9 o filho da dor\r\nO grande poder transformador\r\n", "album": {"ano": "2000", "titulo_album": "Jo\u00e3o a Voz e o Viol\u00e3o"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Caetano Veloso \u00b7 "},
{"artista": "Jo\u00e3o Gilberto", "titulo": "Chega de Saudade", "letra": "Vai minha tristeza e diz a ela\r\nQue sem ela n\u00e3o pode ser\r\nDiz-lhe numa prece que ela regresse\r\nPorque eu n\u00e3o posso mais sofrer\r\nChega de saudade, a realidade \u00e9 que\r\nSem ela n\u00e3o h\u00e1 paz, n\u00e3o h\u00e1 beleza\r\n\u00c9 s\u00f3 tristeza e a melancolia que n\u00e3o sai de mim\r\nN\u00e3o sai de mim, n\u00e3o sai\r\nMas se ela voltar, se ela voltar\r\nQue coisa linda, que coisa louca\r\nPois h\u00e1 menos peixinhos a nadar no mar\r\nDo que os beijinhos que eu darei na sua boca\r\nDentro dos meus bra\u00e7os\r\nOs abra\u00e7os h\u00e3o de ser milh\u00f5es de abra\u00e7os\r\nApertado assim, colado assim, calado assim\r\nAbra\u00e7os e beijinhos e carinhos sem ter fim\r\nQue \u00e9 pra acabar com esse neg\u00f3cio de viver longe de mim\r\nVai minha tristeza e diz a ela\r\nQue sem ela n\u00e3o pode ser\r\nDiz-lhe numa prece que ela regresse\r\nPorque eu n\u00e3o posso mais sofrer\r\nChega de saudade, a realidade \u00e9 que\r\nSem ela n\u00e3o h\u00e1 paz, n\u00e3o h\u00e1 beleza\r\n\u00c9 s\u00f3 tristeza e a melancolia que n\u00e3o sai de mim\r\nN\u00e3o sai de mim, n\u00e3o sai\r\nMas se ela voltar, se ela voltar\r\nQue coisa linda, que coisa louca\r\nPois h\u00e1 menos peixinhos a nadar no mar\r\nDo que os beijinhos que eu darei na sua boca\r\nDentro dos meus bra\u00e7os\r\nOs abra\u00e7os h\u00e3o de ser milh\u00f5es de abra\u00e7os\r\nApertado assim, colado assim, calado assim\r\nAbra\u00e7os e beijinhos e carinhos sem ter fim\r\nQue \u00e9 pra acabar com esse neg\u00f3cio de viver longe de mim\r\nN\u00e3o quero mais esse neg\u00f3cio de voc\u00ea viver assim\r\nVamos deixar desse neg\u00f3cio de voc\u00ea viver sem mim\r\n", "album": {"ano": "2001", "titulo_album": "Warner 25 Anos: Jo\u00e3o Gilberto"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Johnny Alf", "titulo": "Rapaz de Bem", "letra": "Voc\u00ea bem sabe eu sou rapaz de bem\r\nA minha onda \u00e9 a do vai e vem\r\nPois com as pessoas que eu bem tratar\r\nEu qualquer dia posso me arrumar\r\nV\u00ea se mora!\r\nNo meu preparo intelectual\r\n\u00c9 o trabalho a pior moral\r\nN\u00e3o sendo a minha apresenta\u00e7\u00e3o\r\nO meu dinheiro s\u00f3 de arruma\u00e7\u00e3o\r\nEu tenho casa \r\nTenho comida\r\nN\u00e3o passo fome, gra\u00e7as a Deus\r\nE no esporte eu sou de morte\r\nTendo isto tudo eu n\u00e3o preciso de mais nada, \u00e9 claro!\r\nSe a luz do sol vem me trazer calor\r\nE a luz da lua vem trazer amor\r\nTudo de gra\u00e7a a natureza d\u00e1 \r\nPra que que eu quero trabalhar??\r\n", "album": {"ano": "2006", "titulo_album": "Eu E A Bossa - Ao Vivo"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Johnny Alf \u00b7 "},
{"artista": "Mi\u00facha", "titulo": "Tomara", "letra": "Tomara\r\nQue voc\u00ea volte depressa\r\nQue voc\u00ea n\u00e3o se despe\u00e7a\r\nNunca mais do meu carinho\r\nE chore, se arrependa\r\nE pense muito\r\nQue \u00e9 melhor se sofrer junto\r\nQue viver feliz sozinho\r\nTomara\r\nQue a tristeza te conven\u00e7a\r\nQue a saudade n\u00e3o compensa\r\nE que a aus\u00eancia n\u00e3o d\u00e1 paz\r\nE o verdadeiro amor de quem se ama\r\nTece a mesma antiga trama\r\nQue n\u00e3o se desfaz\r\nE a coisa mais divina\r\nQue h\u00e1 no mundo\r\n\u00c9 viver cada segundo\r\nComo nunca mais\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Miucha Canta Vinicius & Vinicius"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Maria Creuza", "titulo": "A Felicidade", "letra": "Tristeza n\u00e3o tem fim\r\nFelicidade sim\r\nA felicidade \u00e9 como a gota \r\nDe orvalho numa p\u00e9tala de flor\r\nBrilha tranquila\r\nDepois de leve oscila\r\nE cai como uma l\u00e1grima de amor\r\nA felicidade do pobre parece\r\nA grande ilus\u00e3o do carnaval\r\nA gente trabalha o ano inteiro\r\nPor um momento de sonho\r\nPra fazer a fantasia\r\nDe rei ou de pirata ou jardineira\r\nPra tudo se acabar na quarta feira\r\nTristeza n\u00e3o tem fim\r\nFelicidade sim\r\nA felicidade \u00e9 como a pluma\r\nQue o vento vai levando pelo ar\r\nVoa t\u00e3o leve\r\nMas tem a vida breve\r\nPrecisa que haja vento sem parar\r\nA minha felicidade est\u00e1 sonhando\r\nNos olhos da minha namorada\r\n\u00c9 como esta noite\r\nPassando, passando\r\nEm busca da madrugada\r\nFalem baixo, por favor\r\nPr\u00e1 que ela acorde alegre como o dia\r\nOferecendo beijos de amor\r\nTristeza n\u00e3o tem fim\r\nFelicidade sim\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Voc\u00ea e Eu"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Karla Sabah", "titulo": "Chiclete Com Banana", "letra": "Eu s\u00f3 boto be-bop no meu samba \r\nQuando o Tio Sam tocar um tamborim \r\nQuando ele pegar no pandeiro e no zabumba \r\nQuando ele aprender que o samba n\u00e3o \u00e9 rumba\r\nA\u00ed eu vou misturar Miami com Copacabana\r\nChiclete eu misturo com banana \r\nE o meu samba vai ficar assim\r\nTirurururiu bop-be-bop-be-bop\r\nTirurururiu bop-be-bop-be-bop\r\nTirurururiu bop-be-bop-be-bop \r\nEu quero ver a confus\u00e3o\r\nTirurururiu bop-be-bop-be-bop\r\nTirurururiu bop-be-bop-be-bop\r\nTirurururiu bop-be-bop-be-bop \r\n\u00c9 o samba rock, meu irm\u00e3o\r\n\u00c9, mas em compensa\u00e7\u00e3o \r\nEu quero ver o boogie-woogie de pandeiro e viol\u00e3o \r\nQuero ver o Tio Sam de frigideira \r\nNuma batucada brasileira\r\nQuero ver o Tio Sam de frigideira \r\nNuma batucada brasileira\r\nTirurururiu bop-be-bop-be-bop\r\nTirurururiu bop-be-bop-be-bop\r\nTirurururiu bop-be-bop-be-bop \r\nEu quero ver a confus\u00e3o\r\nTirurururiu bop-be-bop-be-bop\r\nTirurururiu bop-be-bop-be-bop\r\nTirurururiu bop-be-bop-be-bop \r\nEspia o samba rock, meu irm\u00e3o\r\n(Repete tudo)\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "Drum 'N' Bossa"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Almira Castilho / Gordurinha \u00b7 "},
{"artista": "Celso Fonseca", "titulo": "Bom Sinal", "letra": "\u00c9 ver\u00e3o outra vez\r\nFaz calor,\r\nAndo louco pr\u00e1 ver voc\u00ea\r\nC\u00e9u azul e o jornal\r\nFaz terror\r\nDiz que tempo pode virar\r\nSe chover n\u00e3o faz mal\r\nVou saber\r\nQue teus bra\u00e7os v\u00e3o me alcan\u00e7ar\r\nPode ser bom sinal\r\nNosso amor\r\nEncharcado de \u00e1gua e sal\r\nDemorou, sou feliz\r\nE ao redor\r\nQuase tudo o que a gente quiz\r\nOutra vez bem estar\r\nAprend\u00ed\r\nQue a alegria vem pr\u00e1 ficar\r\nSe chover n\u00e3o faz mal\r\nCom voc\u00ea\r\nA alegria vem pr\u00e1 ficar\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "Natural"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Celso Fonseca \u00b7 "},
{"artista": "Dori Caymmi", "titulo": "Dia e Noite", "letra": "A luz do dia me alumbra\r\nDe inspira\u00e7\u00f5es infinitas\r\nMas vem de tr\u00e1s da penumbra\r\nMinhas can\u00e7\u00f5es mais bonitas\r\nA claridade me enleva\r\nNessas manh\u00e3s radiantes\r\nMas vem do oculto da treva\r\nMeus versos mais instigantes\r\nUm Sol de aurora raiada\r\nClareia o meu cora\u00e7\u00e3o\r\nMas vem \u00e9 da madrugada\r\nO som do meu viol\u00e3o\r\nA minha poesia serena\r\nSe acende \u00e9 no alvorecer\r\nMas \u00e9 de noite morena\r\nQue eu sei cantar pra voc\u00ea\r\n", "album": {"ano": "2013", "titulo_album": "Setenta Anos"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  "},
{"artista": "Edu Lobo", "titulo": "Na Carreira", "letra": "Pintar, vestir,\r\nVirar uma aguardente para a pr\u00f3xima fun\u00e7\u00e3o\r\nRezar, cuspir,\r\nSurgir repentinamente na frente do tel\u00e3o\r\nMais um dia, mais uma cidade pra se apaixonar\r\nQuerer casar,                 pedir a   m\u00e3o\r\nSaltar, sair,\r\nPartir p\u00e9 ante p\u00e9 antes do povo  despertar\r\nPular, zunir,\r\nComo um furtivo amante antes do dia clarear\r\nApagar as pistas de que um dia ali j\u00e1 foi feliz\r\nCriar raiz                  e se arrancar\r\nHora de ir embora, quando o corpo quer ficar\r\nToda alma de artista quer partir\r\nArte de deixar  algum lugar\r\nQuando n\u00e3o se tem pra onde ir\r\nChegar, sorrir,\r\nMentir feito um mascate quando desce na esta\u00e7\u00e3o\r\nParar, ouvir,\r\nSentir que tatibitati que bate o cora\u00e7\u00e3o\r\nMais um dia, mais uma cidade para enlouquecer\r\nO bem querer, o turbilh\u00e3o\r\nBocas, quantas bocas a cidade vai abrir\r\nPr'uma alma de artista se entregar\r\nPalmas pro artista confundir\r\nPernas pro artista trope\u00e7ar\r\nVoar, fugir,\r\nComo o rei dos ciganos quando junta os cobres seus\r\nChorar, ganir,\r\nComo o mais pobre dos pobres dos pobres dos plebeus\r\nIr deixando a pele em cada palco e n\u00e3o olhar pra tr\u00e1s\r\nE nem jamais, jamais dizer\r\nAdeus\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "A Arte de Edu Lobo"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  "},
{"artista": "Carlos Lyra", "titulo": "Tem D\u00f3 de Mim", "letra": "N\u00e3o faz assim\r\nTem d\u00f3 de mim\r\nN\u00e3o posso mais chorar\r\nN\u00e3o v\u00ea que o amor \u00e9 mais\r\n\u00c9 muito mais do que sonhar\r\nN\u00e3o faz assim\r\nTem d\u00f3 de mim\r\nQue fui querer demais\r\nDemais amei\r\nE agora eu sei\r\nQuando a saudade insiste\r\n\u00c9 que o amor existe\r\nE o amor \u00e9 muito triste\r\nQuando se desfaz\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Pure Bossa Nova: Carlos Lyra"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Carlos Lyra \u00b7 "},
{"artista": "Celso Fonseca", "titulo": "Voc\u00ea n\u00e3o sacou", "letra": "Diz-se que um cara s\u00f3 preza o que vai perder \r\nE do que sobra faz verso pra poder comer\r\nFetiches, gra\u00e7as, imagens, Voc\u00ea n\u00e3o sacou?\r\nCosmos, Caracas, Bancok, mas Ioki eu n\u00e3o sou\r\nJ\u00e1 enchi a cara de cerveja mas voc\u00ea n\u00e3o pintou\r\nMergulhei no sena, dei bandeira\r\nMas voc\u00ea nem notou\r\nJ\u00e1 subi a Penha de joelhos\r\nMas voc\u00ea n\u00e3o mudou\r\nJ\u00e1 enchi um saco de conselhos\r\nMas voc\u00ea n\u00e3o sacou\r\nSobre a terra devastada, um sol sem calor\r\nLuz no deserto que a boca de um santo calou\r\nAnjos que roubam gal\u00e1xias ao seu criador\r\nAna que toca guitarra no Circo Voador\r\nJ\u00e1 enchi a cara de cerveja mas voc\u00ea n\u00e3o pintou\r\nMergulhei no sena, dei bandeira\r\nMas voc\u00ea nem notou\r\nJ\u00e1 subi a Penha de joelhos\r\nMas voc\u00ea n\u00e3o mudou\r\nJ\u00e1 enchi um saco de conselhos\r\nMas voc\u00ea n\u00e3o sacou\r\nOlhos de vaca no cio, Voc\u00ea n\u00e3o sacou?\r\nSobras de Sintra na tinta do retrovisor\r\nSexo que acorda Lisboas e tudo que eu sou\r\nHighways deslocam e pulsam beleza e pavor\r\nEra uma zona de mist\u00e9rio\r\nentre o sublime e o terror\r\nEra o fantasma de Picasso no buraco do metr\u00f4\r\nMelting pot estou t\u00e3o s\u00f3 sticky fingers\r\nWhisky a go-go\r\nEra casamento de Pessoa com a loucura de Rimbaud\r\nJ\u00e1 enchi a cara de cerveja mas voc\u00ea n\u00e3o pintou\r\nMergulhei no sena, dei bandeira\r\nMas voc\u00ea nem notou\r\nJ\u00e1 subi a Penha de joelhos\r\nMas voc\u00ea n\u00e3o mudou\r\nJ\u00e1 enchi um saco de conselhos\r\nMas voc\u00ea n\u00e3o sacou\r\n", "album": {"ano": "2000", "titulo_album": "Paradiso"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Celso Fonseca / Ronaldo Bastos \u00b7 "},
{"artista": "Dick Farney", "titulo": "Copacabana", "letra": "Existem praias t\u00e3o lindas, cheias de luz\r\nNenhuma tem o encanto que tu possuis\r\nTuas areias, teu c\u00e9u t\u00e3o lindo\r\nTuas sereias sempre sorrindo\r\nCopacabana, princesinha do mar\r\nPelas manh\u00e3s tu \u00e9s a vida a cantar\r\nE a tardinha ao sol poente\r\nDeixa sempre uma saudade na gente\r\nCopacabana, o mar eterno cantor\r\nAo te beijar ficou perdido de amor\r\nE hoje vive a murmurar:\r\n\"S\u00f3 a ti, Copacabana, eu hei de amar\"\r\n", "album": {"ano": "2007", "titulo_album": "Grandes Vozes: Dick Farney"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Alberto Ribeiro / Jo\u00e3o de Barro \u00b7 "},
{"artista": "Dori Caymmi", "titulo": "Conversa de Botequim", "letra": "Seu gar\u00e7om fa\u00e7a o favor de me trazer depressa\r\nUma boa m\u00e9dia que n\u00e3o seja requentada\r\nUm p\u00e3o bem quente com manteiga \u00e0 be\u00e7a\r\nUm guardanapo e um copo d'\u00e1gua bem gelada\r\nFeche a porta da direita com muito cuidado\r\nQue eu n\u00e3o estou disposto a ficar exposto ao sol\r\nV\u00e1 perguntar ao seu fregu\u00eas do lado\r\nQual foi o resultado do fute..bol\r\nSe voc\u00ea ficar limpando a mesa\r\nN\u00e3o me levanto nem pago a despesa\r\nV\u00e1 pedir ao seu patr\u00e3o\r\nUma caneta, um tinteiro,\r\nUm envelope e um cart\u00e3o,\r\nN\u00e3o se esque\u00e7a de me dar palitos\r\nE um cigarro pra espantar mosquitos\r\nV\u00e1 dizer ao charuteiro\r\nQue me empreste umas revistas,\r\nUm isqueiro e um cinzeiro\r\nSeu gar\u00e7om fa\u00e7a o favor de me trazer depressa...\r\nTelefone ao menos uma vez\r\nPara tr\u00eas quatro quatro tr\u00eas tr\u00eas tr\u00eas\r\nE ordene ao seu Os\u00f3rio\r\nQue me mande um guarda-chuva\r\nAqui pro nosso escrit\u00f3rio\r\nSeu gar\u00e7om me empresta algum dinheiro\r\nQue eu deixei o meu com o bicheiro,\r\nV\u00e1 dizer ao seu gerente\r\nQue pendure esta despesa\r\nNo cabide ali em frente\r\nSeu gar\u00e7om fa\u00e7a o favor de me trazer depressa\r\nUma boa m\u00e9dia que n\u00e3o seja requentada\r\nUm p\u00e3o bem quente com manteiga \u00e0 be\u00e7a\r\nUm guardanapo e um copo d'\u00e1gua bem gelada\r\nFeche a porta da direita com muito cuidado\r\nQue eu n\u00e3o estou disposto a ficar exposto ao sol\r\nV\u00e1 perguntar ao seu fregu\u00eas do lado\r\nQual foi o resultado do fute..bol\r\n", "album": {"ano": "2001", "titulo_album": "Influ\u00eancias"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Noel Rosa / Vadico \u00b7 "},
{"artista": "Dori Caymmi", "titulo": "Coisas do Mundo Minha Nega", "letra": "Hoje eu vim minha nega\r\nComo venho quando posso\r\nNa boca as mesmas palavras\r\nNo peito o mesmo remorso\r\nNas m\u00e3os a mesma viola onde eu gravei o teu nome\r\nVenho do samba h\u00e1 tempo, nega\r\nVenho parando por ai\r\nPrimeiro achei z\u00e9 fuleiro que me falou de doen\u00e7a\r\nQue a sorte nunca lhe chega\r\nQue est\u00e1 sem amor e sem dinheiro\r\nPerguntou se n\u00e3o dispunha de algum que pudesse dar\r\nPuxei ent\u00e3o da viola\r\nCantei um samba pra ele\r\nFoi um samba sincopado\r\nQue zombou de seu azar\r\nHoje eu vim, minha nega\r\nAndar contigo no espa\u00e7o\r\nTentar fazer em teus bra\u00e7os um samba puro de amor\r\nSem melodia ou palavra pra n\u00e3o perder o valor\r\nDepois encontrei seu bento, nega\r\nQue bebeu a noite inteira\r\nEstirou-se na cal\u00e7ada\r\nSem ter vontade qualquer\r\nEsqueceu do compromisso que assumiu com a mulher\r\nN\u00e3o chegar de madrugada\r\nE n\u00e3o beber mais cacha\u00e7a\r\nEla fez at\u00e9 promessa\r\nPagou e se arrependeu\r\nCantei um samba pra ele que sorriu e adormeceu\r\nHoje eu vim, minha nega\r\nQuerendo aquele sorriso\r\nQue tu entregas pro c\u00e9u\r\nQuando eu te aperto em meus bra\u00e7os\r\nGuarda bem minha viola, meu amor e meu cansa\u00e7o\r\nPor fim achei um corpo, nega\r\nIluminado ao redor\r\nDisseram que foi bobagem\r\nUm queria ser melhor\r\nN\u00e3o foi amor nem dinheiro a causa da discuss\u00e3o\r\nFoi apenas um pandeiro\r\nQue depois ficou no ch\u00e3o\r\nN\u00e3o tirei minha viola\r\nParei, olhei, fui-me embora\r\nNinguem compreenderia um samba naquela hora\r\nHoje eu vim, minha nega\r\nSem saber nada da vida\r\nQuerendo aprender contigo a forma de se viver\r\nAs coisas est\u00e3o no mundo s\u00f3 que eu preciso aprender\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Contempor\u00e2neos"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  "},
{"artista": "Dori Caymmi", "titulo": "Quebra-Mar", "letra": "\u00c9 bonito de se ver\r\nA lua embranquecer\r\nO Mar, de madrugada,\r\nEm frente ao quebra-mar\r\n\u00c9 bonito de se ver\r\nA \u00e1gua incandecer\r\nNa praia enluarada\r\nCegando o nosso olhar\r\nE no veludo desse c\u00e9u azul\r\nBrilha o medalh\u00e3o da Cruz do Sul\r\nNo cord\u00e3o de prata do luar\r\n\u00c9 bonito de se ver\r\nA aurora avermelhar o c\u00e9u\r\nNo horizonte cintilar o anel\r\nDe ouro velho do astro-rei no ar\r\n\u00c9 bonito de se ver\r\nO vento estremecer\r\nA vela da jangada\r\nNa tela azul do mar.\r\n", "album": {"ano": "2009", "titulo_album": "Mundo de Dentro"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Dori Caymmi / Paulo C\u00e9sar Pinheiro \u00b7 "},
{"artista": "Edu Lobo", "titulo": "Lero Lero", "letra": "Sou brasileiro de estatura mediana\r\nGosto muito de fulana mas sicrana \u00e9 quem me quer\r\nPorque no amor quem perde quase sempre ganha\r\nVeja s\u00f3 que coisa estranha, saia dessa se puder\r\nN\u00e3o guardo m\u00e1goa, n\u00e3o blasfemo, n\u00e3o pondero\r\nN\u00e3o tolero lero-lero, devo nada pra ningu\u00e9m\r\nSou descansado, minha vida eu levo a muque\r\nDo batente pro batuque fa\u00e7o como me conv\u00e9m\r\nEu sou poeta e n\u00e3o nego a minha ra\u00e7a\r\nFa\u00e7o versos por pirra\u00e7a e tamb\u00e9m por precis\u00e3o\r\nDe p\u00e9 quebrado, verso branco, rima rica\r\nNegaceio, dou a dica, tenho a minha solu\u00e7\u00e3o\r\nSou brasileiro, tatu-peba taturana\r\nBom de bola, ruim de grana, tabuada sei de cor\r\nQuatro vez sete vinte e oito nove\u00b4s  fora\r\nOu a on\u00e7a me devora ou no fim vou rir melhor\r\nN\u00e3o entro em rifa, n\u00e3o ado\u00e7o, n\u00e3o tempero\r\nN\u00e3o remarco, marco zero, se falei n\u00e3o volto atr\u00e1s\r\nPor onde passo deixo rastro, deito fama\r\nDesarrumo toda a trama, desacato satan\u00e1s\r\nBrasileiro de estatura mediana\r\nGosto muito de fulana mas sicrana \u00e9 quem me quer\r\nPorque no amor quem perde quase sempre ganha\r\nVeja s\u00f3 que coisa estranha, saia dessa se puder\r\nDiz um ditado natural da minha terra\r\nBom cabrito \u00e9 o que mais berra onde canta o sabi\u00e1\r\nDesacredito no azar da minha sina\r\nTico-tico de rapina, ningu\u00e9m leva o meu fub\u00e1\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "S\u00e9rie Gold: Edu Lobo"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Ed\u00fa Lobo / Cacaso \u00b7 "},
{"artista": "Dori Caymmi", "titulo": "Violeiro", "letra": "Creio na viola pra quem \u00e9 sozinho\r\nUm som que consola quem n\u00e3o tem carinho\r\nFeito na gaiola canta o passarinho\r\nQuem n\u00e3o cantarola chora no caminho\r\nCrio a minha teia pra morena ingrata\r\nCorto a lua cheia com um fac\u00e3o de prata\r\nFa\u00e7o uma candeia e clareio a mata\r\nDepois que clareia fa\u00e7o serenata\r\nCrio uma esperan\u00e7a pra quem tem desgra\u00e7a\r\nTrago a lua mansa pra dan\u00e7ar na pra\u00e7a\r\nDepois dessa dan\u00e7a ergo a minha ta\u00e7a\r\nDando confian\u00e7a no dia de gra\u00e7a\r\nCrio a frase clara de onde nada havia\r\nFeito joia rara de uma pedra fria\r\nVivo cara a cara com essa fantasia\r\nPorque a vida p\u00e1ra para quem n\u00e3o cria\r\n", "album": {"ano": "2011", "titulo_album": "Poesia Musicada"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Dori Caymmi / Paulo C\u00e9sar Pinheiro \u00b7 "},
{"artista": "Edu Lobo", "titulo": "Frevo de Itamarac\u00e1", "letra": "Quando eu cheguei \r\nna minha praia grande \r\nminha praia linda de Itamarac\u00e1 \r\nvarei o dia, revirei anoite \r\nclareou de novo e eu ficando l\u00e1 \r\nL\u00e1 na praia \r\nno meio da praia, no centro do mundo \r\nno raso, no fundo \r\nno claro, no escuro \r\nda praia, da palma da praia de Itamarac\u00e1 \r\nna areia, no meio da areia e alegria \r\npensasse e quizesse faria \r\nseria o que fosse pr\u00e1 ser \r\nNa tarde \r\nrumando pr\u00e1 l\u00e1 do viveiro \r\nsem tempo, nem hora ou dinheiro \r\nmorando nas ondas do mar \r\nvarei o dia, revirei a noite \r\nclareou de novo e eu ficando l\u00e1 \r\nL\u00e1 na praia \r\nno meio da praia, no centro do mundo \r\nno raso, no fundo \r\nno claro, no escuro \r\nda praia, da palma da praia de Itamarac\u00e1 \r\nna areia, no meio da tarde esquecido \r\nsonhando acordado, perdido \r\ncom medo do dia acabar\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "S\u00e9ire Elenco: Edu Lobo: Cantiga de Longe"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  T\u00eates Raides \u00b7 "},
{"artista": "Edu Lobo", "titulo": "Ponteio", "letra": "Era um, era dois, era cem\r\nEra o mundo chegando e ningu\u00e9m\r\nQue soubesse que eu sou violeiro\r\nQue me desse o amor ou dinheiro...\r\nEra um, era dois, era cem\r\nVieram pr\u00e1 me perguntar:\r\n\"\u00d4 voce, de onde vai\r\nde onde vem?\r\nDiga logo o que tem\r\nPr\u00e1 contar\"...\r\nParado no meio do mundo\r\nSenti chegar meu momento\r\nOlhei pro mundo e nem via\r\nNem sombra, nem sol\r\nNem vento...\r\nQuem me dera agora\r\nEu tivesse a viola\r\nPr\u00e1 cantar...(4x)\r\nPr\u00e1 cantar!\r\nEra um dia, era claro\r\nQuase meio\r\nEra um canto falado\r\nSem ponteio\r\nViol\u00eancia, viola\r\nVioleiro\r\nEra morte redor\r\nMundo inteiro...\r\nEra um dia, era claro\r\nQuase meio\r\nTinha um que jurou\r\nMe quebrar\r\nMas n\u00e3o lembro de dor\r\nNem receio\r\nS\u00f3 sabia das ondas do mar...\r\nJogaram a viola no mundo\r\nMas fui l\u00e1 no fundo buscar\r\nSe eu tomo a viola\r\nPonteio!\r\nMeu canto n\u00e3o posso parar\r\nN\u00e3o!...\r\nQuem me dera agora\r\nEu tivesse a viola\r\nPr\u00e1 cantar, pr\u00e1 cantar\r\nPonteio!...(4x)\r\nPontiarrrrrrrr!\r\nEra um, era dois, era cem\r\nEra um dia, era claro\r\nQuase meio\r\nEncerrar meu cantar\r\nJ\u00e1 conv\u00e9m\r\nPrometendo um novo ponteio\r\nCerto dia que sei\r\nPor inteiro\r\nEu espero n\u00e3o v\u00e1 demorar\r\nEsse dia estou certo que vem\r\nDigo logo o que vim\r\nPr\u00e1 buscar\r\nCorrendo no meio do mundo\r\nN\u00e3o deixo a viola de lado\r\nVou ver o tempo mudado\r\nE um novo lugar pr\u00e1 cantar...\r\nQuem me dera agora\r\nEu tivesse a viola\r\nPr\u00e1 cantar\r\nPonteio!...(4x)\r\nL\u00e1, l\u00e1ia, l\u00e1ia, l\u00e1ia...\r\nL\u00e1, l\u00e1ia, l\u00e1ia, l\u00e1ia...\r\nL\u00e1, l\u00e1ia, l\u00e1ia, l\u00e1ia...\r\nQuem me dera agora\r\nEu tivesse a viola\r\nPr\u00e1 cantar\r\nPonteio!...(4x)\r\nPr\u00e1 cantar\r\nPontiaaaaarrr!...(4x)\r\nQuem me dera agora\r\nEu tivesse a viola\r\nPr\u00e1 Cantar!\r\n", "album": {"ano": "2005", "titulo_album": "Novo Millennium: Edu Lobo"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Ed\u00fa Lobo / Jose Carlos Capinam \u00b7 "},
{"artista": "Dick Farney", "titulo": "Este Seu Olhar", "letra": "Este seu olhar quando encontra o meu\r\nFala de umas coisas\r\nQue eu n\u00e3o posso acreditar\r\nDoce \u00e9 sonhar, \u00e9 pensar que voc\u00ea\r\nGosta de mim como eu de voc\u00ea\r\nMas a ilus\u00e3o quando se desfaz\r\nD\u00f3i no cora\u00e7\u00e3o de quem sonhou\r\nSonhou demais, ah! se eu pudesse entender\r\nO que dizem os seus olhos\r\n", "album": {"ano": "2000", "titulo_album": "P\u00e9rolas"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Antonio Carlos Jobim \u00b7 "},
{"artista": "Dick Farney", "titulo": "Marina", "letra": "Marina morena Marina voc\u00ea se pintou\r\nMarina voc\u00ea fa\u00e7a tudo mas fa\u00e7a um favor\r\nN\u00e3o pinte esse rosto que eu gosto \r\nE que \u00e9 s\u00f3 meu\r\nMarina voc\u00ea j\u00e1 \u00e9 bonita com que Deus lhe deu\r\nMe aborreci me zanguei\r\nJ\u00e1 n\u00e3o posso falar\r\nE quando eu me zango Marina\r\nN\u00e3o sei perdoar\r\nEu j\u00e1 desculpei muita coisa\r\nVoc\u00ea n\u00e3o arranjava outro igual\r\nDesculpe Marina morena\r\nMas estou de mal\r\nDe mal com voc\u00ea de mal com voc\u00ea\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Penumbra-Romance"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Dorival Caymmi \u00b7 "},
{"artista": "Edu Lobo", "titulo": "Arrast\u00e3o", "letra": "Eh! tem jangada no mar\r\nHei! hei! hei!\r\nHoje tem arrast\u00e3o\r\nEh! todo mundo pescar\r\nChega de sombra Jo\u00e3o...\r\nJovi, olha o arrast\u00e3o\r\nEntrando no mar sem fim\r\nEh! meu irm\u00e3o me traz\r\nYemanj\u00e1 pr\u00e1 mim...(2x)\r\nMinha Santa B\u00e1rbara\r\nMe aben\u00e7oai\r\nQuero me casar\r\nCom Jana\u00edna..\r\nEh! puxa bem devagar\r\nHei! hei! hei!\r\nJ\u00e1 vem vindo o arrast\u00e3o\r\nEh! \u00e9 a Rainha do Mar\r\nVem!\r\nVem na r\u00eade Jo\u00e3o\r\nPr\u00e1 mim!...\r\nValha-me Deus\r\nNosso Senhor do Bonfim\r\nNunca jamais se viu\r\nTanto peixe assim...(2x)\r\nMinha Santa B\u00e1rbara\r\nMe aben\u00e7oai\r\nQuero me casar\r\nCom Jana\u00edna..\r\nEh! puxa bem devagar\r\nHei! hei! hei!\r\nJ\u00e1 vem vindo o arrast\u00e3o\r\nEh! \u00e9 a Rainha do Mar\r\nVem!\r\nVem na r\u00eade Jo\u00e3o\r\nPr\u00e1 mim!...\r\nValha-me Deus\r\nNosso Senhor do Bonfim\r\nNunca jamais se viu\r\nTanto peixe assim...(3x)\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "Millennium: Edu Lobo"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Vin\u00edcius de Moraes / Ed\u00fa Lobo \u00b7 "},
{"artista": "Edu Lobo", "titulo": "No Cord\u00e3o da Saideira", "letra": "Hoje n\u00e3o tem dan\u00e7a\r\nN\u00e3o tem mais menina de tran\u00e7a\r\nNem cheiro de lan\u00e7a no ar\r\nHoje n\u00e3o tem frevo\r\nTem gente que passa com medo\r\nE na pra\u00e7a ningu\u00e9m pra cantar\r\nMe lembro tanto\r\nE \u00e9 t\u00e3o grande a saudade\r\nQue at\u00e9 parece verdade\r\nQue o tempo inda pode voltar\r\nTempo da praia de ponta de pedra\r\nDas noites de lua, dos blocos de rua\r\nDo susto \u00e9 carreira na caramboleira\r\nDo bomba-meu-boi\r\nQue tempo que foi\r\nAgulha frita, munguz\u00e1, cravo e canela\r\nSerenata eu fiz pra ela\r\nCada noite de luar\r\nTempo do corso, na Rua da Aurora\r\n\u00c9 mo\u00e7o no passo\r\nMenino e senhora do bonde de Olinda\r\nPra baixo e pra cima\r\nDo caramanch\u00e3o\r\nEsque\u00e7o mais n\u00e3o\r\nE frevo ainda apesar da quarta-feira\r\nNo cord\u00e3o da saideira\r\nVendo a vida se enfeitar\r\n", "album": {"ano": "2003", "titulo_album": "Edu Lobo"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  T\u00eates Raides \u00b7 "},
{"artista": "Edu Lobo", "titulo": "O Circo Mistico", "letra": "N\u00e3o \r\nN\u00e3o sei se \u00e9 um truque banal \r\nSe um invis\u00edvel cord\u00e3o \r\nSustenta a vida real \r\nCordas de uma orquestra \r\nSombras de um artista \r\nPalcos de um planeta \r\nE as dan\u00e7arinas no grande final \r\nChove tanta flor \r\nQue, sem refletir \r\nUm ardoroso espectador \r\nVira colibri \r\nQual \r\nN\u00e3o sei se \u00e9 nova ilus\u00e3o \r\nSe ap\u00f3s o salto mortal \r\nExiste outra encarna\u00e7\u00e3o \r\nMembros de um elenco \r\nMalas de um destino \r\nPartes de uma orquestra \r\nDuas meninas no imenso vag\u00e3o \r\nNegro refletor \r\nFlores de organdi \r\nE o grito do homem voador \r\nAo cair em si \r\nN\u00e3o sei se \u00e9 vida real \r\nUm invis\u00edvel cord\u00e3o \r\nAp\u00f3s o salto mortal\r\n", "album": {"ano": "1993", "titulo_album": "Meia-Noite"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Chico Buarque / T\u00eates Raides \u00b7 "},
{"artista": "Edu Lobo", "titulo": "Frevo Diabo", "letra": "\u00c9 bom, \u00e9 brabo\r\n\u00c9 o frevo diabo no corpo\r\nTorto corpo\r\nP\u00e1ra mais n\u00e3o\r\nFogo no rabo de qualquer crist\u00e3o\r\nSolta o frevo diabo\r\nE adeus prociss\u00e3o\r\nPelo sinal da Santa Cruz pandem\u00f4nio\r\nNo dia da padroeira\r\nN\u00e3o tem romeira, tem s\u00e3o morenas\r\nN\u00e3o tem novenas diabo, a gente \u00e9 feliz\r\nN\u00e3o tem serm\u00e3o, tem n\u00e3o, tem orquestra\r\nE cana e briga e fogo e festa\r\nNa matriz\r\n\u00c9 o barro, \u00e9 o berro na garganta\r\nOlha a ginga da santa, devagar com o andor\r\nMeu corpo j\u00e1 n\u00e3o sabe o que faz\r\nSantan\u00e1s diz para parar\r\nQue eu n\u00e3o posso mais\r\nDiz para parar\r\nFaz um pouco mais\r\nFaz o diabo\r\nHoje \u00e9 que eu me acabo meu irm\u00e3o\r\n", "album": {"ano": "1993", "titulo_album": "Corrupi\u00e3o"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Chico Buarque / T\u00eates Raides \u00b7 "},
{"artista": "Carlos Lyra", "titulo": "Tristeza Chama Tristeza", "letra": "Tristeza chama tristeza\r\nE a chama apaga do nosso olhar\r\nN\u00e3o h\u00e1 beleza\r\nO canto \u00e9 triste\r\nPalavras tristes de falar\r\nSaudade chama saudade\r\nS\u00f3 coisas boas pra recordar\r\nOs passarinhos\r\nNossos caminhos\r\nTeu riso claro\r\nMeu triste olhar\r\nE a noite se fazendo lentamente\r\nVai chegando e v\u00ea na gente\r\nCoisas tristes de lembrar\r\nE a lua brilha branca\r\nJ\u00e1 cansada\r\nJ\u00e1 n\u00e3o \u00e9s a namorada\r\nN\u00e3o sou mais o teu cantor\r\nOp\u00e7\u00e3o feminina:\r\nJ\u00e1 n\u00e3o sou a namorada\r\nN\u00e3o \u00e9s mais o meu cantor\r\n", "album": {"ano": "2001", "titulo_album": "Sarav\u00e1!"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  "},
{"artista": "Carlos Lyra", "titulo": "Minha Namorada", "letra": "Se voc\u00ea quer ser minha namorada\r\nAh, que linda namorada\r\nVoc\u00ea poderia ser\r\nSe quiser ser somente minha\r\nExatamente essa coisinha, essa coisa toda minha\r\nQue ningu\u00e9m mais pode ser...\r\nVoc\u00ea tem que me fazer um juramento\r\nDe s\u00f3 ter um pensamento\r\nSer s\u00f3 minha at\u00e9 morrer...\r\nE tamb\u00e9m de n\u00e3o perder esse jeitinho\r\nDe falar devagarinho\r\nEssas hist\u00f3rias de voc\u00ea\r\nE de repente me fazer muito carinho\r\nE chorar bem de mansinho\r\nSem ningu\u00e9m saber porque...\r\nE se mais do que minha namorada\r\nVoc\u00ea quer ser minha amada\r\nMinha amada, mas amada pra valer\r\nAquela amada pelo amor predestinada\r\nSem a qual a vida \u00e9 nada\r\nSem a qual se quer morrer\r\nVoc\u00ea tem que vir comigo em meu caminho\r\nE talvez o meu caminho\r\nSeja triste pra voc\u00ea...\r\nOs seus olhos tem que ser s\u00f3 dos meus olhos\r\nOs seus bra\u00e7os o meu ninho no sil\u00eancio de depois\r\nE voc\u00ea tem que ser a estrela derradeira\r\nMinha amiga e companheira\r\nNo infinito de n\u00f3s dois.\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "Millennium: Carlos Lyra"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Carlos Lyra / Vin\u00edcius de Moraes \u00b7 "},
{"artista": "Carlos Lyra", "titulo": "Era Uma Vez a Hist\u00f3ria", "letra": "\u00c9 o homem que vem\r\n\u00c9 o homem que vai\r\nPor esse tempo afora \r\n\u00c9 o homem que vence\r\n\u00c9 o homem que cai\r\nE era uma vez a Hist\u00f3ria\r\nEsse tempo em medo se esvai\r\nCada hora que bate \u00e9 uma dor \r\nMas o tempo de hist\u00f3rias de amor\r\nJ\u00e1 n\u00e3o conta mais..\r\n", "album": {"ano": "2002", "titulo_album": "Her\u00f3i do Medo"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Carlos Lyra \u00b7 "},
{"artista": "Carlos Lyra", "titulo": "Sambalan\u00e7o", "letra": "Uma onda quebrando\r\nE o barco\r\nNa barra da espuma\r\nParece que vai virar\r\nBalan\u00e7a o barco\r\nBalan\u00e7a o meu cora\u00e7\u00e3o\r\nPor uma onda\r\nQue se quebra no mar\r\nUma nuvem passando\r\nE o vento que sopra\r\nNa chuva\r\nParece que vai cantar\r\nBalan\u00e7a o vento\r\nBalan\u00e7a o meu cora\u00e7\u00e3o\r\nPor uma nuvem\r\nQue passeia no ar\r\nBalan\u00e7a o barco\r\nBalan\u00e7a o vento\r\nBalance tudo\r\nQue puder balan\u00e7ar\r\nBalan\u00e7a o espa\u00e7o\r\nBalan\u00e7a o tempo\r\nPor um amor\r\nQue acabou de chegar\r\nUma estrela caindo\r\nE o mundo\r\nQue gira no espa\u00e7o\r\nParece que vai dan\u00e7ar\r\nBalan\u00e7a o espa\u00e7o\r\nBalan\u00e7a o meu cora\u00e7\u00e3o\r\nPor uma estrela\r\nQue deixou de brilhar\r\nUm amor vai chegando\r\nE o tempo\r\nQue passa ligeiro\r\nParece que vai parar\r\nBalan\u00e7a o tempo\r\nBalan\u00e7a o meu cora\u00e7\u00e3o\r\nPor um amor\r\nQue acabou de chegar\r\nBalan\u00e7a o barco\r\nBalan\u00e7a o vento\r\nBalance tudo\r\nQue puder balan\u00e7ar\r\nBalan\u00e7a o espa\u00e7o\r\nBalan\u00e7a o tempo\r\nPor um amor\r\nQue acabou de chegar\r\n", "album": {"ano": "2004", "titulo_album": "Sambalan\u00e7o"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Carlos Lyra \u00b7 "},
{"artista": "Dori Caymmi", "titulo": "A Lenda do Abaet\u00e9", "letra": "No Abaet\u00e9 tem uma lagoa escura\r\nArrodeada de areia branca\r\n\u00d4 de areia branca\r\n\u00d4 de areia branca\r\nDe manh\u00e3 cedo\r\nSe uma lavadeira\r\nVai lavar roupa no Abaet\u00e9\r\nVai se benzendo\r\nPorque diz que ouve\r\nOuve a zoada\r\nDo batucaj\u00e9\r\nO pescador\r\nDeixa que seu filhinho\r\nTome jangada\r\nFa\u00e7a o que quis\u00e9\r\nMas d\u00e1 pancada se o seu filhinho brinca\r\nPerto da Lagoa do Abaet\u00e9\r\nDo Abaet\u00e9\r\nA noite t\u00e1 que \u00e9 um dia\r\nDiz algu\u00e9m olhando a lua\r\nPela praia as criancinhas\r\nBrincam \u00e0 luz do luar\r\nO luar prateia tudo\r\nCoqueiral, areia e mar\r\nA gente imagina quanta a lagoa linda \u00e9\r\nA lua se enamorando\r\nNas \u00e1guas do Abaet\u00e9\r\nCredo, Cruz\r\nTe desconjuro\r\nQuem falou de Abaet\u00e9\r\nNo Abaet\u00e9 tem uma lagoa escura\r\n", "album": {"ano": "1988", "titulo_album": "Dori Caymmi"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Dorival Caymmi \u00b7 "},
{"artista": "Dori Caymmi", "titulo": "Brasil (Aquarela do Brasil)", "letra": "Brasil, meu brasil brasileiro\r\nMeu mulato inzoneiro\r\nVou cantar-te nos meus versos\r\nO brasil, samba que d\u00e1\r\nBamboleio que faz gingar\r\nO brasil do meu amor\r\nTerra de nosso senhor\r\nBrasil pra mim\r\nPra mim, pra mim\r\nAh! Abre a cortina do passado\r\nTira a m\u00e3e preta do cerrado\r\nBota o rei congo no congado\r\nBrasil, pra mim\r\nDeixa cantar de novo o trovador\r\nA merenc\u00f3ria luz da lua\r\nToda can\u00e7\u00e3o do meu amor\r\nQuero ver essa dona caminhando\r\nPelos sal\u00f5es arrastando\r\nO seu vestido rendado\r\nBrasil pra mim\r\nPra mim, pra mim!\r\nBrasil, terra boa e gostosa\r\nDa morena sestrosa\r\nDe olhar indiscreto\r\nO brasil samba que d\u00e1\r\nBamboleio que faz gingar\r\nO brasil do meu amor\r\nTerra de nosso senhor\r\nBrasil pra mim\r\nPra mim, pra mim!\r\nOh, esse coqueiro que d\u00e1 coco\r\nOnde eu amarro a minha rede\r\nNas noites claras de luar\r\nBrasil pra mim\r\nAh! Ouve estas fontes murmurantes\r\nAonde eu mato a minha sede\r\nE onde a lua vem brincar\r\nAh! Esse brasil lindo e trigueiro\r\n\u00c9 o meu brasil brasileiro\r\nTerra de samba e pandeiro\r\nBrasil pra mim, pra mim, brasil!\r\nBrasil pra mim, pra mim, brasil, brasil!\r\n", "album": {"ano": "1992", "titulo_album": "Kicking Cans"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Ary Barroso \u00b7 "},
{"artista": "Dori Caymmi", "titulo": "Flauta, Sanfona e Viola", "letra": "Pega a viola, enche o pulm\u00e3o de ar, vem tocar\r\nEstica o fole que a sanfona d\u00e1, vem , tem que resfolegar\r\nPuxa a viola, vamos pontear, vem tocar\r\nCanta um bai\u00e3o que o povo vai chegar\r\nVem de l\u00e1 que eu vou de c\u00e1\r\nMas quer ver s\u00f3 como a dona vai gostar\r\nToca flauta, sanfona e viola\r\nMas quer ver s\u00f3 cantador desafiar\r\nToca flauta, sanfona e viola\r\nVem c\u00e1\r\nD\u00e1 no repique da zabumba, d\u00e1, vem tocar\r\nBate pandeiro, triguilim, ganz\u00e1, vem, vem pro forr\u00f3 cantar\r\nBai\u00e3o, xaxado, coco-\u00e0-beira-mar, vem tocar\r\nToca o nordeste pro Brasil dan\u00e7ar\r\nVem de l\u00e1 que eu vou de c\u00e1\r\nMas quer ver s\u00f3 que molejo que vai dar\r\nToca flauta, sanfona e viola\r\nMas quer ver s\u00f3 como vai sacolejar\r\nToca flauta, sanfona e viola\r\nVem c\u00e1\r\nBai\u00e3o, xaxado, coco-\u00e0-beira-mar, vem tocar\r\nToca o nordeste pro Brasil dan\u00e7ar\r\nVem de l\u00e1 que eu vou de c\u00e1\r\nMas quer ver s\u00f3 que molejo que vai dar\r\nToca flauta, sanfona e viola\r\nMas quer ver s\u00f3 como vai sacolejar\r\nToca flauta, sanfona e viola\r\nVem c\u00e1\r\nVem fazer um som\r\nVem tocar no tom\r\nTocador que \u00e9 bom\r\nN\u00e3o quer parar\r\n", "album": {"ano": "1994", "titulo_album": "If Ever"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Dori Caymmi / Paulo C\u00e9sar Pinheiro \u00b7 "},
{"artista": "Dori Caymmi", "titulo": "Promessa de Pescador", "letra": "Alod\u00e9 iemanj\u00e1 odoi\u00e1!\r\nAlod\u00e9 iemanj\u00e1 odoi\u00e1!\r\nSenhora que \u00e9 das \u00e1guas\r\nTome conta de meu filho\r\nQue eu tamb\u00e9m j\u00e1 fui do mar\r\nHoje tou velho acabado\r\nNem no remo sei pegar\r\nTome conta de meu filho\r\nQue eu tamb\u00e9m j\u00e1 fui do mar\r\nAlod\u00e9 iemanj\u00e1 odoi\u00e1!\r\nAlod\u00e9 iemanj\u00e1 odoi\u00e1!\r\nQuando chegar o seu dia\r\nPescador v\u00e9io promete\r\nPescador vai lhe levar\r\nUm presente bem bonito\r\nPara dona iemanj\u00e1...\r\nFilho seu \u00e9 quem carrega\r\nDesde terra int\u00e9 o mar\r\nAlod\u00e9 iemanj\u00e1 odoi\u00e1!\r\nAlod\u00e9 iemanj\u00e1 odoi\u00e1!\r\n", "album": {"ano": "1997", "titulo_album": "Tome Conta do Meu Filho"}, "compositor(es)": "Composi\u00e7\u00e3o:  Dorival Caymmi \u00b7 "}
]